{
  "rasa_nlu_data": {
    "common_examples": [
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 75,
            "value": "Der Freisch\u00fctz. Romantische Oper in drei Aufz\u00fcgen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 125,
            "end": 137,
            "value": "Max Begemann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 139,
            "end": 156,
            "value": "August Watzlawick",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 158,
            "end": 177,
            "value": "Elisabeth Grunewald",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 179,
            "end": 194,
            "value": "Gertrud Sch\u00e4fer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 196,
            "end": 206,
            "value": "Jean Stern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 222,
            "value": "Karl Machatsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 224,
            "end": 237,
            "value": "Emanuel Suter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 239,
            "end": 257,
            "value": "Clemens Kasselmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 259,
            "end": 270,
            "value": "Alfons Kopp",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 272,
            "end": 282,
            "value": "Emma Ebner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 284,
            "end": 299,
            "value": "Anna Klausegger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 301,
            "end": 313,
            "value": "Bertha Leger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 332,
            "value": "Kaspar Klausegger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 369,
            "end": 389,
            "value": "Carl Maria von Weber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 391,
            "end": 405,
            "value": "Der Freisch\u00fctz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 429,
            "end": 452,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 454,
            "end": 469,
            "value": "Oskar W\u00e4lterlin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 486,
            "end": 518,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 528,
            "end": 549,
            "value": "Johann Friedrich Kind",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "54096 3  6 D Stadttheater Der Freisch\u00fctz. Romantische Oper in drei Aufz\u00fcgen     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017          Max Begemann  August Watzlawick  Elisabeth Grunewald  Gertrud Sch\u00e4fer  Jean Stern  Karl Machatsch  Emanuel Suter  Clemens Kasselmann  Alfons Kopp  Emma Ebner  Anna Klausegger  Bertha Leger  Kaspar Klausegger     STS Lesesaal 2 18/08/2010  Op   Carl Maria von Weber  Der Freisch\u00fctz  1     NI 18/01/1920 1 CH: Basel: Stadttheater  Oskar W\u00e4lterlin  40001192001181 Basel: Stadttheater Stadttheater 1919/20  Johann Friedrich Kind 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 9,
            "end": 23,
            "value": "Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 70,
            "value": "Luciano Sangiorgi. Unico concerto del pianista",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 163,
            "end": 182,
            "value": "Giuseppe Volonterio",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 190,
            "end": 207,
            "value": "Luciano Sangiorgi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 211,
            "end": 224,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 266,
            "end": 288,
            "value": "Lugano: Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 307,
            "end": 344,
            "value": "Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "3055     Teatro Kursaal Luciano Sangiorgi. Unico concerto del pianista     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Auff\u00fchrungsliste des Direktors von 1939 \u2013 1976  Giuseppe Volonterio        Luciano Sangiorgi    Martin Dreier 08/04/2010         0     GS 18/05/1949 1 Lugano: Teatro Kursaal    69001194905181 Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal 1948/49   69001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 51,
            "value": "Ware L\u00fcge. Kabarettprogramm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 101,
            "end": 114,
            "value": "Gerd Weismann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 116,
            "end": 127,
            "value": "Frank Sauer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 243,
            "value": "D: Freiburg i. Br.: Kabarett Nestbeschmutzer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 294,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "32773    D Stadttheater Ware L\u00fcge. Kabarettprogramm     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017          Gerd Weismann  Frank Sauer     STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  K       1     GS 27/03/1999 1 D: Freiburg i. Br.: Kabarett Nestbeschmutzer    46001199903271 Olten: Stadttheater Stadttheater 1998/99   46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 51,
            "value": "Die Fledermaus. Operette in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 112,
            "end": 124,
            "value": "Le R\u00e9veillon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 130,
            "end": 143,
            "value": "Henri Meilhac",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 148,
            "end": 162,
            "value": "Ludovic Hal\u00e9vy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 170,
            "end": 180,
            "value": "Rudolf Ott",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 197,
            "value": "Lucie Hamberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 213,
            "value": "Erich Frohwein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 215,
            "end": 228,
            "value": "Liesel B\u00f6ning",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 230,
            "end": 244,
            "value": "Wilhelm Degner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 246,
            "end": 268,
            "value": "Wilhelm von Hohenesche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 270,
            "end": 285,
            "value": "Walter Notemann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 287,
            "end": 298,
            "value": "Olly Lettin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 300,
            "end": 311,
            "value": "Alfred Bock",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 313,
            "end": 322,
            "value": "Hedy Bock",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 324,
            "end": 335,
            "value": "Hans Stolle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 373,
            "end": 387,
            "value": "Johann Strauss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 412,
            "end": 434,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 436,
            "end": 453,
            "value": "Karl Lustig-Prean",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 471,
            "end": 489,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 501,
            "end": 513,
            "value": "Karl Haffner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 515,
            "end": 528,
            "value": "Richard Gen\u00e9e",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "12179 3   D  Die Fledermaus. Operette in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   nach der Kom\u00f6die \u201cLe R\u00e9veillon\u201d von Henri Meilhac und Ludovic Hal\u00e9vy 0      Rudolf Ott  Lucie Hamberger  Erich Frohwein  Liesel B\u00f6ning  Wilhelm Degner  Wilhelm von Hohenesche  Walter Notemann  Olly Lettin  Alfred Bock  Hedy Bock  Hans Stolle     STS Lesesaal 1 02/12/2003 0 Ot   Johann Strauss   0 1      23/03/1933 1 CH: Bern: Stadttheater  Karl Lustig-Prean  30001193303231  Bern: Stadttheater   1932/33  Karl Haffner; Richard Gen\u00e9e 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 111,
            "value": "Tannh\u00e4user und der S\u00e4ngerkrieg auf der Wartburg. Grosse romantische Oper in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 163,
            "end": 186,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 268,
            "value": "Richard Wagner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 270,
            "end": 317,
            "value": "Tannh\u00e4user und der S\u00e4ngerkrieg auf der Wartburg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 340,
            "end": 363,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 382,
            "end": 414,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 424,
            "end": 438,
            "value": "Richard Wagner",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "53826 3   D Stadttheater Tannh\u00e4user und der S\u00e4ngerkrieg auf der Wartburg. Grosse romantische Oper in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 05/02/2014  Op   Richard Wagner  Tannh\u00e4user und der S\u00e4ngerkrieg auf der Wartburg 0 0      09/10/1916 1 CH: Basel: Stadttheater    40001191610091 Basel: Stadttheater Stadttheater 1916/17  Richard Wagner 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 24,
            "value": "Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 38,
            "value": "La locandiera",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 131,
            "end": 150,
            "value": "Giuseppe Volonterio",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 162,
            "end": 175,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 225,
            "end": 261,
            "value": "Compagnia Comica Fratelli Micheluzzi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 280,
            "end": 317,
            "value": "Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 334,
            "value": "Goldoni",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 336,
            "end": 341,
            "value": "Carlo",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "3065    I Teatro Kursaal La locandiera     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Auff\u00fchrungsliste des Direktors von 1939 \u2013 1976  Giuseppe Volonterio            Martin Dreier 12/04/2010  S       0     GS 16/11/1949 1 I: 00: Compagnia Comica Fratelli Micheluzzi    69001194911161 Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal 1949/50  Goldoni; Carlo (?) 69001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 109,
            "value": "Die Braut von Messina oder Die feindliche Br\u00fcder. Trag\u00f6die mit Ch\u00f6ren in vier Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 161,
            "end": 184,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 275,
            "end": 298,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 317,
            "end": 349,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 359,
            "end": 377,
            "value": "Friedrich Schiller",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "52358 4  1 D Stadttheater Die Braut von Messina oder Die feindliche Br\u00fcder. Trag\u00f6die mit Ch\u00f6ren in vier Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 23/09/2013  S      0 0      14.4.1893 1 CH: Basel: Stadttheater    40001189304141 Basel: Stadttheater Stadttheater 1892/93  Friedrich Schiller 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 17,
            "value": "Claque",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 18,
            "end": 50,
            "value": "C\u00e9r\u00e9monie pour un noir assassin\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 127,
            "end": 152,
            "value": "Saint-Aubin: La Tarentule",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 156,
            "end": 166,
            "value": "Gil Oswald",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 185,
            "value": "Edouard Pittet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 187,
            "end": 197,
            "value": "Gil Oswald",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 216,
            "value": "J. Jacques Clottu",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 218,
            "end": 239,
            "value": "Marie Christine Dumas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 316,
            "end": 345,
            "value": "CH: Saint-Aubin: La Tarentule",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 347,
            "end": 362,
            "value": "Rafael Bermudez",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 379,
            "end": 399,
            "value": "Baden: Claque Claque",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 409,
            "end": 425,
            "value": "Fernando Arrabal",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "57537    F Claque C\u00e9r\u00e9monie pour un noir assassin\u00e9  0 0  STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Monatsplakat; Dok. siehe unter Saint-Aubin: La Tarentule  0 Gil Oswald     Edouard Pittet  Gil Oswald  J. Jacques Clottu  Marie Christine Dumas   0  STS Leiter Dokumentation 17/08/2004 0 S    0  0 0    1 GS 21/11/1975 1 CH: Saint-Aubin: La Tarentule  Rafael Bermudez  54001197511211 Baden: Claque Claque 1975/76  Fernando Arrabal 54001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 24,
            "value": "Sommertheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 38,
            "value": "Boeing-Boeing",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 49,
            "end": 89,
            "value": "Elisabeth Cordier und Annelies Hohenemse",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 93,
            "end": 103,
            "value": "Peter Loos",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 145,
            "end": 157,
            "value": "Dani\u00e8le Wolf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 162,
            "end": 178,
            "value": "Philippe Roussel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 180,
            "end": 192,
            "value": "Bettina Kuhn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 194,
            "end": 207,
            "value": "Sabine Ehlers",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 209,
            "end": 224,
            "value": "Isabella Schmid",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 226,
            "end": 242,
            "value": "Dominik Flaschka",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 244,
            "end": 261,
            "value": "Verena Leimbacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 266,
            "end": 288,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 343,
            "end": 372,
            "value": "CH: Winterthur: Sommertheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 374,
            "end": 386,
            "value": "Franz Matter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 403,
            "end": 442,
            "value": "Winterthur: Sommertheater Sommertheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 449,
            "end": 463,
            "value": "Marc Camoletti",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "36382    D Sommertheater Boeing-Boeing. Deutsch: Elisabeth Cordier und Annelies Hohenemse    Peter Loos STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Dani\u00e8le Wolf     Philippe Roussel  Bettina Kuhn  Sabine Ehlers  Isabella Schmid  Dominik Flaschka  Verena Leimbacher     Christian Schneeberger 01/04/2003 0 S    0  1 1 20/09/1994 5    12/08/1994 1 CH: Winterthur: Sommertheater  Franz Matter  84001199408121 Winterthur: Sommertheater Sommertheater 1994  Marc Camoletti 84001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 95,
            "end": 113,
            "value": "Stadttheater Olten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 177,
            "end": 196,
            "value": "Andrew Lloyd Webber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 222,
            "end": 261,
            "value": "USA: New York: Broadway Musical Company",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 280,
            "end": 312,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 332,
            "end": 363,
            "value": "Jesus Christ Superstar. Musical",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "32224    D Stadttheater GB     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Hinweis auf Monatsplakat Stadttheater Olten Diverses       00    STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  Mu   Andrew Lloyd Webber    0     GS 14/01/1986 1 USA: New York: Broadway Musical Company    46001198601141 Olten: Stadttheater Stadttheater 1985/86   46001    Jesus Christ Superstar. Musical"
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 62,
            "value": "Geld ohne Arbeit. Kom\u00f6die in 3 Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 107,
            "end": 119,
            "value": "Hugo Schmitt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 124,
            "end": 134,
            "value": "Otto Crone",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 136,
            "end": 146,
            "value": "Alma Wall\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 148,
            "end": 163,
            "value": "Valerie Schneck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 165,
            "end": 180,
            "value": "Erich Beisbarth",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 200,
            "value": "Wilfried Scheitlin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 217,
            "value": "Hermann Walling",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 219,
            "end": 232,
            "value": "Yvette Turner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 234,
            "end": 245,
            "value": "Karl Skraup",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 247,
            "end": 265,
            "value": "Karlrobert Sch\u00e4fer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 267,
            "end": 283,
            "value": "Ilse F\u00fcrstenberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 285,
            "end": 294,
            "value": "Max Knapp",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 296,
            "end": 309,
            "value": "Karl Kusterer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 311,
            "end": 324,
            "value": "Else Landmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 337,
            "value": "Eduard Hess",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 339,
            "end": 356,
            "value": "Paula Himmelspach",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 361,
            "end": 383,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 399,
            "end": 410,
            "value": "Otto M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 412,
            "end": 424,
            "value": "Marie M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 454,
            "end": 477,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 479,
            "end": 499,
            "value": "Wilhelm Treichlinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 516,
            "end": 548,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 558,
            "end": 576,
            "value": "Alberto Colantuoni",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 584,
            "end": 604,
            "value": "Robert Adolf Stemmle",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "55338 3  5 D Stadttheater Geld ohne Arbeit. Kom\u00f6die in 3 Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017     Hugo Schmitt     Otto Crone  Alma Wall\u00e9  Valerie Schneck  Erich Beisbarth  Wilfried Scheitlin  Hermann Walling  Yvette Turner  Karl Skraup  Karlrobert Sch\u00e4fer  Ilse F\u00fcrstenberg  Max Knapp  Karl Kusterer  Else Landmann  Eduard Hess  Paula Himmelspach     Christian Schneeberger 31/03/2003  S  Otto M\u00fcller  Marie M\u00fcller      0 1     EA 08/09/1932 1 CH: Basel: Stadttheater  Wilhelm Treichlinger  40001193209081 Basel: Stadttheater Stadttheater 1932/33  Alberto Colantuoni 40001  Robert Adolf Stemmle  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 15,
            "end": 22,
            "value": "Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 23,
            "end": 71,
            "value": "Lokistocker und Millipilli. Ein St\u00fcck f\u00fcr Kinder",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 75,
            "end": 88,
            "value": "Ren\u00e9 Scheibli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 130,
            "end": 142,
            "value": "Hannes Meyer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 147,
            "end": 163,
            "value": "Melitta Gautschy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 165,
            "end": 176,
            "value": "Maja Stolle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 178,
            "end": 199,
            "value": "Franziskus Abgottspon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 201,
            "end": 211,
            "value": "Urs Bihler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 213,
            "end": 226,
            "value": "Georg Holzner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 228,
            "end": 242,
            "value": "Johannes Peyer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 248,
            "end": 270,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 293,
            "end": 313,
            "value": "Anuschka Meyer-Riehl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 329,
            "value": "Birger Heymann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 356,
            "end": 381,
            "value": "CH: Basel: Basler Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 383,
            "end": 399,
            "value": "Dietmar Pflegerl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 416,
            "end": 445,
            "value": "Basel: Basler Theater Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 455,
            "end": 470,
            "value": "Rainer Hachfeld",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 472,
            "end": 485,
            "value": "Volker Ludwig",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "7446   21 D-CH Kom\u00f6die Lokistocker und Millipilli. Ein St\u00fcck f\u00fcr Kinder    Ren\u00e9 Scheibli STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Hannes Meyer     Melitta Gautschy  Maja Stolle  Franziskus Abgottspon  Urs Bihler  Georg Holzner  Johannes Peyer.     Christian Schneeberger 31/03/2003 0  Sm  Ju  Anuschka Meyer-Riehl  Birger Heymann   1 0     SE 27/10/1971 1 CH: Basel: Basler Theater  Dietmar Pflegerl  40003197110271 Basel: Basler Theater Kom\u00f6die 1971/72  Rainer Hachfeld; Volker Ludwig 40003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 31,
            "value": "Pfauen der die mann.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 48,
            "end": 60,
            "value": "Konrad Bayer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 116,
            "end": 133,
            "value": "Festspiele Z\u00fcrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 151,
            "end": 166,
            "value": "Herbert Fritsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 186,
            "value": "Florian Anderer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 188,
            "end": 201,
            "value": "Jan Bluthardt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 203,
            "end": 213,
            "value": "Werner Eng",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 215,
            "end": 227,
            "value": "Annika Meier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 229,
            "end": 243,
            "value": "Ruth Rosenfeld",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 257,
            "value": "Axel Wandtke",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 259,
            "end": 270,
            "value": "Hubert Wild",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 273,
            "end": 295,
            "value": "dasderdiemannorchester",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 298,
            "end": 310,
            "value": "Ingo G\u00fcnther",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 312,
            "end": 328,
            "value": "Michael Rowalska",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 330,
            "end": 341,
            "value": "Taiko Saito",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 343,
            "end": 359,
            "value": "Fabrizio Tentoni",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 363,
            "end": 376,
            "value": "Sabrina Zwach",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 398,
            "end": 411,
            "value": "Victoria Behr",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 440,
            "end": 485,
            "value": "D: Berlin: Volksb\u00fchne am Rosa-Luxemburg-Platz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 487,
            "end": 502,
            "value": "Herbert Fritsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 519,
            "end": 548,
            "value": "Z\u00fcrich: Schauspielhaus Pfauen",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "46049    D Pfauen der die mann. Nach Texten von Konrad Bayer     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Im Rahmen der \u201eFestspiele Z\u00fcrich\u201c *Monatsplakat   Herbert Fritsch     Florian Anderer  Jan Bluthardt  Werner Eng  Annika Meier  Ruth Rosenfeld  Axel Wandtke  Hubert Wild; \u201edasderdiemannorchester\u201c: Ingo G\u00fcnther  Michael Rowalska  Taiko Saito  Fabrizio Tentoni    Sabrina Zwach Regula 12/05/2016  S Victoria Behr     1 0     GS 04/06/2016 1 D: Berlin: Volksb\u00fchne am Rosa-Luxemburg-Platz  Herbert Fritsch  80002201606041 Z\u00fcrich: Schauspielhaus Pfauen 2015/16   80002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 68,
            "value": "Aladin und die Wunderlampe. Kinderm\u00e4rchen aus 1001 Nacht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 154,
            "end": 166,
            "value": "J\u00f6rg Gessler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 182,
            "value": "Willi Buser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 184,
            "end": 192,
            "value": "Max Caro",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 194,
            "end": 208,
            "value": "Franziska Dahl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 210,
            "end": 219,
            "value": "Max Degen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 221,
            "end": 231,
            "value": "Ellen Fink",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 246,
            "value": "Eugen Fischer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 248,
            "end": 261,
            "value": "Fredy Karsten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 263,
            "end": 275,
            "value": "Isolde Milde",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 288,
            "value": "Hilde Reber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 290,
            "end": 308,
            "value": "Wilfried Scheitlin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 310,
            "end": 322,
            "value": "Fritz Scholz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 324,
            "end": 335,
            "value": "Uli Ziegler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 403,
            "end": 440,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 442,
            "end": 460,
            "value": "Wilfried Scheitlin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 476,
            "end": 509,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 521,
            "end": 534,
            "value": "Gertrud Gilli",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "18246    D  Aladin und die Wunderlampe. Kinderm\u00e4rchen aus 1001 Nacht     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * R\u00fcckblick 1946/47 in Spielplan 1947/48  0 J\u00f6rg Gessler     Willi Buser  Max Caro  Franziska Dahl  Max Degen  Ellen Fink  Eugen Fischer  Fredy Karsten  Isolde Milde  Hilde Reber  Wilfried Scheitlin  Fritz Scholz  Uli Ziegler     STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0  S  Ju       0 0       1 CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater  Wilfried Scheitlin  25001nodate1  Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater   1946/47  Gertrud Gilli 25001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 64,
            "value": "Hans und Hanne. Singspiel in einem Akt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 120,
            "end": 148,
            "value": "Pepita oder Meier ohne Frack",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 160,
            "end": 183,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 251,
            "end": 260,
            "value": "Stiegmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 284,
            "end": 307,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 358,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 368,
            "end": 391,
            "value": "Friedrich Wilhelm Riese",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 418,
            "end": 435,
            "value": "Wilhelm Friedrich",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "49594 1  1 D Stadttheater Hans und Hanne. Singspiel in einem Akt     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Zusammen mit: \u201ePepita oder Meier ohne Frack\u201c  * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 07/02/2013  Sm   Stiegmann   0 0      15.3.1858 1 CH: Basel: Stadttheater    40001185803151 Basel: Stadttheater Stadttheater 1857/58  Friedrich Wilhelm Riese (verfasst unter dem Namen Wilhelm Friedrich) 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 63,
            "value": "Vor dem Ruhestand. Eine Kom\u00f6die von deutscher Seele",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 132,
            "end": 144,
            "value": "Schaffhausen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 148,
            "end": 162,
            "value": "Matthias Kralj",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 163,
            "end": 176,
            "value": "Daniel Fueter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 180,
            "end": 196,
            "value": "Wolfgang Stendar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 198,
            "end": 215,
            "value": "Anne-Marie Dermon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 217,
            "end": 229,
            "value": "Sonja Sutter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 246,
            "value": "Reinhard Palm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 247,
            "end": 269,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 284,
            "end": 296,
            "value": "Annette Pach",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 323,
            "end": 349,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Schauspielhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 351,
            "end": 364,
            "value": "Achim Benning",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 382,
            "end": 404,
            "value": "Z\u00fcrich: Schauspielhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 416,
            "end": 431,
            "value": "Thomas Bernhard",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "45270    D  Vor dem Ruhestand. Eine Kom\u00f6die von deutscher Seele     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 9./10.11.1992: Gastspiel in Schaffhausen    Matthias Kralj Daniel Fueter    Wolfgang Stendar  Anne-Marie Dermon  Sonja Sutter    Reinhard Palm Christian Schneeberger 01/04/2003  S Annette Pach     1 1      27/09/1992 1 CH: Z\u00fcrich: Schauspielhaus  Achim Benning  80002199209271  Z\u00fcrich: Schauspielhaus   1992/93  Thomas Bernhard 80002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 63,
            "value": "Le Coeur. L'oeuvre nouvelle en 5 actes",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 114,
            "end": 124,
            "value": "Jean Worms",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 126,
            "end": 136,
            "value": "Pierre Dux",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 138,
            "end": 154,
            "value": "H\u00e9l\u00e8ne Perdri\u00e8re",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 156,
            "end": 169,
            "value": "Janine Li\u00e9zer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 183,
            "value": "Albert Weiss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 185,
            "end": 198,
            "value": "Marie Servane",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 200,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 300,
            "end": 208,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 330,
            "end": 235,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 376,
            "end": 310,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 419,
            "end": 340,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "40543 5   D Stadttheater Le Coeur. L'oeuvre nouvelle en 5 actes     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0      Jean Worms  Pierre Dux  H\u00e9l\u00e8ne Perdri\u00e8re  Janine Li\u00e9zer  Albert Weiss  Marie Servane  Albertos     Christian Schneeberger2 25/08/2003 0 S      0 1  13   GS 30/11/1936  CH: Lausanne: Galas Karsenty; F: Paris: Th\u00e9\u00e2tre du Gymnase    8000119361130 Z\u00fcrich: Stadttheater Stadttheater</entity> 1936/37  Henry Bernstein</entity> 80001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 78,
            "value": "Daniela ( Die zweite Frau). Schauspiel in vier Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 130,
            "end": 153,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 244,
            "end": 267,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 318,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 328,
            "end": 342,
            "value": "Felix Philippi",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "51799 4  1 D Stadttheater Daniela ( Die zweite Frau). Schauspiel in vier Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 23/08/2013  S      0 0      3.12.1886 1 CH: Basel: Stadttheater    40001188612031 Basel: Stadttheater Stadttheater 1886/87  Felix Philippi 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 9,
            "end": 23,
            "value": "Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 42,
            "value": "Concerto sinfonico",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 135,
            "end": 154,
            "value": "Giuseppe Volonterio",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 166,
            "end": 179,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 221,
            "end": 242,
            "value": "D: M\u00fcnchen: Orchester",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 261,
            "value": "M\u00fcnchen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 280,
            "end": 317,
            "value": "Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "3704     Teatro Kursaal Concerto sinfonico     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Auff\u00fchrungsliste des Direktors von 1939 \u2013 1976  Giuseppe Volonterio            Martin Dreier 19/05/2010         0     GS 17/05/1967 1 D: M\u00fcnchen: Orchester \u201cPro Arte\u201d M\u00fcnchen    69001196705171 Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal 1966/67   69001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 54,
            "value": "Theater am Neumarkt Die Kleinb\u00fcrgerhochzeit",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 100,
            "end": 114,
            "value": "Ambrosius Humm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 115,
            "end": 129,
            "value": "Michel Seigner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 133,
            "end": 146,
            "value": "Henning Heers",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 148,
            "end": 160,
            "value": "Iris Erdmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 162,
            "end": 179,
            "value": "Hildegard Pintgen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 181,
            "end": 198,
            "value": "Verena Reichhardt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 200,
            "end": 210,
            "value": "Urs Bihler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 212,
            "end": 232,
            "value": "Klaus Henner Russius",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 234,
            "end": 247,
            "value": "Nikola Weisse",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 249,
            "end": 262,
            "value": "Bernd Spitzer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 264,
            "end": 281,
            "value": "Daniel Plancherel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 308,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 324,
            "end": 335,
            "value": "Isolde Hahn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 363,
            "end": 394,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Theater am Neumarkt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 396,
            "end": 412,
            "value": "Philippe Pilliod",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 429,
            "end": 476,
            "value": "Z\u00fcrich: Theater am Neumarkt Theater am Neumarkt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 486,
            "end": 500,
            "value": "Bertolt Brecht",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "46204    D Theater am Neumarkt Die Kleinb\u00fcrgerhochzeit     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Ambrosius Humm Michel Seigner    Henning Heers  Iris Erdmann  Hildegard Pintgen  Verena Reichhardt  Urs Bihler  Klaus Henner Russius  Nikola Weisse  Bernd Spitzer  Daniel Plancherel     Christian Schneeberger 01/04/2003 0 S Isolde Hahn     1 1  6    15/05/1976 1 CH: Z\u00fcrich: Theater am Neumarkt  Philippe Pilliod  80003197605151 Z\u00fcrich: Theater am Neumarkt Theater am Neumarkt 1975/76  Bertolt Brecht 80003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 38,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Black Box",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 39,
            "end": 54,
            "value": "Souterrainblues",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 109,
            "end": 134,
            "value": "Thibault Vancraenenbroeck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 139,
            "end": 153,
            "value": "Gilles Tschudi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 155,
            "end": 168,
            "value": "Maelle Bellec",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 172,
            "end": 182,
            "value": "Timo Kirez",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 183,
            "end": 196,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 212,
            "end": 224,
            "value": "Colin Legras",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 252,
            "end": 283,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Compagnie Sturmfrei",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 285,
            "end": 295,
            "value": "Maya B\u00f6sch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 312,
            "end": 365,
            "value": "Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Black Box",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 375,
            "end": 387,
            "value": "Peter Handke",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 395,
            "end": 409,
            "value": "Olivier Le Lay",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "24156    F Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Black Box Souterrainblues     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P-Zettel   Thibault Vancraenenbroeck     Gilles Tschudi  Maelle Bellec    Timo Kirez Martin Dreier 22/09/2010  S  Colin Legras    1 1     GS 12/10/2010 1 CH: Gen\u00e8ve: Compagnie Sturmfrei  Maya B\u00f6sch  12005201010121 Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Black Box 2010/11  Peter Handke 12005  Olivier Le Lay  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 26,
            "value": "Kornhausb\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 27,
            "end": 50,
            "value": "Die Launen der Marianne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 136,
            "end": 157,
            "value": "Christoph Wagenknecht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 158,
            "end": 170,
            "value": "Michael Frei",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 174,
            "end": 184,
            "value": "Malte K\u00fchn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 186,
            "end": 203,
            "value": "Matthias Bernhold",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 205,
            "end": 217,
            "value": "Stefan Suske",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 219,
            "end": 231,
            "value": "Anna Sch\u00e4fer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 245,
            "value": "Klaus Hirche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 247,
            "end": 267,
            "value": "Heidi Maria Gl\u00f6ssner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 269,
            "end": 285,
            "value": "Klaus Degenhardt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 287,
            "end": 300,
            "value": "Ciano Martino",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 302,
            "end": 313,
            "value": "Jorge Roman",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 330,
            "value": "Luis Santamaria",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 334,
            "end": 353,
            "value": "Angelika Salvisberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 354,
            "end": 376,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 393,
            "end": 414,
            "value": "Christoph Wagenknecht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 443,
            "end": 465,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 516,
            "end": 467,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 558,
            "end": 481,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "14622   26 D Kornhausb\u00fchne Die Launen der Marianne     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Faltprospekt; 29 Fotos im Aussenlager  29 Christoph Wagenknecht Michael Frei    Malte K\u00fchn  Matthias Bernhold  Stefan Suske  Anna Sch\u00e4fer  Klaus Hirche  Heidi Maria Gl\u00f6ssner  Klaus Degenhardt  Ciano Martino  Jorge Roman  Luis Santamaria    Angelika Salvisberg Christian Schneeberger 31/03/2003 29 S Christoph Wagenknecht     1 1     NI 28/01/2000 1 CH: Bern: Stadttheater  Michael Oberer  30001200001281 Bern: Stadttheater Kornhausb\u00fchne</entity> 1999/00  Alfred de Musset</entity> 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 36,
            "value": "Hedda Gabler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 89,
            "end": 107,
            "value": "Christian Bussmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 112,
            "end": 124,
            "value": "Senta Berger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 126,
            "end": 139,
            "value": "Hans Hoenicke",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 141,
            "end": 154,
            "value": "Volker Brandt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 156,
            "end": 167,
            "value": "Helma Seitz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 169,
            "end": 181,
            "value": "Monika Barth",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 183,
            "end": 206,
            "value": "Alexis von Hagemeisters",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 224,
            "value": "Margrit Pedrazza",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 282,
            "end": 326,
            "value": "D: Gr\u00fcnwald: Theatergastspieldirektion Kempf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 328,
            "end": 343,
            "value": "Gert Pfafferodt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 360,
            "end": 391,
            "value": "Chur: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 401,
            "end": 413,
            "value": "Henrik Ibsen",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "20638    D Stadttheater Hedda Gabler     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Presse   Christian Bussmann     Senta Berger  Hans Hoenicke  Volker Brandt  Helma Seitz  Monika Barth  Alexis von Hagemeisters  Margrit Pedrazza     Regula 06/06/2011   S        1 0     GS 26/10/1978 1 D: Gr\u00fcnwald: Theatergastspieldirektion Kempf  Gert Pfafferodt  70001197810261 Chur: Stadttheater Stadttheater 1978/79  Henrik Ibsen 70001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 33,
            "value": "Theater am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 34,
            "end": 89,
            "value": "Das klagende Lied (mit \u201cWaldm\u00e4rchen\u201d). Orchesterkonzert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 143,
            "end": 170,
            "value": "Winterthurer Theaterzeitung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 244,
            "end": 327,
            "value": "CH: Winterthur: Vereinigte Sinfonieorchester der Konservatorien Winterthur u Z\u00fcrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 346,
            "end": 403,
            "value": "Winterthur: Theater am Stadtgarten Theater am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 413,
            "end": 426,
            "value": "Gustav Mahler",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "38435    D Theater am Stadtgarten Das klagende Lied (mit \u201cWaldm\u00e4rchen\u201d). Orchesterkonzert     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Vermietung * Winterthurer Theaterzeitung  0     00    STS Grafik 1.1 28/06/2006 0 00      0 1     GS 02/12/1994 1 CH: Winterthur: Vereinigte Sinfonieorchester der Konservatorien Winterthur u Z\u00fcrich    84003199412021 Winterthur: Theater am Stadtgarten Theater am Stadtgarten 1994/95  Gustav Mahler 84003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 49,
            "value": "Restaurant des Theaters am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 60,
            "end": 70,
            "value": "Rheinnixen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 78,
            "end": 95,
            "value": "Jacques Offenbach",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 111,
            "end": 131,
            "value": "Klaus Henner Russius",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 175,
            "end": 202,
            "value": "Winterthurer Theaterzeitung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 210,
            "end": 230,
            "value": "KLaus Henner Russius",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 300,
            "end": 320,
            "value": "KLaus Henner Russius",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 339,
            "end": 408,
            "value": "Winterthur: Theater Winterthur Restaurant des Theaters am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 418,
            "end": 435,
            "value": "Jacques Offenbach",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "39449    D Restaurant des Theaters am Stadtgarten Texte zu \u201cRheinnixen\u201d - von Jacques Offenbach. 6. Lesung mit Klaus Henner Russius     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Winterthurer Theaterzeitung  0     KLaus Henner Russius    STS Grafik 1.1 27/06/2007 0 R      1 1     GS 21/02/2005 1 D: 00: KLaus Henner Russius    84003200502211 Winterthur: Theater Winterthur Restaurant des Theaters am Stadtgarten 2004/05  Jacques Offenbach 84003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 25,
            "value": "Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 43,
            "value": "L\u2019amante militare",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 103,
            "end": 122,
            "value": "Festival di Venezia",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 179,
            "end": 198,
            "value": "Giuseppe Volonterio",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 210,
            "end": 223,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 266,
            "end": 296,
            "value": "I: Sarzano: Compagnia di Prosa",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 298,
            "end": 331,
            "value": "I: Pietra Marazzi: Teatro Insieme",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 350,
            "end": 387,
            "value": "Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 397,
            "end": 409,
            "value": "Carlo oldoni",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "3821   2 I Teatro Kursaal L\u2019amante militare     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Uno spettacolo del Festival di Venezia 1971  * Auff\u00fchrungsliste des Direktors von 1939 \u2013 1976  Giuseppe Volonterio            Martin Dreier 28/05/2010  S       0     GS 15/11/1971 1 I: Sarzano: Compagnia di Prosa; I: Pietra Marazzi: Teatro Insieme    69001197111151 Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal 1971/72  Carlo oldoni 69001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 48,
            "value": "Christentum und Germanentum. Vortrag",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 107,
            "end": 119,
            "value": "Hollnsteiner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 123,
            "end": 145,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 204,
            "end": 226,
            "value": "Prof. Dr. Hollnsteiner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 246,
            "end": 268,
            "value": "Z\u00fcrich: Schauspielhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 282,
            "end": 294,
            "value": "Hollnsteiner",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "43769    D  Christentum und Germanentum. Vortrag     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Exinger  0     Hollnsteiner    Christian Schneeberger 01/04/2003 0 R      0 0      GS  MA  05/04/1936 1 00: 00: Prof. Dr. Hollnsteiner    80002193604051  Z\u00fcrich: Schauspielhaus   1935/36 00 Hollnsteiner 80002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 54,
            "value": "Reisen mit Lady Astor. Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 99,
            "end": 114,
            "value": "Katharina Maria",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 119,
            "end": 134,
            "value": "Alexander Kerst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 136,
            "end": 148,
            "value": "Maria Becker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 150,
            "end": 166,
            "value": "Benedict Freitag",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 168,
            "end": 180,
            "value": "Mona Perfler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 195,
            "value": "Tom Passk\u00f6nig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 239,
            "end": 262,
            "value": "Wolfgang Scharfenberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 290,
            "end": 317,
            "value": "D: Essen: TheaterProduktion",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 319,
            "end": 333,
            "value": "Robert Freitag",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 350,
            "end": 382,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 392,
            "end": 404,
            "value": "Esther Vilar",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "32956    D Stadttheater Reisen mit Lady Astor. Kom\u00f6die     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017     Katharina Maria     Alexander Kerst  Maria Becker  Benedict Freitag  Mona Perfler  Tom Passk\u00f6nig     STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  S Wolfgang Scharfenberger      1     GS 23/10/2003 1 D: Essen: TheaterProduktion  Robert Freitag  46001200310231 Olten: Stadttheater Stadttheater 2003/04  Esther Vilar 46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 24,
            "value": "Nationale 6",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 75,
            "end": 87,
            "value": "Abel Tarride",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 89,
            "end": 103,
            "value": "Blanche Brunoy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 105,
            "end": 111,
            "value": "Bertin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 113,
            "end": 128,
            "value": "Germaine Michel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 130,
            "end": 140,
            "value": "Paul Cambo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 214,
            "end": 242,
            "value": "CH: Lausanne: Galas Karsenty",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 280,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 292,
            "end": 312,
            "value": "Jean-Jacques Bernard",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "12379   1 F  Nationale 6     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0      Abel Tarride  Blanche Brunoy  Bertin  Germaine Michel  Paul Cambo     STS Leiter Dokumentation 30/07/2010 0 S      1 1     GS 08/02/1936 2 CH: Lausanne: Galas Karsenty    30001193602082  Bern: Stadttheater   1935/36  Jean-Jacques Bernard 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 15,
            "end": 38,
            "value": "Solothurn: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 39,
            "end": 72,
            "value": "Ph\u00e4dra. Trauerspiel in f\u00fcnf Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 122,
            "end": 126,
            "value": "Biel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 149,
            "end": 158,
            "value": "Solothurn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 215,
            "end": 230,
            "value": "Remo Zimmermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 235,
            "end": 252,
            "value": "Alice Thomas a.G.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 266,
            "value": "Berthe Weber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 268,
            "end": 283,
            "value": "Walter Wellauer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 285,
            "end": 295,
            "value": "Bernd Hall",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 297,
            "end": 314,
            "value": "Charlotte Klinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 316,
            "end": 329,
            "value": "Heidy Forster",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 331,
            "end": 346,
            "value": "Hermes Hoffmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 348,
            "end": 362,
            "value": "Esther Schwarz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 407,
            "end": 423,
            "value": "Elfriede Michael",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 452,
            "end": 489,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 491,
            "end": 506,
            "value": "Hermes Hoffmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 523,
            "end": 580,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater Solothurn: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 590,
            "end": 601,
            "value": "Jean Racine",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 609,
            "end": 627,
            "value": "Friedrich Schiller",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "18886 5  330 D Solothurn: Stadttheater Ph\u00e4dra. Trauerspiel in f\u00fcnf Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Premiere Biel: 17.03.1960; Premiere Solothurn: 04.03.1960 * R\u00fcckblick 1959/60 in Spielplan 1960/61  0 Remo Zimmermann     Alice Thomas a.G.  Berthe Weber  Walter Wellauer  Bernd Hall  Charlotte Klinger  Heidy Forster  Hermes Hoffmann  Esther Schwarz     STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0 S Elfriede Michael     1 0     EA 04/03/1960 1 CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater  Hermes Hoffmann  25001196003041 Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater Solothurn: Stadttheater 1959/60  Jean Racine 25001  Friedrich Schiller  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 29,
            "value": "Theater Winterthur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 30,
            "end": 48,
            "value": "Die Pr\u00e4sidentinnen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 121,
            "end": 152,
            "value": "Geschichten aus dem Wiener Wald",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 157,
            "end": 173,
            "value": "Patrick Bannwart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 174,
            "end": 193,
            "value": "Bernhard Mooshammer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 197,
            "end": 211,
            "value": "Regina Fritsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 213,
            "end": 230,
            "value": "Barbara Petritsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 232,
            "end": 247,
            "value": "Stefanie Dvorak",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 252,
            "end": 255,
            "value": "Urs",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 270,
            "end": 286,
            "value": "Patrick Bannwart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 287,
            "end": 300,
            "value": "Friedrich Rom",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 347,
            "value": "A: Wien: Burgtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 349,
            "end": 360,
            "value": "David B\u00f6sch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 377,
            "end": 426,
            "value": "Winterthur: Theater Winterthur Theater Winterthur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 436,
            "end": 449,
            "value": "Werner Schwab",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "40101    D Theater Winterthur Die Pr\u00e4sidentinnen     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Ersatz f\u00fcr geplante Auff\u00fchrung \u201eGeschichten aus dem Wiener Wald\u201c    Patrick Bannwart Bernhard Mooshammer    Regina Fritsch  Barbara Petritsch  Stefanie Dvorak     Urs 14/11/2016  S Patrick Bannwart Friedrich Rom    1      GS 14/04/2016 1 A: Wien: Burgtheater  David B\u00f6sch  84003201604141 Winterthur: Theater Winterthur Theater Winterthur 2015/16  Werner Schwab 84003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 24,
            "value": "La Passerelle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 34,
            "value": "Torito II",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 45,
            "end": 59,
            "value": "Jacques Probst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 72,
            "end": 83,
            "value": "Karl Specht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 170,
            "end": 184,
            "value": "Jacques Probst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 195,
            "end": 206,
            "value": "Karl Specht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 224,
            "end": 233,
            "value": "Jo Albert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 251,
            "end": 264,
            "value": "Market Besson",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 306,
            "end": 319,
            "value": "Arthur Besson",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 333,
            "end": 342,
            "value": "Nicky Boy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 349,
            "end": 365,
            "value": "Philippe de Rham",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 370,
            "end": 392,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 409,
            "end": 422,
            "value": "R\u00e9my Monachon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 462,
            "end": 506,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre St-Gervais MJC de Gen\u00e8ve",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 525,
            "end": 571,
            "value": "Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Vidy-Lausanne  La Passerelle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 581,
            "end": 595,
            "value": "Jacques Probst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 597,
            "end": 603,
            "value": "Specht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 605,
            "end": 609,
            "value": "Karl",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "25533    F La Passerelle Torito II. Texte de Jacques Probst. Musique de Karl Specht     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Handzettel; Kleinplakat A3  10      Texte: Jacques Probst; Musique: Karl Specht; Violon et voix: Jo Albert; Basse et piano: Market Besson; Guitare  saxophone et clarinette basse: Arthur Besson; Percussion: Nicky Boy; Son: Philippe de Rham     Christian Schneeberger 01/04/2003 1 S  R\u00e9my Monachon  0  1 1 16/11/1995   1 GS 19/11/1991 1 CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre St-Gervais MJC de Gen\u00e8ve    10002199111191 Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Vidy-Lausanne  La Passerelle 1991/92  Jacques Probst; Specht; Karl 10002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 70,
            "value": "Der Veilchenfresser. Lustspiel in vier Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 122,
            "end": 145,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 236,
            "end": 259,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 310,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 320,
            "end": 336,
            "value": "Gustav von Moser",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "52762 4  1 D Stadttheater Der Veilchenfresser. Lustspiel in vier Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 16/10/2013  S      0 0      1.12.1897 1 CH: Basel: Stadttheater    40001189712011 Basel: Stadttheater Stadttheater 1897/98  Gustav von Moser 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 15,
            "end": 69,
            "value": "Lady Macbeth von Mzensk. Oper in 4 Akten und 9 Bildern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 174,
            "end": 191,
            "value": "Nikolaj S. Leskow",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 195,
            "end": 207,
            "value": "Heinz Hauser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 209,
            "end": 223,
            "value": "Fran\u00e7ois Klaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 224,
            "end": 244,
            "value": "Lech-Rudolf Gorywoda",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 246,
            "end": 262,
            "value": "Michail Litmanow",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 264,
            "end": 277,
            "value": "Uwe Sch\u00f6nbeck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 295,
            "value": "Christa Ranacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 297,
            "end": 312,
            "value": "Roelof Oostwoud",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 314,
            "end": 324,
            "value": "Wolf Appel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 340,
            "value": "Taddeusz Tomas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 342,
            "end": 355,
            "value": "Wolfgang Koch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 357,
            "end": 373,
            "value": "Andrzej Poraszka",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 375,
            "end": 387,
            "value": "Gunter Elmer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 389,
            "end": 404,
            "value": "Dorothee Schmid",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 406,
            "end": 424,
            "value": "Gabriella P\u00e9csv\u00e1ry",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 426,
            "end": 438,
            "value": "Angel Petkov",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 440,
            "end": 452,
            "value": "Charles Vail",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 454,
            "end": 468,
            "value": "Assen Toscheff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 470,
            "end": 487,
            "value": "Gottfried Driesch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 489,
            "end": 507,
            "value": "Jaakko Kortekangas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 509,
            "end": 523,
            "value": "Carry Perrsson",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 525,
            "end": 535,
            "value": "Dono Donov",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 537,
            "end": 548,
            "value": "J\u00f6rg Hering",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 550,
            "end": 562,
            "value": "Laszlo Turek",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 564,
            "end": 575,
            "value": "Axel Wagner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 577,
            "end": 588,
            "value": "Yvi J\u00e4nicke",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 590,
            "end": 604,
            "value": "Sibylle Ehlert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 606,
            "end": 624,
            "value": "Cristiana Barbieri",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 626,
            "end": 641,
            "value": "Marc Rosenkranz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 645,
            "end": 657,
            "value": "Bettina Auer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 658,
            "end": 680,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 698,
            "end": 709,
            "value": "Urte Eicker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 711,
            "end": 734,
            "value": "Dmitrij Schostakowitsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 763,
            "end": 785,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 787,
            "end": 809,
            "value": "David Mouchtar-Samorai",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 827,
            "end": 845,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 857,
            "end": 877,
            "value": "Aleksander G. Preiss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 879,
            "end": 902,
            "value": "Dmitrij Schostakowitsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 910,
            "end": 923,
            "value": "J\u00f6rg Morgener",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 925,
            "end": 945,
            "value": "Siegfried Schoenbohm",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "14434 4 9 3 D  Lady Macbeth von Mzensk. Oper in 4 Akten und 9 Bildern     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * 30 Fotos im Aussenlager nach der gleichnamigen Erz\u00e4hlung von Nikolaj S. Leskow 30 Heinz Hauser  Fran\u00e7ois Klaus Lech-Rudolf Gorywoda  Michail Litmanow  Uwe Sch\u00f6nbeck  Christa Ranacher  Roelof Oostwoud  Wolf Appel  Taddeusz Tomas  Wolfgang Koch  Andrzej Poraszka  Gunter Elmer  Dorothee Schmid  Gabriella P\u00e9csv\u00e1ry  Angel Petkov  Charles Vail  Assen Toscheff  Gottfried Driesch  Jaakko Kortekangas  Carry Perrsson  Dono Donov  J\u00f6rg Hering  Laszlo Turek  Axel Wagner  Yvi J\u00e4nicke  Sibylle Ehlert; Cristiana Barbieri  Marc Rosenkranz    Bettina Auer Christian Schneeberger 31/03/2003 30 Op Urte Eicker  Dmitrij Schostakowitsch   1 1  17   NI 27/06/1992 1 CH: Bern: Stadttheater  David Mouchtar-Samorai  30001199206271  Bern: Stadttheater   1991/92  Aleksander G. Preiss; Dmitrij Schostakowitsch 30001  J\u00f6rg Morgener; Siegfried Schoenbohm  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 45,
            "value": "Solothurn: Aula der Gewerbeschule",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 47,
            "end": 76,
            "value": "Biel: Foyer des Stadttheaters",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 78,
            "end": 122,
            "value": "C\u00e1rico  der Clown. Monodrama [Kontrast 4; 1]",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 174,
            "end": 183,
            "value": "Solothurn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 206,
            "end": 210,
            "value": "Biel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 301,
            "value": "Die Vorstellung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 314,
            "value": "Eiderland",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 318,
            "end": 326,
            "value": "Verkauft",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 351,
            "end": 364,
            "value": "Ulrich Wagner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 368,
            "end": 379,
            "value": "Raoul Serda",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 423,
            "end": 439,
            "value": "Herlinde Magloth",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 468,
            "end": 505,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 507,
            "end": 519,
            "value": "Bruno Kaspar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 536,
            "end": 603,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater Solothurn: Aula der Gewerbeschule",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 605,
            "end": 634,
            "value": "Biel: Foyer des Stadttheaters",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 644,
            "end": 660,
            "value": "Helmut Schilling",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 671,
            "end": 699,
            "value": "C\u00e1rico  der Clown. Monodrama",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "19382 1   D Solothurn: Aula der Gewerbeschule; Biel: Foyer des Stadttheaters  C\u00e1rico  der Clown. Monodrama [Kontrast 4; 1]      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Premiere Solothurn: 01.04.1973; Premiere Biel: 03.04.1973; Kontrastprogramm IV (4 St\u00fccke von CH-Autoren); Zusammen mit: \u201cDie Vorstellung\u201d  \u201cEiderland\u201d  \u201cVerkauft\u201d  * P siehe Diverses  0 Ulrich Wagner    Raoul Serda    STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0 S Herlinde Magloth     1 1     UA 01/04/1973 1 CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater  Bruno Kaspar  25001197304011 Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater Solothurn: Aula der Gewerbeschule; Biel: Foyer des Stadttheaters 1972/73  Helmut Schilling 25001     C\u00e1rico  der Clown. Monodrama "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 93,
            "value": "Der Laden des Goldschmieds. Szenische Meditationen \u00fcber Liebe und Ehe",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 148,
            "end": 158,
            "value": "IMF Luzern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 176,
            "end": 192,
            "value": "Johannes Paul II",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 222,
            "value": "Heidi Maria Gl\u00f6ssner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 224,
            "end": 237,
            "value": "Erwin Geisler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 239,
            "end": 259,
            "value": "Elisabeth Baggenstos",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 261,
            "end": 273,
            "value": "Liane Wagner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 275,
            "end": 287,
            "value": "Willy D\u00fcnkel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 289,
            "end": 305,
            "value": "G\u00fcnter Waidacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 307,
            "end": 330,
            "value": "Kammersprechchor Z\u00fcrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 335,
            "end": 357,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 403,
            "end": 427,
            "value": "CH: Luzern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 429,
            "end": 442,
            "value": "G\u00fcnter Langer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 459,
            "end": 492,
            "value": "Luzern: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 502,
            "end": 508,
            "value": "Jawien",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 510,
            "end": 517,
            "value": "Andrzej",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 519,
            "end": 533,
            "value": "Karol Wojtylas",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "28949    D Stadttheater Der Laden des Goldschmieds. Szenische Meditationen \u00fcber Liebe und Ehe     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Im Rahmen der IMF Luzern. St\u00fcck von Papst Johannes Paul II   0      Heidi Maria Gl\u00f6ssner  Erwin Geisler  Elisabeth Baggenstos  Liane Wagner  Willy D\u00fcnkel  G\u00fcnter Waidacher; Kammersprechchor Z\u00fcrich     Christian Schneeberger2 02/05/2003 0 R      1 0     DE 25/08/1980 1 CH: Luzern: Stadttheater  G\u00fcnter Langer  60001198008251 Luzern: Stadttheater Stadttheater 1980/81  Jawien; Andrzej (Karol Wojtylas) 60001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 34,
            "value": "Kleintheater Kramgasse 6",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 35,
            "end": 46,
            "value": "Les Emigr\u00e9s",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 122,
            "end": 138,
            "value": "Ahmede Belbachir",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 140,
            "end": 155,
            "value": "Jean-Martin Roy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 160,
            "end": 173,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 217,
            "end": 243,
            "value": "CH: Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Gral",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 257,
            "value": "Monica Budde",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 274,
            "end": 329,
            "value": "Bern: Kleintheater Kramgasse 6 Kleintheater Kramgasse 6",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 339,
            "end": 354,
            "value": "Slawomir Mrozek",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "2583    F Kleintheater Kramgasse 6 Les Emigr\u00e9s     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Quelle Information Szene        Ahmede Belbachir  Jean-Martin Roy     Martin Dreier 14/01/2010  S      1 0     GS 02/05/1995 1 CH: Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Gral  Monica Budde  30008199505021 Bern: Kleintheater Kramgasse 6 Kleintheater Kramgasse 6 1994/95  Slawomir Mrozek 30008    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 24,
            "value": "Die Geisha",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 161,
            "end": 173,
            "value": "Sidney Jones",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 188,
            "end": 225,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 243,
            "end": 276,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "18193   33 D  Die Geisha     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * R\u00fcckblick 1945/46 in Spielplan 1946/47  0         STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0 Ot   Sidney Jones   0 0       1 CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater    25001nodate1  Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater   1945/46   25001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 26,
            "value": "Tanzhaus Z\u00fcrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 28,
            "end": 97,
            "value": "Memetuum Plex Staffel 2 - ONTOVORE. Episode03 \u201eDas Schiff des Theseus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 128,
            "end": 144,
            "value": "Dominique M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 146,
            "end": 159,
            "value": "Sandro Corbat",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 161,
            "end": 173,
            "value": "Silvan Jeger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 175,
            "end": 188,
            "value": "Daniel Disler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 190,
            "end": 204,
            "value": "Andrea Brunner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 261,
            "end": 281,
            "value": "Tanzwiese/Winkelhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 299,
            "end": 320,
            "value": "Punkt ohne Wiederkehr",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 346,
            "value": "Das Unheimliche Tal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 388,
            "end": 399,
            "value": "Peter Meier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 400,
            "end": 414,
            "value": "Andrea Brunner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 418,
            "end": 435,
            "value": "Nicolas Batthyany",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 437,
            "end": 454,
            "value": "Nikolai Bosshardt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 456,
            "end": 476,
            "value": "Sebastian Kr\u00e4henb\u00fchl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 478,
            "end": 499,
            "value": "Anna-Katharina M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 501,
            "end": 514,
            "value": "Ursula Reiter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 519,
            "end": 526,
            "value": "Tiziana",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 542,
            "end": 555,
            "value": "Michael Omlin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 583,
            "end": 610,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: KMUProduktionen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 612,
            "end": 643,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Theater Winkelwiese",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 644,
            "end": 658,
            "value": "Paul Scher\u00fcbel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 659,
            "end": 673,
            "value": "Christoph Rath",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 674,
            "end": 690,
            "value": "Nikolai Prawdzic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 706,
            "end": 756,
            "value": "Z\u00fcrich: Theater an der Winkelwiese Tanzhaus Z\u00fcrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 774,
            "end": 788,
            "value": "Lukas Piccolin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 807,
            "end": 817,
            "value": "Tim Zulauf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 818,
            "end": 832,
            "value": "Christoph Rath",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "47231    D Tanzhaus Z\u00fcrich  Memetuum Plex Staffel 2 - ONTOVORE. Episode03 \u201eDas Schiff des Theseus\u201c. Titelsongs eingespielt von: Dominique M\u00fcller  Sandro Corbat  Silvan Jeger  Daniel Disler  Andrea Brunner      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Im Rahmen von \u201eTanzwiese/Winkelhaus\u201c. Zusammen mit: \u201ePunkt ohne Wiederkehr\u201c und \u201eDas Unheimliche Tal\u201c  *P-Zettel  Spielplan  Pressedossier    Peter Meier Andrea Brunner    Nicolas Batthyany  Nikolai Bosshardt  Sebastian Kr\u00e4henb\u00fchl  Anna-Katharina M\u00fcller  Ursula Reiter     Tiziana 27/06/2016  S  Michael Omlin    1 0     UA 28/04/2016 3 CH: Z\u00fcrich: KMUProduktionen; CH: Z\u00fcrich: Theater Winkelwiese Paul Scher\u00fcbel Christoph Rath Nikolai Prawdzic 80005201604283 Z\u00fcrich: Theater an der Winkelwiese Tanzhaus Z\u00fcrich 2015/16 ProdLtg: Lukas Piccolin; Textdramaturgie: Tim Zulauf Christoph Rath 80005    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 36,
            "value": "Solothurn: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 37,
            "end": 60,
            "value": "Meine Schwester und ich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 110,
            "end": 119,
            "value": "Solothurn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 227,
            "end": 241,
            "value": "Ralph Benatzky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 266,
            "end": 303,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 322,
            "end": 379,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater Solothurn: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "17552   44 D Solothurn: Stadttheater Meine Schwester und ich     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Premiere Solothurn: 06.03.1931 * R\u00fcckblick 1930/31 in Spielplan 1931/32  0         STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0 Ot   Ralph Benatzky   0 0      06/03/1931 1 CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater    25001193103061 Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater Solothurn: Stadttheater 1930/31   25001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 75,
            "value": "Prinz Methusalem. Komische Operette in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 127,
            "end": 150,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 243,
            "end": 266,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 285,
            "end": 317,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 341,
            "value": "Johann Strauss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 343,
            "end": 362,
            "value": "Wilder und Delacour",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "51230 3  2 D Stadttheater Prinz Methusalem. Komische Operette in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 24/05/2013  Ot      0 0      17.11.1880 1 CH: Basel: Stadttheater    40001188011171 Basel: Stadttheater Stadttheater 1880/81  Johann Strauss; Wilder und Delacour 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 20,
            "value": "Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 21,
            "end": 38,
            "value": "The Goest of Poe.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 39,
            "end": 70,
            "value": "The Fall of the House of Usher.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 71,
            "end": 96,
            "value": "The Pit and the Pendulum.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 97,
            "end": 117,
            "value": "The Tell-Tale Heart.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 141,
            "end": 156,
            "value": "Edgar Allan Poe",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 174,
            "end": 185,
            "value": "Petr Joucla",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 229,
            "end": 245,
            "value": "Z: Theaterkurier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 258,
            "end": 271,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 316,
            "end": 355,
            "value": "D: M\u00fcnchen: American Drama Group Europe",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 357,
            "end": 363,
            "value": "Munich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 366,
            "end": 378,
            "value": "Peter Joucla",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 395,
            "end": 423,
            "value": "Baden: Kurtheater Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 433,
            "end": 448,
            "value": "Edgar Allan Poe",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "6378    E Kurtheater The Goest of Poe. The Fall of the House of Usher. The Pit and the Pendulum. The Tell-Tale Heart. An adaptation of three Edgar Allan Poe short stories    Petr Joucla STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P = Z: Theaterkurier       00    Martin Dreier 05/10/2009  S      1 1     GS 21/03/2001 1  D: M\u00fcnchen: American Drama Group Europe  Munich   Peter Joucla  54002200103211 Baden: Kurtheater Kurtheater 2000/01  Edgar Allan Poe 54002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 29,
            "value": "Op\u00e9ra de Lausanne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 31,
            "end": 59,
            "value": "Lakm\u00e9. Op\u00e9ra en trois actes.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 69,
            "end": 83,
            "value": "Edmond Godinet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 87,
            "end": 101,
            "value": "Philippe Gille",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 124,
            "end": 153,
            "value": "Rarahu ou le Mariage de Lotti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 158,
            "end": 169,
            "value": "Pierre Loti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 249,
            "end": 215,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 263,
            "end": 229,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 276,
            "end": 242,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 293,
            "end": 256,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 311,
            "end": 273,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 291,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 344,
            "end": 307,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 359,
            "end": 325,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 373,
            "end": 339,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 387,
            "end": 353,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 403,
            "end": 367,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 412,
            "end": 383,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 436,
            "end": 392,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 416,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 478,
            "end": 430,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 503,
            "end": 447,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 527,
            "end": 472,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 561,
            "end": 496,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 616,
            "end": 541,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 629,
            "end": 571,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 644,
            "end": 610,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 686,
            "end": 625,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 719,
            "end": 637,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 750,
            "end": 699,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 760,
            "end": 730,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 789,
            "end": 741,
            "value": "",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "25365 3   F Op\u00e9ra de Lausanne  Lakm\u00e9. Op\u00e9ra en trois actes. Livret d\u2019Edmond Godinet et Philippe Gille  d\u2019apr\u00e8s la nouvelle \u201eRarahu ou le Mariage de Lotti\u201c de Pierre Loti      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017     Caroline Ginet  Olia Lydaki   Julia Bauer  Daniel Golossov  Christophe Berry  Elodie M\u00e9chain  Jonathan Spicher C\u00e9line Mellon  Boris Grappe  Hanna Schaer  C\u00e9line Soudain  Wei Wan  Philippe Renaud-Danthe  Sacha Michon  Anna Dimitratou (Danseuse)  Ma\u00ef Ishiwata (Danseuse)  Olia Lydaki (Danseuse); Orchestre de Chambre de Lausanne  Ch\u0153ur de l\u2019Op\u00e9ra de Lausanne     Regula 16/07/2014  Op Hanna Sj\u00f6din Gilles Gentner L\u00e9o Delibes   1 1    34.272  04/10/2013 1 CH: Lausanne: Op\u00e9ra de Lausanne; F: Paris: l\u2019Op\u00e9ra de Lausanne  Lilo Baur Katia Flouest</entity> 10001201310041 Lausanne: Op\u00e9ra de Lausanne Op\u00e9ra de Lausanne</entity> 2013/14   10001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 28,
            "value": "Theater am Central",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 29,
            "end": 41,
            "value": "Adam und Eva",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 91,
            "end": 102,
            "value": "Voli Geiler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 104,
            "end": 117,
            "value": "Walter Morath",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 201,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Theater am Central",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 218,
            "end": 263,
            "value": "Z\u00fcrich: Theater am Central Theater am Central",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 273,
            "end": 285,
            "value": "C.F. Vaucher",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "4409    D Theater am Central Adam und Eva     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017          Voli Geiler  Walter Morath     STS Lesesaal 2 09/11/2005        0 1  11   GS  1 CH: Z\u00fcrich: Theater am Central    80009nodate1 Z\u00fcrich: Theater am Central Theater am Central 1953/54  C.F. Vaucher 80009    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 67,
            "value": "Man kann nie wissen. Kom\u00f6die in vier Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 71,
            "end": 90,
            "value": "Siegfried Trebitsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 132,
            "end": 146,
            "value": "Ambrosius Humm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 151,
            "end": 164,
            "value": "Ellen Widmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 166,
            "end": 180,
            "value": "Marie Bertrand",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 195,
            "value": "Regine Brandt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 197,
            "end": 211,
            "value": "Amido Hoffmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 213,
            "end": 227,
            "value": "Werner Belmont",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 229,
            "end": 244,
            "value": "Ferdinand Asper",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 246,
            "end": 257,
            "value": "Karl Ferber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 259,
            "end": 272,
            "value": "Fritz Pfister",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 274,
            "end": 284,
            "value": "Willy Moog",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 303,
            "value": "Elsbeth Krattiger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 308,
            "end": 330,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 376,
            "end": 404,
            "value": "CH: St. Gallen: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 406,
            "end": 418,
            "value": "Hans Gaugler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 435,
            "end": 472,
            "value": "St. Gallen: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 482,
            "end": 501,
            "value": "George Bernard Shaw",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "33617 4   D Stadttheater Man kann nie wissen. Kom\u00f6die in vier Akten    Siegfried Trebitsch STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Ambrosius Humm     Ellen Widmann  Marie Bertrand  Regine Brandt  Amido Hoffmann  Werner Belmont  Ferdinand Asper  Karl Ferber  Fritz Pfister  Willy Moog  Elsbeth Krattiger     Christian Schneeberger 01/04/2003 0 S    0  1 1     EA 26/01/1949 1 CH: St. Gallen: Stadttheater  Hans Gaugler  90001194901261 St. Gallen: Stadttheater Stadttheater 1948/49  George Bernard Shaw 90001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 18,
            "value": "Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 19,
            "end": 58,
            "value": "Nina - Du bist nicht die erste. Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 113,
            "end": 135,
            "value": "Migros-Gastspiel-Abo's",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 150,
            "end": 172,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 238,
            "end": 267,
            "value": "Basel: Basler Theater Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 290,
            "value": "Alfred Savoir",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "8143   1 D Kom\u00f6die Nina - Du bist nicht die erste. Kom\u00f6die     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Im Rahmen des Migros-Gastspiel-Abo's   0     00    Christian Schneeberger 31/03/2003 0 S      0 0     GS 29/12/1981 1 00    40003198112291 Basel: Basler Theater Kom\u00f6die 1981/82  Alfred Savoir 40003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 63,
            "value": "Nina. Ein klassisches Trio in 3 S\u00e4tzen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 67,
            "end": 78,
            "value": "Hans Weigel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 119,
            "end": 133,
            "value": "Theo Schweizer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 138,
            "end": 150,
            "value": "Maria Becker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 152,
            "end": 166,
            "value": "Robert Freitag",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 168,
            "end": 183,
            "value": "Norbert Skalden",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 185,
            "end": 204,
            "value": "Pierre Siegenthaler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 206,
            "end": 218,
            "value": "Otto Freitag",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 290,
            "end": 318,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Schauspieltruppe",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 320,
            "end": 334,
            "value": "Jiri Prochazka",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 351,
            "end": 383,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 393,
            "end": 406,
            "value": "Andr\u00e9 Roussin",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "31799 3   D Stadttheater Nina. Ein klassisches Trio in 3 S\u00e4tzen    Hans Weigel STS Leiter Dokumentation 04/09/2017     Theo Schweizer     Maria Becker  Robert Freitag  Norbert Skalden  Pierre Siegenthaler  Otto Freitag     STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  S       1     GS 10/03/1970 1 CH: Z\u00fcrich: Schauspieltruppe  Jiri Prochazka  46001197003101 Olten: Stadttheater Stadttheater 1969/70  Andr\u00e9 Roussin 46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 21,
            "value": "Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 22,
            "end": 70,
            "value": "Faust oder nicht Faust? - das ist hier die Frage",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 192,
            "end": 216,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Theater Hora",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 235,
            "end": 263,
            "value": "Baden: Kurtheater Kurtheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "6909   1 D Kurtheater Faust oder nicht Faust? - das ist hier die Frage     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Monatsplakat M\u00e4rz           Regula 27/02/2013  S      1 0     GS 06/03/2013 1 CH: Z\u00fcrich: Theater Hora    54002201303061 Baden: Kurtheater Kurtheater 2012/13   54002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 16,
            "end": 34,
            "value": "Biel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 35,
            "end": 104,
            "value": "Der Richter von Zalamea. Schauspiel in drei Aufz\u00fcgen und neun Bildern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 154,
            "end": 163,
            "value": "Solothurn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 224,
            "end": 237,
            "value": "Gerhard Hruby",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 242,
            "end": 261,
            "value": "Siegfried S\u00fcssengut",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 263,
            "end": 285,
            "value": "Herbert A. Knippenberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 287,
            "end": 306,
            "value": "Adolf Raschendorfer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 308,
            "end": 324,
            "value": "Annelies Witschi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 342,
            "value": "Hans Jedlitschka",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 344,
            "end": 354,
            "value": "Peter Baal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 356,
            "end": 365,
            "value": "Max Degen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 367,
            "end": 385,
            "value": "Katharina Stettler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 387,
            "end": 404,
            "value": "Hans Wypr\u00e4chtiger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 406,
            "end": 425,
            "value": "Traute Eschelm\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 427,
            "end": 441,
            "value": "Amido Hoffmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 443,
            "end": 460,
            "value": "Franz Johann Danz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 462,
            "end": 475,
            "value": "Fredy Karsten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 547,
            "end": 584,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 586,
            "end": 603,
            "value": "Franz Johann Danz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 620,
            "end": 672,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater Biel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 682,
            "end": 708,
            "value": "Pedro Calder\u00f3n de la Barca",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 716,
            "end": 729,
            "value": "Eugen G\u00fcrster",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "18700 3 9 442 D Biel: Stadttheater Der Richter von Zalamea. Schauspiel in drei Aufz\u00fcgen und neun Bildern     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Premiere Solothurn: ca. 07.12.1955 * R\u00fcckblick 1955/56 in Spielplan 1956/57  0 Gerhard Hruby     Siegfried S\u00fcssengut  Herbert A. Knippenberg  Adolf Raschendorfer  Annelies Witschi  Hans Jedlitschka  Peter Baal  Max Degen  Katharina Stettler  Hans Wypr\u00e4chtiger  Traute Eschelm\u00fcller  Amido Hoffmann  Franz Johann Danz  Fredy Karsten     STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0 S      1 0      02/12/1955 1 CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater  Franz Johann Danz  25001195512021 Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater Biel: Stadttheater 1955/56  Pedro Calder\u00f3n de la Barca 25001  Eugen G\u00fcrster  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 68,
            "value": "Fidelio oder Die eheliche Liebe. Oper in zwei Aufz\u00fcgen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 138,
            "end": 158,
            "value": "Jean Nicolas Bouilly",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 161,
            "end": 177,
            "value": "Ekkehard Kohlund",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 180,
            "end": 193,
            "value": "Walter Furrer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 195,
            "end": 210,
            "value": "Andr\u00e9 von Diehl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 212,
            "end": 239,
            "value": "Dr. R. von Schubert-Soldern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 241,
            "end": 255,
            "value": "Albert Selbert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 257,
            "end": 276,
            "value": "Annie Weber-Br\u00e4gger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 303,
            "value": "Felix L\u00f6ffel a.G. f. d.S.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 317,
            "value": "Lucie Gorgus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 319,
            "end": 334,
            "value": "Walter Notemann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 336,
            "end": 345,
            "value": "Carl Ruef",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 347,
            "end": 357,
            "value": "Josef Heyn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 395,
            "end": 411,
            "value": "Ludwig Beethoven",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 413,
            "end": 420,
            "value": "Fidelio",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 445,
            "end": 467,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 469,
            "end": 486,
            "value": "Karl Lustig-Prean",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 504,
            "end": 522,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 534,
            "end": 553,
            "value": "Joseph Sonnleithner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 555,
            "end": 575,
            "value": "Friedrich Treitschke",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "12135 2 6  D  Fidelio oder Die eheliche Liebe. Oper in zwei Aufz\u00fcgen     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   nach dem Franz\u00f6sischen des Jean Nicolas Bouilly 0 Ekkehard Kohlund   Walter Furrer  Andr\u00e9 von Diehl  Dr. R. von Schubert-Soldern  Albert Selbert  Annie Weber-Br\u00e4gger  Felix L\u00f6ffel a.G. f. d.S.  Lucie Gorgus  Walter Notemann  Carl Ruef  Josef Heyn     STS Lesesaal 1 01/12/2003 0 Op   Ludwig Beethoven  Fidelio 0 1     NI 15/10/1932 1 CH: Bern: Stadttheater  Karl Lustig-Prean  30001193210151  Bern: Stadttheater   1932/33  Joseph Sonnleithner; Friedrich Treitschke 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 48,
            "value": "Die Fledermaus. Operette",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 117,
            "end": 135,
            "value": "Stadttheater Olten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 213,
            "value": "Johann Strauss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 239,
            "end": 272,
            "value": "A: Wien: Wiener Operetten-Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 291,
            "end": 323,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "32454    D Stadttheater Die Fledermaus. Operette     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Hinweis auf Monatsplakat Stadttheater Olten Diverses       00    STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  Ot   Johann Strauss    0     GS 13/10/1990 1 A: Wien: Wiener Operetten-Theater    46001199010131 Olten: Stadttheater Stadttheater 1990/91   46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 31,
            "value": "Theater im National",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 32,
            "end": 75,
            "value": "Pulcinella. Ballett mit Gesang in einem Akt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 153,
            "end": 174,
            "value": "Divertimento in D-dur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 178,
            "end": 198,
            "value": "La vie funambulesque",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 293,
            "value": "Manfred Schr\u00f6ter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 295,
            "end": 308,
            "value": "Riccardo Duse",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 311,
            "end": 323,
            "value": "Didier Erard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 325,
            "end": 335,
            "value": "Sonja Melo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 337,
            "end": 354,
            "value": "Jaroslav Hrdlicka",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 356,
            "end": 369,
            "value": "Pascale Le B\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 371,
            "end": 385,
            "value": "Alexis Georgiu",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 387,
            "end": 404,
            "value": "Myl\u00e8ne Rathfelder",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 406,
            "end": 419,
            "value": "Mich\u00e8le Steel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 421,
            "end": 436,
            "value": "Marcel Veillard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 438,
            "end": 452,
            "value": "J\u00fcrg Scheifele",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 454,
            "end": 464,
            "value": "Donn Silva",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 466,
            "end": 477,
            "value": "Shozo Okada",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 479,
            "end": 488,
            "value": "Guy Vanet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 490,
            "end": 504,
            "value": "Brigitte Imber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 506,
            "end": 518,
            "value": "Frieder Lang",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 520,
            "end": 535,
            "value": "Hans Peter Graf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 537,
            "end": 552,
            "value": "Manfred Hofmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 588,
            "end": 601,
            "value": "Brigitte Lenz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 603,
            "end": 618,
            "value": "Igor Strawinsky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 625,
            "end": 652,
            "value": "Giovanni Battista Pergolesi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 680,
            "end": 702,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 722,
            "end": 760,
            "value": "Bern: Stadttheater Theater im National",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 770,
            "end": 783,
            "value": "Riccardo Duse",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "14225   10  Theater im National Pulcinella. Ballett mit Gesang in einem Akt [Ballettabend II; 3]     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Zusammen mit: \u201eDivertimento in D-dur\u201c  \u201eLa vie funambulesque\u201c  * Grundrissm\u00e4ppchen im Aussenlager nach einem neapolitanischen Volksst\u00fcck 0 Manfred Schr\u00f6ter  Riccardo Duse   Didier Erard  Sonja Melo  Jaroslav Hrdlicka  Pascale Le B\u00e9  Alexis Georgiu  Myl\u00e8ne Rathfelder  Mich\u00e8le Steel  Marcel Veillard  J\u00fcrg Scheifele  Donn Silva  Shozo Okada  Guy Vanet  Brigitte Imber  Frieder Lang  Hans Peter Graf  Manfred Hofmann   0  STS Lesesaal 2 10/09/2008 0 B Brigitte Lenz  Igor Strawinsky (nach Giovanni Battista Pergolesi)   1 1  11    08/05/1984 3 CH: Bern: Stadttheater    300011984050803 Bern: Stadttheater Theater im National 1983/84  Riccardo Duse 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 31,
            "end": 43,
            "value": "Blauer Vogel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 46,
            "end": 60,
            "value": "Liebhaberb\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 63,
            "end": 80,
            "value": "Com\u00e9die de Gen\u00e8ve",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 83,
            "end": 108,
            "value": "Brauns Marionettentheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 111,
            "end": 128,
            "value": "Tanzabend Baumann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 131,
            "end": 145,
            "value": "Galas Karsenty",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 148,
            "end": 157,
            "value": "Sacharoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 160,
            "end": 177,
            "value": "Tanzmatin\u00e9e Moser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 180,
            "end": 202,
            "value": "Tanzabend Trudi Schoop",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 354,
            "end": 391,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 409,
            "end": 442,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "17631      Gastspiele 1933/34: Blauer Vogel / Liebhaberb\u00fchne / Com\u00e9die de Gen\u00e8ve / Brauns Marionettentheater / Tanzabend Baumann / Galas Karsenty / Sacharoff / Tanzmatin\u00e9e Moser / Tanzabend Trudi Schoop     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * R\u00fcckblick 1933/34 in Spielplan 1934/35  0         STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0 00      0 0       1 CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater    25001nodate1  Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater   1933/34   25001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 69,
            "value": "Die Hochzeitsreise. Lustspiel in zwei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 125,
            "end": 172,
            "value": "Ein weisser Othello oder ein bengalischer Tiger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 184,
            "end": 207,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 299,
            "end": 322,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 341,
            "end": 373,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 383,
            "end": 406,
            "value": "Julius Roderich Benedix",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "49405 2  1 D Stadttheater Die Hochzeitsreise. Lustspiel in zwei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Zusammen mit: \u201eEin weisser Othello oder ein bengalischer Tiger\u201c  * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 25/01/2013  S      0 0      12.10.1855 2 CH: Basel: Stadttheater    40001185510122 Basel: Stadttheater Stadttheater 1855/56  Julius Roderich Benedix 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 51,
            "value": "Rosmersholm. Schauspiel in vier Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 102,
            "end": 117,
            "value": "Leopold Biberti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 119,
            "end": 133,
            "value": "Cornelia Bruhn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 135,
            "end": 145,
            "value": "Carl Weiss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 147,
            "end": 163,
            "value": "Ekkehard Kohlund",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 165,
            "end": 178,
            "value": "Hermann Greid",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 180,
            "end": 191,
            "value": "Betty Feist",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 255,
            "end": 277,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 289,
            "value": "Carl Weiss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 307,
            "end": 325,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 337,
            "end": 349,
            "value": "Henrik Ibsen",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "11146 4  3 D  Rosmersholm. Schauspiel in vier Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0      Leopold Biberti  Cornelia Bruhn  Carl Weiss  Ekkehard Kohlund  Hermann Greid  Betty Feist     STS Lesesaal 1 11/11/2003 0 S      1 1     NI 02/03/1918 1 CH: Bern: Stadttheater  Carl Weiss  30001191803021  Bern: Stadttheater   1917/18  Henrik Ibsen 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 36,
            "value": "Der Kaufmann von Venedig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 205,
            "end": 227,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 247,
            "end": 265,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 296,
            "value": "William Shakespeare",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "10530    D  Der Kaufmann von Venedig     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * siehe statistischer R\u00fcckblick auf die Spielzeit 1908/09  0     00    STS Lesesaal 2 15/07/2009 0 S       0      07/12/1908 1 CH: Bern: Stadttheater    30001190812071  Bern: Stadttheater   1908/09  William Shakespeare 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 30,
            "value": "Theater am Neumarkt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 31,
            "end": 48,
            "value": "Opfer der Pflicht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 105,
            "end": 117,
            "value": "Begr\u00fcssungen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 122,
            "end": 154,
            "value": "Wie man ein hartes Ei zubereitet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 160,
            "end": 178,
            "value": "Der Automobilsalon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 200,
            "end": 214,
            "value": "Ambrosius Humm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 219,
            "end": 231,
            "value": "Werner Dahms",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 252,
            "value": "Anneliese Betschart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 265,
            "value": "Lothar Berg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 267,
            "end": 283,
            "value": "Melitta Gautschy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 285,
            "end": 297,
            "value": "Albert Tisal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 299,
            "end": 310,
            "value": "Paul Weibel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 328,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 344,
            "end": 357,
            "value": "Ambosius Humm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 384,
            "end": 415,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Theater am Neumarkt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 417,
            "end": 431,
            "value": "Eug\u00e8ne Ionesco",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 448,
            "end": 495,
            "value": "Z\u00fcrich: Theater am Neumarkt Theater am Neumarkt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 505,
            "end": 519,
            "value": "Eug\u00e8ne Ionesco",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "46126    D Theater am Neumarkt Opfer der Pflicht     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Zusammen mit:\u201d Begr\u00fcssungen\u201d;  \u201cWie man ein hartes Ei zubereitet\u201d;  \u201c Der Automobilsalon\u201d   * Monatsplakat  0 Ambrosius Humm     Werner Dahms  Anneliese Betschart  Lothar Berg  Melitta Gautschy  Albert Tisal  Paul Weibel     Martin Dreier 05/08/2010 0 S Ambosius Humm     1 0      02/10/1968 4 CH: Z\u00fcrich: Theater am Neumarkt  Eug\u00e8ne Ionesco  80003196810024 Z\u00fcrich: Theater am Neumarkt Theater am Neumarkt 1968/69  Eug\u00e8ne Ionesco 80003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 17,
            "value": "Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 18,
            "end": 42,
            "value": "Je ne suis pas Rappaport",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 121,
            "end": 143,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 188,
            "end": 224,
            "value": "CH: Lausanne: Galas Karsenty-Herbert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 243,
            "end": 271,
            "value": "Basel: Theater Basel Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 281,
            "end": 293,
            "value": "Herb Gardner",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "8896    F Kom\u00f6die Je ne suis pas Rappaport     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Z: Neues vom... Nr. 7  0     00    Christian Schneeberger 31/03/2003 0 S      0 0     GS 17/03/1991 1 CH: Lausanne: Galas Karsenty-Herbert    40003199103171 Basel: Theater Basel Kom\u00f6die 1990/91  Herb Gardner 40003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 42,
            "value": "Mein Kampf. Farce",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 88,
            "end": 109,
            "value": "Ulrike B. Radichevich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 114,
            "end": 131,
            "value": "Wolfgang Beuschel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 133,
            "end": 146,
            "value": "Horst Warning",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 148,
            "end": 164,
            "value": "Christian Heller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 166,
            "end": 184,
            "value": "Patricia Rieckhoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 186,
            "end": 197,
            "value": "Ute Uellner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 214,
            "value": "Christoph Zadra",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 219,
            "end": 241,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 258,
            "end": 279,
            "value": "Ulrike B. Radichevich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 280,
            "end": 291,
            "value": "Peter Weiss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 319,
            "end": 343,
            "value": "CH: Luzern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 345,
            "end": 360,
            "value": "Max K. Hoffmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 377,
            "end": 410,
            "value": "Luzern: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 420,
            "end": 433,
            "value": "George Tabori",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 441,
            "end": 466,
            "value": "Ursula Tabori-Gr\u00fctzmacher",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "29267   7 D Stadttheater Mein Kampf. Farce     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    2 Ulrike B. Radichevich     Wolfgang Beuschel  Horst Warning  Christian Heller  Patricia Rieckhoff  Ute Uellner  Christoph Zadra     Christian Schneeberger2 02/05/2003 2 S Ulrike B. Radichevich Peter Weiss    1 1  14    02/04/1992 1 CH: Luzern: Stadttheater  Max K. Hoffmann  60001199204021 Luzern: Stadttheater Stadttheater 1991/92  George Tabori 60001  Ursula Tabori-Gr\u00fctzmacher  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Grosses Haus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 67,
            "value": "Im Weissen R\u00f6ssl. Singspiel in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 96,
            "end": 106,
            "value": "Blumenthal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 111,
            "end": 120,
            "value": "Kadelburg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 125,
            "end": 137,
            "value": "Hans Mueller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 142,
            "end": 154,
            "value": "Erik Charell",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 187,
            "end": 201,
            "value": "Robert Gilbert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 203,
            "end": 224,
            "value": "Bruno Granichstaedten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 229,
            "end": 241,
            "value": "Robert Stolz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 272,
            "value": "Theater St. Gallen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 299,
            "value": "Josef Ernst K\u00f6pplinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 301,
            "end": 315,
            "value": "Robert Gilbert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 357,
            "end": 370,
            "value": "Rainer Sinell",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 372,
            "end": 396,
            "value": "Ricarda Regina Ludigkeit",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 399,
            "end": 414,
            "value": "Dagmar Hellberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 416,
            "end": 427,
            "value": "Bruno Riedl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 429,
            "end": 448,
            "value": "Hans Rudolf Sp\u00fchler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 465,
            "value": "Elisabeth Ebner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 467,
            "end": 482,
            "value": "Daniel Prohaska",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 484,
            "end": 497,
            "value": "Jens Schnarre",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 499,
            "end": 510,
            "value": "David Steck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 512,
            "end": 523,
            "value": "Yara Bl\u00fcmel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 525,
            "end": 538,
            "value": "Diethelm Stix",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 540,
            "end": 557,
            "value": "Wolfgang Schubert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 559,
            "end": 573,
            "value": "Vera Schweiger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 575,
            "end": 590,
            "value": "Benjamin Plautz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 592,
            "end": 607,
            "value": "Matthias Albold",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 609,
            "end": 622,
            "value": "Michaela Mock",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 624,
            "end": 637,
            "value": "Florian Rexer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 639,
            "end": 655,
            "value": "Caroline Sessler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 657,
            "end": 670,
            "value": "Katja Tippelt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 672,
            "end": 685,
            "value": "Diana Dengler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 687,
            "end": 705,
            "value": "Christian Hettkamp",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 707,
            "end": 721,
            "value": "Marcus Sch\u00e4fer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 723,
            "end": 738,
            "value": "Peter Warthmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 740,
            "end": 755,
            "value": "Isabell Classen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 757,
            "end": 771,
            "value": "Ariane Swoboda",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 773,
            "end": 783,
            "value": "Frank Berg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 785,
            "end": 806,
            "value": "Ernst Gabriel Vokurek",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 808,
            "end": 823,
            "value": "Gallus Scherrer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 825,
            "end": 839,
            "value": "Martin Baumann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 841,
            "end": 857,
            "value": "Suzanne Bachmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 859,
            "end": 872,
            "value": "Markus B\u00fceler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 874,
            "end": 886,
            "value": "Evita B\u00fchler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 888,
            "end": 905,
            "value": "Dagmar Chemnitzer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 907,
            "end": 926,
            "value": "Alexandra Estermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 928,
            "end": 940,
            "value": "Maya Forster",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 942,
            "end": 954,
            "value": "Philip Heene",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 956,
            "end": 972,
            "value": "Valentin Hofmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 974,
            "end": 989,
            "value": "Michael Jarjour",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 991,
            "end": 1014,
            "value": "Adriana Gulde-De Toffol",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1016,
            "end": 1029,
            "value": "Tim Estermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1031,
            "end": 1050,
            "value": "Serena Sturzenegger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1052,
            "end": 1071,
            "value": "Gabriel Eschenmoser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1073,
            "end": 1090,
            "value": "Benedikt Kowalski",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1109,
            "end": 1126,
            "value": "Theatertanzschule",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1142,
            "end": 1177,
            "value": "Knabenkantorei der Stadt St. Gallen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1179,
            "end": 1192,
            "value": "R\u00f6ssl-Kapelle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1196,
            "end": 1206,
            "value": "Jan Demuth",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1247,
            "end": 1263,
            "value": "Gabriele Heimann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1265,
            "end": 1279,
            "value": "Ralph Benatzky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1308,
            "end": 1342,
            "value": "CH: St. Gallen: Theater St. Gallen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1344,
            "end": 1363,
            "value": "Josef E. K\u00f6pplinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1380,
            "end": 1423,
            "value": "St. Gallen: Theater St. Gallen Grosses Haus",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "35192 3   D Grosses Haus  Im Weissen R\u00f6ssl. Singspiel in drei Akten frei nach dem Lustspiel von Blumenthal und Kadelburg von Hans Mueller und Erik Charell. Vier musikalische Einlagen von Robert Gilbert  Bruno Granichstaedten und Robert Stolz     f\u00fcr das Theater St. Gallen von Josef Ernst K\u00f6pplinger; Robert Gilbert STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Rainer Sinell  Ricarda Regina Ludigkeit   Dagmar Hellberg  Bruno Riedl  Hans Rudolf Sp\u00fchler  Elisabeth Ebner  Daniel Prohaska  Jens Schnarre  David Steck  Yara Bl\u00fcmel  Diethelm Stix  Wolfgang Schubert  Vera Schweiger  Benjamin Plautz  Matthias Albold  Michaela Mock  Florian Rexer  Caroline Sessler  Katja Tippelt  Diana Dengler  Christian Hettkamp  Marcus Sch\u00e4fer  Peter Warthmann  Isabell Classen  Ariane Swoboda  Frank Berg  Ernst Gabriel Vokurek  Gallus Scherrer; Martin Baumann  Suzanne Bachmann  Markus B\u00fceler  Evita B\u00fchler  Dagmar Chemnitzer  Alexandra Estermann  Maya Forster  Philip Heene  Valentin Hofmann  Michael Jarjour  Adriana Gulde-De Toffol; Tim Estermann  Serena Sturzenegger  Gabriel Eschenmoser  Benedikt Kowalski; Sch\u00fclerinnen der Theatertanzschule; Miglieder der Knabenkantorei der Stadt St. Gallen; R\u00f6ssl-Kapelle    Jan Demuth STS Leiterin Bibliothek 30/05/2006 0 Ot Gabriele Heimann  Ralph Benatzky   1 1  [13]    27/05/2006 1 CH: St. Gallen: Theater St. Gallen  Josef E. K\u00f6pplinger  90001200605271 St. Gallen: Theater St. Gallen Grosses Haus 2005/06   90001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 41,
            "value": "Der Zaubertrank",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 60,
            "end": 76,
            "value": "Tristan und Isot",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 83,
            "end": 96,
            "value": "Joseph B\u00e9dier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 163,
            "end": 180,
            "value": "Max R\u00f6thlisberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 185,
            "end": 197,
            "value": "Ira Malaniuk",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 213,
            "value": "Kathryn Harvey",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 215,
            "end": 226,
            "value": "Dorothy Dow",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 228,
            "end": 243,
            "value": "Colette Lonrand",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 262,
            "value": "Sibylle Krompholz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 264,
            "end": 281,
            "value": "Franz Lechleitner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 283,
            "end": 294,
            "value": "Rolf Sander",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 296,
            "end": 313,
            "value": "Manfred Jungwirth",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 333,
            "value": "Siegfried Tappolet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 335,
            "end": 347,
            "value": "Willy Ferenz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 349,
            "end": 361,
            "value": "Monica Huber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 363,
            "end": 380,
            "value": "Sibylle Krumpholz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 382,
            "end": 393,
            "value": "Rolf Sander",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 395,
            "end": 408,
            "value": "Heinz Rehfuss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 410,
            "end": 424,
            "value": "Walter Henrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 426,
            "end": 441,
            "value": "Hermann Neppach",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 443,
            "end": 455,
            "value": "Robert L\u00fcthy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 457,
            "end": 470,
            "value": "Walter Zeller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 472,
            "end": 486,
            "value": "Max Hengartner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 488,
            "end": 500,
            "value": "Julius B\u00e4chi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 502,
            "end": 515,
            "value": "Alphons Dallo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 517,
            "end": 535,
            "value": "Robert F. Baustein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 540,
            "end": 562,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 582,
            "end": 594,
            "value": "Frank Martin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 596,
            "end": 608,
            "value": "Le vin herb\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 632,
            "end": 656,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 658,
            "end": 673,
            "value": "Rudolf Hartmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 690,
            "end": 723,
            "value": "Z\u00fcrich: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "41035   1 D Stadttheater  Der Zaubertrank. Nach dem Roman   Tristan und Isot   von Joseph B\u00e9dier      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Montagsveranstaltung   0 Max R\u00f6thlisberger     Ira Malaniuk  Kathryn Harvey  Dorothy Dow  Colette Lonrand  Sibylle Krompholz  Franz Lechleitner  Rolf Sander  Manfred Jungwirth  Siegfried Tappolet  Willy Ferenz  Monica Huber  Sibylle Krumpholz  Rolf Sander  Heinz Rehfuss  Walter Henrich  Hermann Neppach  Robert L\u00fcthy  Walter Zeller  Max Hengartner  Julius B\u00e4chi  Alphons Dallo  Robert F. Baustein     Christian Schneeberger2 25/08/2003 0 Op   Frank Martin  Le vin herb\u00e9  1  35    30/04/1951 1 CH: Z\u00fcrich: Stadttheater  Rudolf Hartmann  80001195104301 Z\u00fcrich: Stadttheater Stadttheater 1950/51   80001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 21,
            "value": "Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 22,
            "end": 51,
            "value": "The Contemporary Sounds Focus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 66,
            "end": 79,
            "value": "George Gruntz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 130,
            "end": 149,
            "value": "Gary Burton Quartet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 151,
            "end": 154,
            "value": "USA",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 156,
            "end": 169,
            "value": "George Gruntz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 174,
            "end": 196,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 215,
            "end": 234,
            "value": "Gary Burton Quartet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 236,
            "end": 239,
            "value": "USA",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 267,
            "end": 295,
            "value": "USA: 00: Gary Burton Quartet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 314,
            "end": 343,
            "value": "Basel: Basler Theater Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 353,
            "end": 366,
            "value": "George Gruntz",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "7234   1 E-US Kom\u00f6die The Contemporary Sounds Focus. Presented by George Gruntz     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0      Gary Burton Quartet  USA; George Gruntz     Christian Schneeberger 31/03/2003 0 K    Gary Burton Quartet  USA    0 0     GS 20/10/1968 1 USA: 00: Gary Burton Quartet    40003196810201 Basel: Basler Theater Kom\u00f6die 1968/69  George Gruntz 40003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 26,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 27,
            "end": 83,
            "value": "La Sonnambula (Die Nachtwandlerin). Oper in vier Bildern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 129,
            "end": 145,
            "value": "Wolfgang Buchner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 148,
            "end": 164,
            "value": "Johannes Meister",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 166,
            "end": 182,
            "value": "Francesco Facini",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 185,
            "end": 196,
            "value": "Tamas Bator",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 198,
            "end": 211,
            "value": "Jutta Winkler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 213,
            "end": 228,
            "value": "Daniela Lojarro",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 241,
            "value": "Maria Bayo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 243,
            "end": 255,
            "value": "Ramon Vargas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 257,
            "end": 269,
            "value": "Marina Jajic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 271,
            "end": 285,
            "value": "Georg Coblentz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 287,
            "end": 305,
            "value": "Wieslaw Grajkowski",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 310,
            "end": 332,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 350,
            "end": 366,
            "value": "Wolfgang Buchner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 368,
            "end": 384,
            "value": "Vincenzo Bellini",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 415,
            "end": 439,
            "value": "CH: Luzern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 441,
            "end": 452,
            "value": "Bernd Palma",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 469,
            "end": 502,
            "value": "Luzern: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 512,
            "end": 525,
            "value": "Felice Romani",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "29196  4 13 I Stadttheater La Sonnambula (Die Nachtwandlerin). Oper in vier Bildern     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Wolfgang Buchner   Johannes Meister  Francesco Facini / Tamas Bator  Jutta Winkler  Daniela Lojarro / Maria Bayo  Ramon Vargas  Marina Jajic  Georg Coblentz  Wieslaw Grajkowski     Christian Schneeberger2 02/05/2003 0 Op Wolfgang Buchner  Vincenzo Bellini   1 1  2  33027  15/09/1989 1 CH: Luzern: Stadttheater  Bernd Palma  60001198909151 Luzern: Stadttheater Stadttheater 1989/90  Felice Romani 60001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 29,
            "value": "Z\u00e4hringer-Refugium",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 31,
            "end": 43,
            "value": "G.J. Lischka",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 46,
            "end": 69,
            "value": "Der Raum und das Selbst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 73,
            "end": 89,
            "value": "Franz Kaltenbeck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 92,
            "end": 113,
            "value": "Wahrheit und Dichtung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 184,
            "end": 196,
            "value": "G.J. Lischka",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 198,
            "end": 214,
            "value": "Franz Kaltenbeck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 312,
            "end": 355,
            "value": "Bern: Z\u00e4hringer-Refugium Z\u00e4hringer-Refugium",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 365,
            "end": 378,
            "value": "G. J. Lischka",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 380,
            "end": 396,
            "value": "Franz Kaltenbeck",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "1429   1 D Z\u00e4hringer-Refugium  G.J. Lischka   Der Raum und das Selbst  . Franz Kaltenbeck   Wahrheit und Dichtung  .   0 0  STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Monatsplakat  0      G.J. Lischka  Franz Kaltenbeck.  0 0  STS Leiter Dokumentation 09/08/2004 0 R    0  0 0    1 GS 05/05/1975 1     30007197505051 Bern: Z\u00e4hringer-Refugium Z\u00e4hringer-Refugium 1974/75  G. J. Lischka; Franz Kaltenbeck 30007    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 31,
            "end": 71,
            "value": "Liebhaber-Theater-Gesellschaft Solothurn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 74,
            "end": 101,
            "value": "Marionettentheater Salzburg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 104,
            "end": 121,
            "value": "Eurythmie Dornach",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 124,
            "end": 141,
            "value": "Cabaret Cornichon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 144,
            "end": 162,
            "value": "Cabaret Ressliryti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 165,
            "end": 189,
            "value": "Tanzgastspiel Elli Moser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 192,
            "end": 208,
            "value": "Tourn\u00e9e Karsenty",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 211,
            "end": 229,
            "value": "Tourn\u00e9e Avantgarde",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 232,
            "end": 249,
            "value": "Tourn\u00e9e Jean Bard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 252,
            "end": 275,
            "value": "Tanzgastspiel Sacharoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 301,
            "value": "Tanzgastspiel Sauerbeck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 304,
            "end": 331,
            "value": "Gastspiel Com\u00e9die de Gen\u00e8ve",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 483,
            "end": 520,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 538,
            "end": 571,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "17822      Gastspiele 1937/38: Liebhaber-Theater-Gesellschaft Solothurn / Marionettentheater Salzburg / Eurythmie Dornach / Cabaret Cornichon / Cabaret Ressliryti / Tanzgastspiel Elli Moser / Tourn\u00e9e Karsenty / Tourn\u00e9e Avantgarde / Tourn\u00e9e Jean Bard / Tanzgastspiel Sacharoff / Tanzgastspiel Sauerbeck / Gastspiel Com\u00e9die de Gen\u00e8ve     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * R\u00fcckblick 1937/38 in Spielplan 1938/39  0         STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0 00      0 0       1 CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater    25001nodate1  Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater   1937/38   25001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 58,
            "value": "Espoir. Pi\u00e8ce nouvelle en 5 actes",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 109,
            "end": 126,
            "value": "Gabrielle Dorziat",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 128,
            "end": 140,
            "value": "Claude G\u00e9nia",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 142,
            "end": 158,
            "value": "Genevi\u00e8ve Craff\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 160,
            "end": 173,
            "value": "George Mauloy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 175,
            "end": 188,
            "value": "Andr\u00e9 Burg\u00e8re",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 190,
            "end": 199,
            "value": "Jean Davy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 201,
            "end": 215,
            "value": "Andr\u00e9 Vi\u00e9ville",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 220,
            "end": 242,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 289,
            "end": 317,
            "value": "CH: Lausanne: Galas Karsenty",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 335,
            "end": 368,
            "value": "Z\u00fcrich: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 378,
            "end": 393,
            "value": "Henry Bernstein",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "40500 5   D Stadttheater Espoir. Pi\u00e8ce nouvelle en 5 actes     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0      Gabrielle Dorziat  Claude G\u00e9nia  Genevi\u00e8ve Craff\u00e9  George Mauloy  Andr\u00e9 Burg\u00e8re  Jean Davy  Andr\u00e9 Vi\u00e9ville     Christian Schneeberger2 25/08/2003 0 S      0 1  21   GS 20/01/1936  CH: Lausanne: Galas Karsenty    8000119360120 Z\u00fcrich: Stadttheater Stadttheater 1935/36  Henry Bernstein 80001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 73,
            "value": "Die weisse Dame. Komische Oper in drei Aufz\u00fcgen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 125,
            "end": 148,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 216,
            "end": 241,
            "value": "Fran\u00e7ois Adrien Bo\u00efeldieu",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 243,
            "end": 258,
            "value": "La dame blanche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 280,
            "end": 303,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 322,
            "end": 354,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 364,
            "end": 377,
            "value": "Eug\u00e8ne Scribe",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "52227 3  1 D Stadttheater Die weisse Dame. Komische Oper in drei Aufz\u00fcgen     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 20/09/2013  Op   Fran\u00e7ois Adrien Bo\u00efeldieu  La dame blanche 0 0      10.2.1892 1 CH: Basel: Stadttheater    40001189202101 Basel: Stadttheater Stadttheater 1891/92  Eug\u00e8ne Scribe 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 40,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre D\u00e9comps\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 90,
            "end": 106,
            "value": "Ma\u00efa Morgenstern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 108,
            "end": 119,
            "value": "Mircea Rusu",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 121,
            "end": 135,
            "value": "Mircea Diaconu",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 137,
            "end": 152,
            "value": "Horatiu Malaele",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 224,
            "end": 252,
            "value": "RO: Bukarest: Theatrum Mundi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 271,
            "value": "Catalina Buzoianu",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 288,
            "end": 320,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 330,
            "end": 343,
            "value": "Matei Visniec",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "32680    D Stadttheater Th\u00e9\u00e2tre D\u00e9comps\u00e9     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017          Ma\u00efa Morgenstern  Mircea Rusu  Mircea Diaconu  Horatiu Malaele     STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  S       1     GS 18/04/1997 1 RO: Bukarest: Theatrum Mundi  Catalina Buzoianu  46001199704181 Olten: Stadttheater Stadttheater 1996/97  Matei Visniec 46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 22,
            "value": "Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 23,
            "end": 28,
            "value": "Kunst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 74,
            "end": 86,
            "value": "Florian Etti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 91,
            "end": 105,
            "value": "Gerald A. Held",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 107,
            "end": 118,
            "value": "Uwe Rathsam",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 120,
            "end": 137,
            "value": "Achim Barrenstein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 141,
            "end": 156,
            "value": "Davud Bouchehri",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 157,
            "end": 179,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 195,
            "end": 211,
            "value": "Noelle Blancpain",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 240,
            "end": 264,
            "value": "CH: Basel: Theater Basel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 266,
            "end": 277,
            "value": "Monika Neun",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 294,
            "end": 327,
            "value": "Basel: Theater Basel Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 337,
            "end": 349,
            "value": "Yasmina Reza",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 357,
            "end": 369,
            "value": "Eugen Helml\u00e9",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "9152    D Kleine B\u00fchne Kunst     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Florian Etti     Gerald A. Held  Uwe Rathsam  Achim Barrenstein    Davud Bouchehri Christian Schneeberger 31/03/2003 0 S Noelle Blancpain     1 1     EA 14/05/1996 1 CH: Basel: Theater Basel  Monika Neun  40003199605141 Basel: Theater Basel Kleine B\u00fchne 1995/96  Yasmina Reza 40003  Eugen Helml\u00e9  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 54,
            "value": "Mues das sii ? Cabaretprogramm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 123,
            "end": 141,
            "value": "Stadttheater Olten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 230,
            "end": 257,
            "value": "CH: Baden: Cabaret Rotstift",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 276,
            "end": 308,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "32430    D Stadttheater Mues das sii ? Cabaretprogramm     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Hinweis auf Monatsplakat Stadttheater Olten Diverses       00    STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  K       0     GS 31/01/1990 1 CH: Baden: Cabaret Rotstift    46001199001311 Olten: Stadttheater Stadttheater 1989/90   46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 32,
            "value": "Schlachthaus Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 33,
            "end": 46,
            "value": "Bambifikation",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 96,
            "end": 111,
            "value": "Fabienne Hadorn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 113,
            "end": 131,
            "value": "Markus Sch\u00f6nholzer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 133,
            "end": 141,
            "value": "Bo Wiget",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 194,
            "end": 219,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Mass & Fieber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 221,
            "end": 258,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Winkelwiese! - Unterwegs!",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 260,
            "end": 276,
            "value": "Niklaus Helbling",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 294,
            "end": 334,
            "value": "Bern: Aua wir leben Schlachthaus Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 341,
            "end": 357,
            "value": "Niklaus Helbling",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 359,
            "end": 376,
            "value": "Martin Gantenbein",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "16069   1 D Schlachthaus Theater Bambifikation     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017          Fabienne Hadorn  Markus Sch\u00f6nholzer  Bo Wiget     Regula 13/03/2014  S            GS 10/05/1999 1 CH: Z\u00fcrich: Mass & Fieber; CH: Z\u00fcrich: Winkelwiese! - Unterwegs!  Niklaus Helbling  300091999051001 Bern: Aua wir leben Schlachthaus Theater 1999  Niklaus Helbling; Martin Gantenbein 30009    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Com\u00e9die (La)",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 39,
            "value": "La Place royale",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 99,
            "end": 114,
            "value": "Olivier Peduzzi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 115,
            "end": 133,
            "value": "Marc-Olivier Dupin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 137,
            "end": 150,
            "value": "Anne Consigny",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 152,
            "end": 171,
            "value": "Marie-Armelle Deguy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 173,
            "end": 190,
            "value": "Nicolas Delpeyrat",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 192,
            "end": 208,
            "value": "Philippe Demarle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 210,
            "end": 223,
            "value": "Eric G\u00e9nov\u00e8se",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 225,
            "end": 242,
            "value": "Fran\u00e7ois Loriquet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 247,
            "end": 269,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 300,
            "value": "Christian Gasc",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 302,
            "end": 317,
            "value": "Florence Evrard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 319,
            "end": 335,
            "value": "C\u00e9cile Lozingues",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 337,
            "end": 347,
            "value": "Andr\u00e9 Diot",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 379,
            "end": 426,
            "value": "F: Aubervilliers: Th\u00e9\u00e2tre de la Commune Pandora",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 428,
            "end": 443,
            "value": "Brigitte Jaques",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 461,
            "end": 494,
            "value": "Gen\u00e8ve: Com\u00e9die (La) Com\u00e9die (La)",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 504,
            "end": 520,
            "value": "Pierre Corneille",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "22872    F Com\u00e9die (La) La Place royale     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Nur P-Zettel  0 Olivier Peduzzi Marc-Olivier Dupin    Anne Consigny  Marie-Armelle Deguy  Nicolas Delpeyrat  Philippe Demarle  Eric G\u00e9nov\u00e8se  Fran\u00e7ois Loriquet     Christian Schneeberger 01/04/2003 0 S  Christian Gasc  Florence Evrard  C\u00e9cile Lozingues  Andr\u00e9 Diot  0  1 0  [3]   GS 23/11/1993 1 F: Aubervilliers: Th\u00e9\u00e2tre de la Commune Pandora  Brigitte Jaques  120021993112301 Gen\u00e8ve: Com\u00e9die (La) Com\u00e9die (La) 1993/94  Pierre Corneille 12002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 50,
            "value": "Der gefesselte Prometheus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 113,
            "end": 121,
            "value": "Coriolan",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 127,
            "end": 136,
            "value": "Beethoven",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 140,
            "end": 153,
            "value": "Adolphe Appia",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 158,
            "end": 168,
            "value": "Otto Crone",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 170,
            "end": 182,
            "value": "Gustav Knuth",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 184,
            "end": 197,
            "value": "Karl Kusterer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 209,
            "value": "Paul Hierl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 211,
            "end": 225,
            "value": "Johannes Heinz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 227,
            "end": 239,
            "value": "Anna Birklin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 241,
            "end": 256,
            "value": "Robert Kleinert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 301,
            "value": "Konservatoriusm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 303,
            "end": 323,
            "value": "Klaus G. G\u00fcldenstein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 357,
            "end": 370,
            "value": "Adolphe Appia",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 396,
            "end": 419,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 421,
            "end": 436,
            "value": "Oskar W\u00e4lterlin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 453,
            "end": 485,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 495,
            "end": 504,
            "value": "Aischylos",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 512,
            "end": 526,
            "value": "M. E. Liehburg",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "54604   3 D Stadttheater Der gefesselte Prometheus     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Vorher: Ouvert\u00fcre zu \u201cCoriolan\u201c von Beethoven    Adolphe Appia     Otto Crone  Gustav Knuth  Karl Kusterer  Paul Hierl  Johannes Heinz  Anna Birklin  Robert Kleinert und Rhytmik-Sch\u00fclerinnen des Konservatoriusm  Klaus G. G\u00fcldenstein     STS Lesesaal 2 03/11/2010  S Adolphe Appia      1      11/02/1925 1 CH: Basel: Stadttheater  Oskar W\u00e4lterlin  40001192502111 Basel: Stadttheater Stadttheater 1924/25  Aischylos 40001  M. E. Liehburg  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 58,
            "value": "Der Mantel. Musikalisches Drama in einem Akt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 114,
            "end": 129,
            "value": "Gianni Schicchi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 159,
            "end": 175,
            "value": "Ekkehard Gr\u00fcbler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 178,
            "end": 192,
            "value": "Ernst Hametner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 194,
            "end": 206,
            "value": "Peter Binder",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 224,
            "value": "Viviane Thompson",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 226,
            "end": 240,
            "value": "Richard Riffel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 242,
            "end": 254,
            "value": "Horst K\u00fcster",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 256,
            "end": 271,
            "value": "Walter Bachmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 273,
            "end": 285,
            "value": "Jutta Heller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 287,
            "end": 303,
            "value": "Gabriel Trujillo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 319,
            "value": "Susanna Maroti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 321,
            "end": 334,
            "value": "Gunther Eimer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 339,
            "end": 361,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 378,
            "end": 394,
            "value": "Ekkehard Gr\u00fcbler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 396,
            "end": 411,
            "value": "Giacomo Puccini",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 413,
            "end": 423,
            "value": "Il tabarro",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 472,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 474,
            "end": 486,
            "value": "Hans Hartleb",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 504,
            "end": 522,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 534,
            "end": 548,
            "value": "Giuseppe Adami",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 556,
            "end": 573,
            "value": "Alfred Br\u00fcggemann",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "13809 1  9 D  Der Mantel. Musikalisches Drama in einem Akt     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Zusammen mit: \u201cGianni Schicchi\u201d * 5 Fotos im Aussenlager  5 Ekkehard Gr\u00fcbler   Ernst Hametner  Peter Binder  Viviane Thompson  Richard Riffel  Horst K\u00fcster  Walter Bachmann  Jutta Heller  Gabriel Trujillo  Susanna Maroti  Gunther Eimer     Christian Schneeberger 31/03/2003 5 Op Ekkehard Gr\u00fcbler  Giacomo Puccini  Il tabarro 1 1  14   NI 04/02/1968 2 CH: Bern: Stadttheater  Hans Hartleb  30001196802042  Bern: Stadttheater   1967/68  Giuseppe Adami 30001  Alfred Br\u00fcggemann  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 58,
            "value": "Tanzgastspiel Clotilde und Alexander Sacharoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 106,
            "end": 125,
            "value": "Alexander Sacharoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 128,
            "end": 146,
            "value": "Clotilde Sacharoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 148,
            "end": 167,
            "value": "Alexander Sacharoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 239,
            "end": 247,
            "value": "Clotilde",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 252,
            "end": 271,
            "value": "Alexander Sacharoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 291,
            "end": 309,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 321,
            "end": 340,
            "value": "Alexander Sacharoff",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "11825   1   Tanzgastspiel Clotilde und Alexander Sacharoff     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0   Alexander Sacharoff   Clotilde Sacharoff  Alexander Sacharoff     STS Lesesaal 1 15/10/2003 0 B      0      GS 22/11/1927 1 RUS: 00: Clotilde und Alexander Sacharoff    30001192711221  Bern: Stadttheater   1927/28  Alexander Sacharoff 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Com\u00e9die (La)",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 34,
            "value": "Le mariage",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 94,
            "end": 112,
            "value": "Gerhard Gollnhofer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 117,
            "end": 131,
            "value": "Patrick Bonnel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 133,
            "end": 147,
            "value": "Huguette Cl\u00e9ry",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 149,
            "end": 165,
            "value": "Nathalie Dauchez",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 167,
            "end": 184,
            "value": "Dani\u00e8le Devillers",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 186,
            "end": 201,
            "value": "Philippe Girard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 203,
            "end": 216,
            "value": "Michel Guyard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 218,
            "end": 232,
            "value": "Pierre Miserez",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 234,
            "end": 249,
            "value": "Sophie Nydegger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 251,
            "end": 267,
            "value": "Christophe Odent",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 269,
            "end": 283,
            "value": "Laurent Sandoz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 288,
            "end": 310,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 340,
            "value": "Bettina Walter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 341,
            "end": 359,
            "value": "Gerhard Gollnhofer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 396,
            "end": 420,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Com\u00e9die (La)",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 421,
            "end": 456,
            "value": "F: Angers: Nouveau Th\u00e9\u00e2tre d'Angers",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 460,
            "end": 472,
            "value": "Felix Prader",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 490,
            "end": 523,
            "value": "Gen\u00e8ve: Com\u00e9die (La) Com\u00e9die (La)",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 533,
            "end": 546,
            "value": "Nikolai Gogol",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 554,
            "end": 567,
            "value": "Nathalie Ilic",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "22876    F Com\u00e9die (La) Le mariage     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Nur P-Zettel  0 Gerhard Gollnhofer     Patrick Bonnel  Huguette Cl\u00e9ry  Nathalie Dauchez  Dani\u00e8le Devillers  Philippe Girard  Michel Guyard  Pierre Miserez  Sophie Nydegger  Christophe Odent  Laurent Sandoz     Christian Schneeberger 01/04/2003 0 S Bettina Walter Gerhard Gollnhofer  0  1 0  [6]  18.007  01/02/1994 1  CH: Gen\u00e8ve: Com\u00e9die (La) F: Angers: Nouveau Th\u00e9\u00e2tre d'Angers    Felix Prader  120021994020101 Gen\u00e8ve: Com\u00e9die (La) Com\u00e9die (La) 1993/94  Nikolai Gogol 12002  Nathalie Ilic  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 9,
            "end": 21,
            "value": "Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 22,
            "end": 64,
            "value": "Kindertotenlieder [5. Ballett-Workshop; 5]",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 148,
            "end": 161,
            "value": "Three sisters",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 167,
            "end": 193,
            "value": "Ondes sonores en mouvement",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 225,
            "value": "Fanfare for the Common Man",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 234,
            "end": 244,
            "value": "Ohne Titel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 265,
            "value": "Roger Lucas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 268,
            "end": 282,
            "value": "Karen Pellmont",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 284,
            "end": 298,
            "value": "Terry Edlefsen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 303,
            "end": 325,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 343,
            "end": 356,
            "value": "Gustav Mahler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 383,
            "end": 408,
            "value": "CH: Basel: Basler Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 427,
            "end": 461,
            "value": "Basel: Basler Theater Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 471,
            "end": 482,
            "value": "Roger Lucas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 493,
            "end": 510,
            "value": "Kindertotenlieder",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "8222     Kleine B\u00fchne Kindertotenlieder [5. Ballett-Workshop; 5]     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  5. Ballett-Workshop: An einem Abend mit   Three sisters      Ondes sonores en mouvement      Fanfare for the Common Man   und   Ohne Titel      0   Roger Lucas   Karen Pellmont  Terry Edlefsen     Christian Schneeberger 31/03/2003 0 B   Gustav Mahler   1 0     NI 25/11/1982 5 CH: Basel: Basler Theater    40003198211255 Basel: Basler Theater Kleine B\u00fchne 1982/83  Roger Lucas 40003     Kindertotenlieder  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 38,
            "value": "Schaffhausen: Fass B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 39,
            "end": 89,
            "value": "Versenkt. Eine kriminalistische Kom\u00f6die mit Songs.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 121,
            "end": 136,
            "value": "Sara De Ventura",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 141,
            "end": 161,
            "value": "J\u00fcrg Schneckenburger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 242,
            "end": 260,
            "value": "Stiftung M\u00e4rtplatz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 277,
            "value": "Andrew Kendrick",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 293,
            "value": "Andrea K\u00fclling",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 295,
            "end": 307,
            "value": "Tina Beyeler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 310,
            "end": 330,
            "value": "Alexandra De Ventura",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 332,
            "end": 347,
            "value": "Rosana Ertogrul",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 349,
            "end": 361,
            "value": "Dominik Jost",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 363,
            "end": 378,
            "value": "Simone Messerli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 380,
            "end": 391,
            "value": "Raila Sch\u00e4r",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 393,
            "end": 413,
            "value": "Iris Schnurrenberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 418,
            "end": 432,
            "value": "Susanna Tschui",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 455,
            "end": 473,
            "value": "Stiftung M\u00e4rtplatz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 474,
            "end": 492,
            "value": "Stiftung M\u00e4rtplatz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 502,
            "end": 519,
            "value": "Sarah Hugentobler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 537,
            "end": 571,
            "value": "CH: Wil: jugendclub momoll theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 573,
            "end": 593,
            "value": "J\u00fcrg Schneckenburger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 594,
            "end": 609,
            "value": "Sara De Ventura",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 625,
            "end": 670,
            "value": "Wil: Mo Moll Theater Schaffhausen: Fass B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 697,
            "end": 714,
            "value": "Barbara Sch\u00fcpbach",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 725,
            "end": 741,
            "value": "Katharina Furrer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 742,
            "end": 757,
            "value": "Karen Bruckmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 766,
            "end": 781,
            "value": "Sara De Ventura",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 783,
            "end": 803,
            "value": "J\u00fcrg Schneckenburger",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "35540    D-CH Schaffhausen: Fass B\u00fchne Versenkt. Eine kriminalistische Kom\u00f6die mit Songs. \u00dcbersetzung in die Mundart von Sara De Ventura und J\u00fcrg Schneckenburger     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   *P-Zettel  Mitglieder-Info Nr. 59   0 Stiftung M\u00e4rtplatz  Andrew Kendrick  Andrea K\u00fclling  Tina Beyeler   Alexandra De Ventura  Rosana Ertogrul  Dominik Jost  Simone Messerli  Raila Sch\u00e4r  Iris Schnurrenberger     Susanna Tschui 20/07/2007 0  Sm  Ju  Stiftung M\u00e4rtplatz Stiftung M\u00e4rtplatz    1 0   Sarah Hugentobler  UA 28/10/2006 1 CH: Wil: jugendclub momoll theater  J\u00fcrg Schneckenburger Sara De Ventura 96001200610281 Wil: Mo Moll Theater Schaffhausen: Fass B\u00fchne 2006/07 Theaterp\u00e4dagogik: Barbara Sch\u00fcpbach; ProdLtg: Katharina Furrer Karen Bruckmann 96001   Sara De Ventura  J\u00fcrg Schneckenburger   "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 71,
            "value": "Das gr\u00fcne Blut (Il Sangue Verde). Schauspiel in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 129,
            "end": 142,
            "value": "Silvia Spahni",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 167,
            "end": 179,
            "value": "Treichlinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 183,
            "end": 195,
            "value": "Hannes Meyer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 200,
            "end": 211,
            "value": "Werner Hinz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 213,
            "end": 234,
            "value": "Irmentraud Fannenb\u00f6ck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 236,
            "end": 248,
            "value": "Helmuth Ebbs",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 250,
            "end": 269,
            "value": "Anneliese Betschart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 271,
            "end": 287,
            "value": "Wolfgang Stendar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 289,
            "end": 302,
            "value": "Ellen Widmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 307,
            "end": 329,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 346,
            "end": 358,
            "value": "Walter Gross",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 386,
            "end": 412,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Schauspielhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 414,
            "end": 429,
            "value": "Oskar W\u00e4lterlin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 447,
            "end": 469,
            "value": "Z\u00fcrich: Schauspielhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 481,
            "end": 500,
            "value": "Silvio Giovaninetti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 508,
            "end": 523,
            "value": "Oskar W\u00e4lterlin",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "44389 3   D  Das gr\u00fcne Blut (Il Sangue Verde). Schauspiel in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * siehe auch NL Silvia Spahni Album und auch Album NL Treichlinger  1 Hannes Meyer     Werner Hinz  Irmentraud Fannenb\u00f6ck  Helmuth Ebbs  Anneliese Betschart  Wolfgang Stendar  Ellen Widmann     Christian Schneeberger 01/04/2003 1 S  Walter Gross    1 1     UA 27/11/1953 1 CH: Z\u00fcrich: Schauspielhaus  Oskar W\u00e4lterlin  80002195311271  Z\u00fcrich: Schauspielhaus   1953/54  Silvio Giovaninetti 80002  Oskar W\u00e4lterlin  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 73,
            "value": "Zweimal um Mitternacht. Kriminalst\u00fcck in 3 Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 123,
            "end": 133,
            "value": "Hugo Krebs",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 135,
            "end": 152,
            "value": "Hildegard von Arx",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 154,
            "end": 165,
            "value": "Hans Hohler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 167,
            "end": 179,
            "value": "Paul Woehrle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 181,
            "end": 193,
            "value": "Eduard Bader",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 195,
            "end": 209,
            "value": "Arnold L\u00fcscher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 211,
            "end": 221,
            "value": "Heidi Maag",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 223,
            "end": 239,
            "value": "Waltraut Engholm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 241,
            "end": 255,
            "value": "Edwin Hubacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 257,
            "end": 271,
            "value": "August Baumann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 273,
            "end": 283,
            "value": "Kurt Walti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 285,
            "end": 299,
            "value": "Roman Edelmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 301,
            "end": 313,
            "value": "Kurt Hagmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 385,
            "end": 420,
            "value": "CH: Olten: Dramatische Gesellschaft",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 422,
            "end": 433,
            "value": "Hans Hohler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 482,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 492,
            "end": 505,
            "value": "Gustav Renker",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "31259 3   D Stadttheater Zweimal um Mitternacht. Kriminalst\u00fcck in 3 Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017          Hugo Krebs  Hildegard von Arx  Hans Hohler  Paul Woehrle  Eduard Bader  Arnold L\u00fcscher  Heidi Maag  Waltraut Engholm  Edwin Hubacher  August Baumann  Kurt Walti  Roman Edelmann  Kurt Hagmann     STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  S       1     GS 02/10/1952 1 CH: Olten: Dramatische Gesellschaft  Hans Hohler  46001195210021 Olten: Stadttheater Stadttheater 1952/53  Gustav Renker 46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 65,
            "value": "Stadttheater Die H\u00f6hlenbewohner (The Cave Dwellers)",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 111,
            "end": 128,
            "value": "Wilfried Sakowitz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 129,
            "end": 140,
            "value": "Hans Gerbes",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 144,
            "end": 160,
            "value": "Ingeborg Waibler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 162,
            "end": 174,
            "value": "Peter P\u00f6schl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 176,
            "end": 186,
            "value": "Heinz Hans",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 188,
            "end": 206,
            "value": "Gisela Hessenbruch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 217,
            "value": "Karl Adam",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 219,
            "end": 233,
            "value": "Rosalinde Renn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 235,
            "end": 255,
            "value": "Adrian van der Heide",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 257,
            "end": 270,
            "value": "Willy Preisig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 272,
            "end": 284,
            "value": "Peter Palmer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 307,
            "value": "Markwart M\u00fcller-Elmau",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 309,
            "end": 326,
            "value": "Wilfried Sakowitz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 328,
            "end": 348,
            "value": "Adrian van der Heide",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 350,
            "end": 363,
            "value": "Willy Preisig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 365,
            "end": 377,
            "value": "Gaby Hofmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 382,
            "end": 404,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 420,
            "end": 433,
            "value": "Johanna Weise",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 460,
            "end": 488,
            "value": "CH: St. Gallen: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 490,
            "end": 502,
            "value": "Bernhard Enz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 519,
            "end": 556,
            "value": "St. Gallen: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 594,
            "end": 607,
            "value": "Willy Preisig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 608,
            "end": 623,
            "value": "William Saroyan",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 631,
            "end": 645,
            "value": "Willy H. Thiem",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "33978 2 11  D Stadttheater Die H\u00f6hlenbewohner (The Cave Dwellers)     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Wilfried Sakowitz Hans Gerbes    Ingeborg Waibler  Peter P\u00f6schl  Heinz Hans  Gisela Hessenbruch  Karl Adam  Rosalinde Renn  Adrian van der Heide  Willy Preisig  Peter Palmer  Markwart M\u00fcller-Elmau  Wilfried Sakowitz  Adrian van der Heide  Willy Preisig  Gaby Hofmann     Christian Schneeberger 01/04/2003 0 S Johanna Weise   0   1      01/11/1960 1 CH: St. Gallen: Stadttheater  Bernhard Enz  90001196011011 St. Gallen: Stadttheater Stadttheater 1960/61 Einstudierung der Pantomime: Willy Preisig William Saroyan 90001  Willy H. Thiem  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 25,
            "value": "Sommertheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 102,
            "value": "Baby Hamilton oder Das kommt in den besten Familien vor. Lustpiel in 3 Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 106,
            "end": 123,
            "value": "Eberhard Foerster",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 125,
            "end": 139,
            "value": "Carl E. Freybe",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 181,
            "end": 192,
            "value": "Kony M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 197,
            "end": 214,
            "value": "Franz Johann Danz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 216,
            "end": 228,
            "value": "Jochen Speer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 230,
            "end": 245,
            "value": "Melanie M\u00fcnzner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 247,
            "end": 263,
            "value": "Ingeborg Baub\u00f6ck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 265,
            "end": 276,
            "value": "Frank Stary",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 292,
            "value": "Klaus A. Hardt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 294,
            "end": 308,
            "value": "Verena Strasse",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 310,
            "end": 324,
            "value": "Ullrich Tesche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 343,
            "value": "Nora Berghe-Trips",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 345,
            "end": 356,
            "value": "Doris Meyer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 358,
            "end": 373,
            "value": "Hermes Hoffmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 375,
            "end": 386,
            "value": "Edith Jarno",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 388,
            "end": 404,
            "value": "Heidy Diggelmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 406,
            "end": 416,
            "value": "Hans Duran",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 421,
            "end": 443,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 488,
            "end": 517,
            "value": "CH: Winterthur: Sommertheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 519,
            "end": 529,
            "value": "Hans Duran",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 546,
            "end": 585,
            "value": "Winterthur: Sommertheater Sommertheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 592,
            "end": 602,
            "value": "Anita Hart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 604,
            "end": 619,
            "value": "Maurice Braddel",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "36143 3   D Sommertheater Baby Hamilton oder Das kommt in den besten Familien vor. Lustpiel in 3 Akten    Eberhard Foerster; Carl E. Freybe STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Kony M\u00fcller     Franz Johann Danz  Jochen Speer  Melanie M\u00fcnzner  Ingeborg Baub\u00f6ck  Frank Stary  Klaus A. Hardt  Verena Strasse  Ullrich Tesche  Nora Berghe-Trips  Doris Meyer  Hermes Hoffmann  Edith Jarno  Heidy Diggelmann  Hans Duran     Christian Schneeberger2 28/04/2003 0 S    0  1 1      15/06/1965 1 CH: Winterthur: Sommertheater  Hans Duran  84001196506151 Winterthur: Sommertheater Sommertheater 1965  Anita Hart; Maurice Braddel 84001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 34,
            "value": "Solothurn: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 35,
            "end": 53,
            "value": "Zar und Zimmermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 103,
            "end": 112,
            "value": "Solothurn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 169,
            "end": 186,
            "value": "Max R\u00f6thlisberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 188,
            "end": 199,
            "value": "Erni W\u00fcnsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 213,
            "value": "Ernst Frank",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 215,
            "end": 231,
            "value": "Josef Dolmaitsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 241,
            "value": "Hans Uhl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 243,
            "end": 255,
            "value": "Hans Medlisz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 257,
            "end": 268,
            "value": "Hans Sander",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 270,
            "end": 284,
            "value": "Lilian Carsova",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 296,
            "value": "Anny Ernst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 344,
            "end": 359,
            "value": "Albert Lortzing",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 361,
            "end": 379,
            "value": "Zar und Zimmermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 402,
            "end": 439,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 458,
            "end": 515,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater Solothurn: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "17852    D Solothurn: Stadttheater Zar und Zimmermann     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Premiere Solothurn: 18.01.1938 * R\u00fcckblick 1937/38 in Spielplan 1938/39  0 Max R\u00f6thlisberger  Erni W\u00fcnsch   Ernst Frank  Josef Dolmaitsch  Hans Uhl  Hans Medlisz  Hans Sander  Lilian Carsova  Anny Ernst     STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0 Op   Albert Lortzing  Zar und Zimmermann 1 0      18/01/1938 1 CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater    25001193801181 Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater Solothurn: Stadttheater 1937/38   25001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 35,
            "value": "Solothurn: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 36,
            "end": 53,
            "value": "Fuhrmann Henschel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 103,
            "end": 112,
            "value": "Solothurn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 135,
            "end": 139,
            "value": "Biel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 181,
            "end": 197,
            "value": "Heinz G. Zircher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 220,
            "value": "Wolfgang Reichmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 222,
            "end": 236,
            "value": "Hanna Seiffert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 238,
            "end": 247,
            "value": "Ute Fuchs",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 249,
            "end": 259,
            "value": "Wolf Ackva",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 261,
            "end": 276,
            "value": "Jochen A. Blume",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 291,
            "value": "Heinz Fr\u00f6lich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 293,
            "end": 305,
            "value": "Amsel Finckh",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 307,
            "end": 322,
            "value": "Celia Steinbach",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 324,
            "end": 337,
            "value": "Stefan Martin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 339,
            "end": 354,
            "value": "Hans Elwenspoek",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 356,
            "end": 370,
            "value": "G\u00fcnter Ziegler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 372,
            "end": 386,
            "value": "Christian Graf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 388,
            "end": 403,
            "value": "Wolfgang Jansen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 405,
            "end": 413,
            "value": "Jan Wolf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 486,
            "end": 518,
            "value": "D: Titisee-Neustadt: Euro-Studio",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 520,
            "end": 535,
            "value": "Jochen A. Blume",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 553,
            "end": 586,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 619,
            "end": 642,
            "value": "Solothurn: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 653,
            "end": 670,
            "value": "Gerhart Hauptmann",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "19294 5   D Solothurn: Stadttheater Fuhrmann Henschel     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Premiere Solothurn: 29.10.1971; Premiere Biel: 16.12.1971 * nur Spielplan vorhanden  0 Heinz G. Zircher     Wolfgang Reichmann  Hanna Seiffert  Ute Fuchs  Wolf Ackva  Jochen A. Blume  Heinz Fr\u00f6lich  Amsel Finckh  Celia Steinbach  Stefan Martin  Hans Elwenspoek  G\u00fcnter Ziegler  Christian Graf  Wolfgang Jansen  Jan Wolf     STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0 S      0      GS 29/10/1971 1 D: Titisee-Neustadt: Euro-Studio  Jochen A. Blume  25001197110291  Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater (Schliessung  Gastspielbetrieb) Solothurn: Stadttheater  1971/72  Gerhart Hauptmann 25001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 22,
            "value": "Grosse B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 23,
            "end": 61,
            "value": "Iphigenie in Aulis [Krieg um Troja; 1]",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 118,
            "end": 131,
            "value": "Der Untergang",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 150,
            "end": 164,
            "value": "Robert Schweer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 165,
            "end": 177,
            "value": "Theo Nabicht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 179,
            "end": 195,
            "value": "J\u00fcrgen Wollweber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 197,
            "end": 216,
            "value": "Aljoscha Stadelmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 218,
            "end": 235,
            "value": "J\u00fcrgen St\u00f6ssinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 237,
            "end": 257,
            "value": "Vincent Leittersdorf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 259,
            "end": 278,
            "value": "Susanne-Marie Wrage",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 280,
            "end": 295,
            "value": "Katrin Wichmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 297,
            "end": 310,
            "value": "Steven Scharf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 312,
            "end": 325,
            "value": "J\u00f6rg Schr\u00f6der",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 341,
            "value": "Kristina Brons",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 343,
            "end": 357,
            "value": "Rahel Hubacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 359,
            "end": 374,
            "value": "Katherina Lange",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 376,
            "end": 391,
            "value": "Chantal LeMoign",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 393,
            "end": 410,
            "value": "Marie Leuenberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 412,
            "end": 427,
            "value": "Kathrin Welisch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 431,
            "end": 449,
            "value": "Judith Gerstenberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 472,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 489,
            "end": 510,
            "value": "Sabine Blickenstorfer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 511,
            "end": 525,
            "value": "Hermann M\u00fcnzer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 554,
            "end": 578,
            "value": "CH: Basel: Theater Basel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 580,
            "end": 596,
            "value": "Lars-Ole Walburg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 613,
            "end": 646,
            "value": "Basel: Theater Basel Grosse B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 656,
            "end": 665,
            "value": "Euripides",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 673,
            "end": 688,
            "value": "Dietrich Ebener",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 690,
            "end": 708,
            "value": "Iphigenie in Aulis",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "9397    D Grosse B\u00fchne Iphigenie in Aulis [Krieg um Troja; 1]     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Zusammen mit   Der Untergang    * Postkarte  1 Robert Schweer Theo Nabicht  J\u00fcrgen Wollweber  Aljoscha Stadelmann  J\u00fcrgen St\u00f6ssinger  Vincent Leittersdorf  Susanne-Marie Wrage  Katrin Wichmann  Steven Scharf  J\u00f6rg Schr\u00f6der  Kristina Brons  Rahel Hubacher  Katherina Lange  Chantal LeMoign  Marie Leuenberger  Kathrin Welisch    Judith Gerstenberg Christian Schneeberger2 29/04/2003 1 S Sabine Blickenstorfer Hermann M\u00fcnzer    1 1  [8]    14/11/2002 1 CH: Basel: Theater Basel  Lars-Ole Walburg  40003200211141 Basel: Theater Basel Grosse B\u00fchne 2002/03  Euripides 40003  Dietrich Ebener  Iphigenie in Aulis"
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 71,
            "end": 90,
            "value": "Hans Friedrich Bohn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 95,
            "end": 112,
            "value": "Elisabeth Endriss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 114,
            "end": 134,
            "value": "Eberhard Wechselberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 136,
            "end": 147,
            "value": "Arnold Putz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 149,
            "end": 163,
            "value": "Brigitte Greff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 165,
            "end": 179,
            "value": "R\u00fcdiger Rotter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 181,
            "end": 193,
            "value": "G\u00fcnter Zulla",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 195,
            "end": 206,
            "value": "Peter Simon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 222,
            "value": "J\u00fcrgen Lederer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 224,
            "end": 238,
            "value": "Franz A. Huber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 240,
            "end": 255,
            "value": "Konrad Horschik",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 257,
            "end": 267,
            "value": "Fred Kypta",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 270,
            "end": 285,
            "value": "Kraft-Alexander",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 287,
            "end": 308,
            "value": "Gustav Fr\u00f6hlich a. G.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 310,
            "end": 333,
            "value": "Kurt Josef Schildknecht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 335,
            "end": 352,
            "value": "Claude Rothschild",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 354,
            "end": 372,
            "value": "Gottfried Lackmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 374,
            "end": 392,
            "value": "Claus-J\u00fcrgen Daehn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 394,
            "end": 407,
            "value": "Dieter Schnur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 409,
            "end": 431,
            "value": "Werner Herbert Schmidt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 436,
            "end": 458,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 475,
            "end": 494,
            "value": "Hans Friedrich Bohn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 525,
            "end": 549,
            "value": "CH: Luzern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 551,
            "end": 563,
            "value": "Ettore Cella",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 580,
            "end": 613,
            "value": "Luzern: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "28665   10  Stadttheater      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Hans Friedrich Bohn     Elisabeth Endriss  Eberhard Wechselberg  Arnold Putz  Brigitte Greff  R\u00fcdiger Rotter  G\u00fcnter Zulla  Peter Simon  J\u00fcrgen Lederer  Franz A. Huber  Konrad Horschik  Fred Kypta   Kraft-Alexander  Gustav Fr\u00f6hlich a. G.  Kurt Josef Schildknecht  Claude Rothschild  Gottfried Lackmann  Claus-J\u00fcrgen Daehn  Dieter Schnur  Werner Herbert Schmidt     Christian Schneeberger2 28/04/2003 0 S Hans Friedrich Bohn     1 1  14   DE 24/02/1971 1 CH: Luzern: Stadttheater  Ettore Cella  60001197102241 Luzern: Stadttheater Stadttheater 1970/71   60001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 31,
            "value": "Die Magd als Herrin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 88,
            "end": 106,
            "value": "Der betrogene Kadi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 110,
            "end": 132,
            "value": "Der Schauspieldirektor",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 242,
            "end": 269,
            "value": "Giovanni Battista Pergolesi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 271,
            "end": 287,
            "value": "La serva padrona",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 310,
            "end": 332,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 353,
            "end": 371,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "11010    D  Die Magd als Herrin     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Zusammen mit: \u201eDer betrogene Kadi\u201c  \u201eDer Schauspieldirektor\u201c  * siehe statistischer R\u00fcckblick auf die Spielzeit 1915/16  0      00      STS Lesesaal 2 12/08/2009 0 Op   Giovanni Battista Pergolesi  La serva padrona 1 0      01/10/1915 1 CH: Bern: Stadttheater    300011915100101  Bern: Stadttheater   1915/16   30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 41,
            "value": "Lenzburg: Theaterm\u00e4rt Lenzburg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 42,
            "end": 51,
            "value": "Nocturnos",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 126,
            "end": 140,
            "value": "Tobias Scherer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 142,
            "end": 152,
            "value": "Daniel Ott",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 155,
            "end": 169,
            "value": "Enrique Piedra",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 189,
            "value": "Eric Vaarzon Morel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 191,
            "end": 211,
            "value": "Brigitta Luisa Merki",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 214,
            "end": 234,
            "value": "Brigitta Luisa Merki",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 236,
            "end": 250,
            "value": "Enrique Piedra",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 274,
            "end": 292,
            "value": "Eric Vaarzon Morel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 316,
            "end": 328,
            "value": "Juan Cantero",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 363,
            "end": 383,
            "value": "Barbara Ruthishauser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 385,
            "end": 399,
            "value": "Tobias Scherer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 401,
            "end": 411,
            "value": "Daniel Ott",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 440,
            "end": 483,
            "value": "CH: Baden: Tanzcompagnie Flamencos en route",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 503,
            "end": 542,
            "value": "Baden: Tanzcompagnie Flamencos en route",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 543,
            "end": 573,
            "value": "Lenzburg: Theaterm\u00e4rt Lenzburg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 580,
            "end": 600,
            "value": "Brigitta Luisa Merki",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "7187   43  Lenzburg: Theaterm\u00e4rt Lenzburg Nocturnos     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Im Repertoire von 1989 - 1990     Tobias Scherer  Daniel Ott   Enrique Piedra  Eric Vaarzon Morel  Brigitta Luisa Merki   Brigitta Luisa Merki  Enrique Piedra (Gitarre  Perkussion)  Eric Vaarzon Morel (Gitarre  Perkussion)  Juan Cantero (Gesang)     Regula 25/04/2014  B Barbara Ruthishauser  Tobias Scherer  Daniel Ott     1 1     UA 26/08/1989 1 CH: Baden: Tanzcompagnie Flamencos en route    540031989082601 Baden: Tanzcompagnie Flamencos en route Lenzburg: Theaterm\u00e4rt Lenzburg 1989  Brigitta Luisa Merki 54003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 29,
            "value": "Z\u00e4hringer-Refugium",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 30,
            "end": 46,
            "value": "Rodio & Ceininck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 89,
            "end": 113,
            "value": "Z\u00e4hringer-Zyschtig Nr. 4",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 115,
            "end": 135,
            "value": "Experimentelle Musik",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 192,
            "end": 200,
            "value": "Rodio J.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 217,
            "end": 230,
            "value": "Jolanda Rodio",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 239,
            "end": 255,
            "value": "Emil de Ceininck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 354,
            "end": 397,
            "value": "Bern: Z\u00e4hringer-Refugium Z\u00e4hringer-Refugium",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 407,
            "end": 420,
            "value": "Jolanda Rodio",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 422,
            "end": 438,
            "value": "Emil de Ceininck",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "1552   1 D Z\u00e4hringer-Refugium Rodio & Ceininck  0 0  STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Z\u00e4hringer-Zyschtig Nr. 4: Experimentelle Musik  * Monats-P  gefalzt; Dok. siehe auch unter Personalia: Rodio J.   0     Stimme: Jolanda Rodio; Musik: Emil de Ceininck 0 0  STS Leiter Dokumentation 09/08/2004 0  K      0  0 0    1 GS 26/09/1978 1     30007197809261 Bern: Z\u00e4hringer-Refugium Z\u00e4hringer-Refugium 1978/79  Jolanda Rodio; Emil de Ceininck 30007    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 36,
            "value": "Theaterhaus Gessnerallee",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 37,
            "end": 52,
            "value": "Die Belagerung.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 78,
            "end": 95,
            "value": "Martin Baltscheit",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 151,
            "end": 162,
            "value": "Kizz\u2019n\u2019Kult",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 179,
            "end": 191,
            "value": "Nora Nemethy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 192,
            "end": 204,
            "value": "Thomas Seher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 218,
            "value": "Julia Bihl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 220,
            "end": 238,
            "value": "Charlotte Baumgart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 240,
            "end": 254,
            "value": "Giuseppe Spina",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 290,
            "end": 302,
            "value": "Nora Nemethy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 330,
            "end": 364,
            "value": "CH: Winterthur: Kompanie Kopfstand",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 366,
            "end": 377,
            "value": "Annina Roth",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 394,
            "end": 451,
            "value": "Z\u00fcrich: Theaterhaus Gessnerallee Theaterhaus Gessnerallee",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "47998   1 D Theaterhaus Gessnerallee Die Belagerung. Nach einer Erz\u00e4hlung von Martin Baltscheit     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 im Rahmen von \u201eKizz\u2019n\u2019Kult\u201c * P-Vorschau   Nora Nemethy Thomas Seher    Julia Bihl  Charlotte Baumgart  Giuseppe Spina     MacBookPro 24/03/2016   S  Ju  Nora Nemethy      0     GS 20/12/2009 1 CH: Winterthur: Kompanie Kopfstand  Annina Roth  80013200912201 Z\u00fcrich: Theaterhaus Gessnerallee Theaterhaus Gessnerallee 2009/10   80013    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 49,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 50,
            "end": 57,
            "value": "Woyzeck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 61,
            "end": 75,
            "value": "Pierre Prentki",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 128,
            "end": 145,
            "value": "Aguet: Le Carouge",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 168,
            "end": 172,
            "value": "Genf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 177,
            "end": 192,
            "value": "Fr\u00e9d\u00e9ric Robert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 193,
            "end": 205,
            "value": "Carlo Brandt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 209,
            "end": 224,
            "value": "Jen-Pierre Malo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 226,
            "end": 240,
            "value": "Daniel Briquet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 242,
            "end": 258,
            "value": "Laurence Rochaix",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 260,
            "end": 277,
            "value": "Marie-Luce Felber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 297,
            "value": "Emmanuel Ostrovski",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 299,
            "end": 316,
            "value": "Michel Zimmermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 318,
            "end": 334,
            "value": "Claude Vuillemin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 336,
            "end": 348,
            "value": "Carlo Brandt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 350,
            "end": 365,
            "value": "Pierre Maillard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 367,
            "end": 377,
            "value": "Marc Lador",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 379,
            "end": 391,
            "value": "Karim Barras",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 393,
            "end": 410,
            "value": "Didier Christinaz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 412,
            "end": 424,
            "value": "Yanko Michel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 426,
            "end": 438,
            "value": "Yvan Rochaix",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 440,
            "end": 456,
            "value": "Christian Pertin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 461,
            "end": 474,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 489,
            "end": 506,
            "value": "Jean-Claude Maret",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 532,
            "end": 580,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 582,
            "end": 612,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre Anatomique",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 614,
            "end": 627,
            "value": "Claude Stratz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 644,
            "end": 725,
            "value": "Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 735,
            "end": 747,
            "value": "Georg B\u00fccher",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "23285   17 F Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve Woyzeck    Pierre Prentki STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Angaben aus: Aguet: Le Carouge 1956 - 2008 TS 5.3.2: Genf 6   Fr\u00e9d\u00e9ric Robert Carlo Brandt    Jen-Pierre Malo  Daniel Briquet  Laurence Rochaix  Marie-Luce Felber  Emmanuel Ostrovski  Michel Zimmermann  Claude Vuillemin  Carlo Brandt  Pierre Maillard  Marc Lador  Karim Barras  Didier Christinaz  Yanko Michel  Yvan Rochaix  Christian Pertin     Martin Dreier 10/09/2008  S Jean-Claude Maret      0      06/10/1978 1 CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve; CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre Anatomique  Claude Stratz  12003197810061 Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve 1978/79  Georg B\u00fccher 12003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 20,
            "value": "Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 21,
            "end": 52,
            "value": "Happy End. Musikalische Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 103,
            "end": 116,
            "value": "Theaterkurier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 119,
            "end": 137,
            "value": "Walter Vogelweider",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 147,
            "end": 160,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 179,
            "end": 189,
            "value": "Kurt Weill",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 213,
            "value": "Bertold Brecht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 253,
            "end": 313,
            "value": "D: Titisee-Neustadt: Konzertdirektion Landgraf (Euro Studio)",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 327,
            "value": "Erhard Pauer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 344,
            "end": 372,
            "value": "Baden: Kurtheater Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 382,
            "end": 401,
            "value": "Elisabeth Hauptmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 409,
            "end": 421,
            "value": "Dorothy Lane",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "6318    D Kurtheater Happy End. Musikalische Kom\u00f6die     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P = Z: Theaterkurier   Walter Vogelweider    00    Martin Dreier 02/10/2009  Sm    Kurt Weill (Musik)  Bertold Brecht (Songtexte)    1 1     GS 14/01/2000 1 D: Titisee-Neustadt: Konzertdirektion Landgraf (Euro Studio)  Erhard Pauer  54002200001141 Baden: Kurtheater Kurtheater 1999/00  Elisabeth Hauptmann (alias Dorothy Lane) 54002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 76,
            "value": "Meier Helmbrecht. Trag\u00f6die mit einem Vorspiel und in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 122,
            "end": 138,
            "value": "Ekkehard Kohlund",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 143,
            "end": 159,
            "value": "Ekkehard Kohlund",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 161,
            "end": 172,
            "value": "Leo Siedler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 174,
            "end": 187,
            "value": "Paula Ottzenn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 189,
            "end": 202,
            "value": "Thekla Ahrens",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 204,
            "end": 216,
            "value": "Josef Berger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 218,
            "end": 229,
            "value": "Hans Stolle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 243,
            "value": "Ellen Kupfer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 259,
            "value": "Margrit Weiler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 261,
            "end": 281,
            "value": "Eberhard Krumschmidt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 283,
            "end": 299,
            "value": "Ludwig Hollitzer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 301,
            "end": 313,
            "value": "Robert Jenny",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 325,
            "value": "Josef Heyn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 339,
            "value": "Paul Ochsner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 403,
            "end": 425,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 427,
            "end": 444,
            "value": "Karl Lustig-Prean",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 462,
            "end": 480,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 492,
            "end": 504,
            "value": "Eugen Ortner",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "12149 3   D  Meier Helmbrecht. Trag\u00f6die mit einem Vorspiel und in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Ekkehard Kohlund     Ekkehard Kohlund  Leo Siedler  Paula Ottzenn  Thekla Ahrens  Josef Berger  Hans Stolle  Ellen Kupfer  Margrit Weiler  Eberhard Krumschmidt  Ludwig Hollitzer  Robert Jenny  Josef Heyn  Paul Ochsner     STS Lesesaal 1 01/12/2003 0 S      0 1     SE 02/12/1932 1 CH: Bern: Stadttheater  Karl Lustig-Prean  30001193212021  Bern: Stadttheater   1932/33  Eugen Ortner 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 37,
            "value": "Zelt bei der Universit\u00e4t",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 38,
            "end": 84,
            "value": "Kiebich und Dutz. St\u00fcck f\u00fcr Kinder ab 6 Jahren",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 156,
            "end": 170,
            "value": "Thomas Ziegler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 187,
            "value": "Andreas Herrmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 191,
            "end": 205,
            "value": "Eva-Leda Helmy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 207,
            "end": 218,
            "value": "Daniel Bill",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 220,
            "end": 236,
            "value": "Andreas Herrmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 241,
            "end": 263,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 297,
            "value": "Carla Prang",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 348,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 350,
            "end": 362,
            "value": "Urs Rietmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 379,
            "end": 422,
            "value": "Bern: Stadttheater Zelt bei der Universit\u00e4t",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 432,
            "end": 455,
            "value": "Friedrich Karl Waechter",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "14432   11 D Zelt bei der Universit\u00e4t Kiebich und Dutz. St\u00fcck f\u00fcr Kinder ab 6 Jahren     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * 15 Fotos im Aussenlager  15 Thomas Ziegler Andreas Herrmann    Eva-Leda Helmy  Daniel Bill  Andreas Herrmann     Christian Schneeberger 31/03/2003 15  S  Ju  Carla Prang     1 0     NI 12/06/1992 1 CH: Bern: Stadttheater  Urs Rietmann  30001199206121 Bern: Stadttheater Zelt bei der Universit\u00e4t 1991/92  Friedrich Karl Waechter 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 28,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre des Osses",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 29,
            "end": 47,
            "value": "L'Ecole des Femmes",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 110,
            "end": 116,
            "value": "Ph\u00e8dre",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 154,
            "end": 167,
            "value": "St\u00e9phane L\u00e9vy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 168,
            "end": 178,
            "value": "Max Jendly",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 200,
            "value": "Enrique vom Doumer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 216,
            "value": "Jacques Maitre",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 218,
            "end": 228,
            "value": "Anne Jenny",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 230,
            "end": 244,
            "value": "Genevi\u00e8ve Guhl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 246,
            "end": 262,
            "value": "Isabelle Bonillo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 264,
            "end": 274,
            "value": "Yves Jenny",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 276,
            "end": 290,
            "value": "Ange Fragni\u00e8re",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 292,
            "end": 306,
            "value": "Nicolas Bridel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 308,
            "end": 322,
            "value": "Patrick Brunet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 349,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 368,
            "end": 381,
            "value": "Chantal Hocd\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 409,
            "end": 440,
            "value": "CH: Fribourg: Th\u00e9\u00e2tre des Osses",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 442,
            "end": 455,
            "value": "Gis\u00e8le Sallin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 472,
            "end": 517,
            "value": "Fribourg: Th\u00e9\u00e2tre des Osses Th\u00e9\u00e2tre des Osses",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 527,
            "end": 561,
            "value": "Jean-Baptiste Poquelin dit Moli\u00e8re",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "21635    F Th\u00e9\u00e2tre des Osses L'Ecole des Femmes     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  En alternance avec   Ph\u00e8dre    * St\u00fcckplakat digital CD-R 815  4 St\u00e9phane L\u00e9vy Max Jendly    Enrique vom Doumer  Jacques Maitre  Anne Jenny  Genevi\u00e8ve Guhl  Isabelle Bonillo  Yves Jenny  Ange Fragni\u00e8re  Nicolas Bridel  Patrick Brunet     Christian Schneeberger 01/04/2003 4  S   Chantal Hocd\u00e9     1 1    1  02/10/1993 1 CH: Fribourg: Th\u00e9\u00e2tre des Osses  Gis\u00e8le Sallin  17001199310021 Fribourg: Th\u00e9\u00e2tre des Osses Th\u00e9\u00e2tre des Osses 1993/94  Jean-Baptiste Poquelin dit Moli\u00e8re 17001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 27,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre Arsenic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 30,
            "end": 49,
            "value": "L\u2019avantage du doute",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 53,
            "end": 67,
            "value": "Bertolt Brecht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 70,
            "end": 103,
            "value": "La Noce chez les petits bourgeois",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 185,
            "value": "M\u00e9lanie Bestel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 187,
            "end": 199,
            "value": "Judith Davis",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 201,
            "end": 213,
            "value": "Claire Dumas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 215,
            "end": 228,
            "value": "Minke Kruyver",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 230,
            "end": 243,
            "value": "Nadir Legrand",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 260,
            "value": "Tiago Rodrigues",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 277,
            "value": "Kajsa Sandstr\u00f6m",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 296,
            "value": "Frank Vercruyssen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 298,
            "end": 310,
            "value": "Cathy Verney",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 329,
            "value": "Susanna Tschui",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 390,
            "end": 419,
            "value": "CH: Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Arsenic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 421,
            "end": 439,
            "value": "B: Anvers: tg STAN",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 469,
            "end": 501,
            "value": "F: Paris: Th\u00e9\u00e2tre de la Bastille",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 503,
            "end": 539,
            "value": "F: Paris: Festival d\u2019Automne \u00e0 Paris",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 568,
            "end": 609,
            "value": "Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Arsenic Th\u00e9\u00e2tre Arsenic",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "26666    F  Th\u00e9\u00e2tre Arsenic   L\u2019avantage du doute    Bertolt Brecht (\u201cLa Noce chez les petits bourgeois\u201d) et autres STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 [tg STAN]     M\u00e9lanie Bestel  Judith Davis  Claire Dumas  Minke Kruyver  Nadir Legrand  Tiago Rodrigues  Kajsa Sandstr\u00f6m  Frank Vercruyssen  Cathy Verney     Susanna Tschui 06/07/2007 0 S [tg STAN] [tg STAN]    1 1      18/09/2006 1 CH: Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Arsenic; B: Anvers: tg STAN (Stop Thinking About Names); F: Paris: Th\u00e9\u00e2tre de la Bastille; F: Paris: Festival d\u2019Automne \u00e0 Paris  [tg STAN]  10004200609181  Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Arsenic Th\u00e9\u00e2tre Arsenic   2006/07  00 (tg STAN) 10004    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 56,
            "value": "Don Ranudo. Komische Oper in vier Aufz\u00fcgen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 220,
            "end": 228,
            "value": "Erismann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 232,
            "end": 247,
            "value": "Heinrich M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 252,
            "end": 266,
            "value": "Erich Frohwein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 268,
            "end": 285,
            "value": "Sibylle Krumpholz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 287,
            "end": 301,
            "value": "Gerty Wiessner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 303,
            "end": 313,
            "value": "Willy Frey",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 337,
            "value": "Wilhelm von Hohenesche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 339,
            "end": 350,
            "value": "Eri Lechner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 352,
            "end": 362,
            "value": "Josef Heyn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 364,
            "end": 373,
            "value": "Arno Rita",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 375,
            "end": 388,
            "value": "Laszlo Csabay",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 390,
            "end": 400,
            "value": "Maria Haas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 438,
            "end": 452,
            "value": "Othmar Schoeck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 455,
            "end": 465,
            "value": "Don Ranudo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 490,
            "end": 512,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 514,
            "end": 528,
            "value": "Otto Ackermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 546,
            "end": 564,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 576,
            "end": 588,
            "value": "Armin R\u00fceger",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "12651 4  2 D  Don Ranudo. Komische Oper in vier Aufz\u00fcgen     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 In Anwesenheit des Autors (Premiere urspr\u00fcnglich f\u00fcr 24.4.1940 angek\u00fcndigt; wegen Krankheit verschoben) * 1 Negativ aus NL Erismann  1 Heinrich M\u00fcller     Erich Frohwein  Sibylle Krumpholz  Gerty Wiessner  Willy Frey  Wilhelm von Hohenesche  Eri Lechner  Josef Heyn  Arno Rita  Laszlo Csabay  Maria Haas     STS Lesesaal 1 14/01/2004 0 Op   Othmar Schoeck 1 Don Ranudo 1 1     NI 30/04/1940 1 CH: Bern: Stadttheater  Otto Ackermann  30001194004301  Bern: Stadttheater   1939/40  Armin R\u00fceger 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 21,
            "value": "Opernhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 22,
            "end": 60,
            "value": "Lohengrin. Romantische Oper in 3 Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 106,
            "end": 118,
            "value": "Peter Sykora",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 121,
            "end": 131,
            "value": "Erich Widl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 133,
            "end": 147,
            "value": "Matti Salminen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 149,
            "end": 166,
            "value": "Thomas Thomaschke",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 168,
            "end": 187,
            "value": "Siegfried Jerusalem",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 189,
            "end": 200,
            "value": "Mario Brell",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 229,
            "value": "Kathryn Montgomery-Meissner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 246,
            "value": "Lisbeth Balslev",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 248,
            "end": 261,
            "value": "Carmen Reppel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 263,
            "end": 277,
            "value": "Roland Hermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 292,
            "value": "Rose Wagemann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 294,
            "end": 311,
            "value": "Elizabeth Connell",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 313,
            "end": 324,
            "value": "Ute Vinzing",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 337,
            "value": "Re Yang Kim",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 339,
            "end": 357,
            "value": "Rudolf A. Hartmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 359,
            "end": 372,
            "value": "Howard Nelson",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 374,
            "end": 386,
            "value": "Tero Hannula",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 388,
            "end": 403,
            "value": "Douglas Decatur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 405,
            "end": 427,
            "value": "Ernst-August Steinhoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 429,
            "end": 442,
            "value": "Louis Gentile",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 444,
            "end": 454,
            "value": "Ruedi Ruch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 456,
            "end": 470,
            "value": "William Walker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 472,
            "end": 485,
            "value": "Susan Anthony",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 487,
            "end": 504,
            "value": "Vivian de Andrade",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 506,
            "end": 516,
            "value": "Susan Ball",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 518,
            "end": 531,
            "value": "Janny Silcher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 533,
            "end": 546,
            "value": "Dieter M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 548,
            "end": 568,
            "value": "Chor des Opernhauses",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 570,
            "end": 599,
            "value": "Theater-Lehrer- und Extrachor",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 601,
            "end": 631,
            "value": "Tonhalle- und Theaterorchester",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 636,
            "end": 658,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 676,
            "end": 688,
            "value": "Jan Skalicky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 690,
            "end": 704,
            "value": "Richard Wagner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 706,
            "end": 744,
            "value": "Lohengrin. Romantische Oper in 3 Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 767,
            "end": 788,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Opernhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 790,
            "end": 808,
            "value": "Claus Helmut Drese",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 825,
            "end": 852,
            "value": "Z\u00fcrich: Opernhaus Opernhaus",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "41853 3   D Opernhaus Lohengrin. Romantische Oper in 3 Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Peter Sykora   Erich Widl  Matti Salminen  Thomas Thomaschke  Siegfried Jerusalem  Mario Brell  Kathryn Montgomery-Meissner  Lisbeth Balslev  Carmen Reppel  Roland Hermann  Rose Wagemann  Elizabeth Connell  Ute Vinzing  Re Yang Kim  Rudolf A. Hartmann  Howard Nelson  Tero Hannula  Douglas Decatur  Ernst-August Steinhoff  Louis Gentile  Ruedi Ruch  William Walker  Susan Anthony  Vivian de Andrade  Susan Ball  Janny Silcher  Dieter M\u00fcller; Chor des Opernhauses; Theater-Lehrer- und Extrachor; Tonhalle- und Theaterorchester     Christian Schneeberger2 02/05/2003 0 Op Jan Skalicky  Richard Wagner  Lohengrin. Romantische Oper in 3 Akten 1 1      27/12/1981 1 CH: Z\u00fcrich: Opernhaus  Claus Helmut Drese  80001198112271 Z\u00fcrich: Opernhaus Opernhaus 1981/82   80001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 66,
            "value": "Warte bis es dunkel ist. Ein Kriminalst\u00fcck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 148,
            "end": 165,
            "value": "Nora von Collande",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 167,
            "end": 180,
            "value": "Ulli Kinalzik",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 192,
            "value": "Rick Pars\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 194,
            "end": 210,
            "value": "Winfried G\u00f6rlitz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 268,
            "end": 288,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: B\u00fchne 64",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 290,
            "end": 306,
            "value": "Herbert Herrmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 323,
            "end": 354,
            "value": "Chur: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 364,
            "end": 379,
            "value": "Frederick Knott",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "20948    D Stadttheater Warte bis es dunkel ist. Ein Kriminalst\u00fcck     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P-Zettel; Spielzeitung 1997/98        Nora von Collande  Ulli Kinalzik  Rick Pars\u00e9  Winfried G\u00f6rlitz     Regula 15/08/2011   S        0 1     GS 11/03/1998 1 CH: Z\u00fcrich: B\u00fchne 64  Herbert Herrmann  70001199803111 Chur: Stadttheater Stadttheater 1997/98  Frederick Knott 70001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 24,
            "value": "Stadthaussaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 51,
            "end": 77,
            "value": "Musikkollegium  Winterthur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 105,
            "end": 128,
            "value": "Wolfgang Amadeus Mozart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 130,
            "end": 144,
            "value": "Hector Berlioz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 146,
            "end": 163,
            "value": "Felix Mendelssohn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 235,
            "value": "Winterthurer Theaterzeitung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 251,
            "end": 266,
            "value": "Abraham Comfort",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 340,
            "end": 370,
            "value": "CH: Winterthur: Stadtorchester",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 372,
            "end": 397,
            "value": "Musikkollegium Winterthur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 417,
            "end": 451,
            "value": "Winterthur: Theater am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 452,
            "end": 465,
            "value": "Stadthaussaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 475,
            "end": 498,
            "value": "Wolfgang Amadeus Mozart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 500,
            "end": 514,
            "value": "H\u00e9ctor Berlioz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 516,
            "end": 533,
            "value": "Felix Mendelssohn",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "38022    D Stadthaussaal  Konzert veranstaltet vom Musikkollegium  Winterthur. Gespielt werden Werke von Wolfgang Amadeus Mozart  Hector Berlioz  Felix Mendelssohn      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Winterthurer Theaterzeitung  0     Solist: Abraham Comfort (Violine)    STS Grafik 1.1 14/06/2006 0 00      0 1     GS 08/10/1989 1 CH: Winterthur: Stadtorchester (Musikkollegium Winterthur)    84003198910081 Winterthur: Theater am Stadtgarten Stadthaussaal 1989/90  Wolfgang Amadeus Mozart; H\u00e9ctor Berlioz; Felix Mendelssohn 84003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 100,
            "value": "Fasnacht-Bunter-Abend. Unter dem Motto:   Ja  so schlageren wir uns durch  ",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 112,
            "end": 128,
            "value": "Alfred Bruggmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 130,
            "end": 140,
            "value": "Albert May",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 142,
            "end": 152,
            "value": "Willy Moog",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 211,
            "value": "Edwin Seiler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 226,
            "end": 241,
            "value": "Mara Jovanovits",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 244,
            "end": 257,
            "value": "Regine Brandt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 259,
            "end": 268,
            "value": "Eva David",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 270,
            "end": 291,
            "value": "Irmentraud Fannenb\u00f6ck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 293,
            "end": 302,
            "value": "Rita Gm\u00fcr",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 304,
            "end": 316,
            "value": "Gina Klitsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 318,
            "end": 334,
            "value": "Rosmarie Kn\u00f6pfli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 336,
            "end": 349,
            "value": "Agathe Seidel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 351,
            "end": 367,
            "value": "Annemarie Wenner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 369,
            "end": 385,
            "value": "Alfred Bruggmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 387,
            "end": 399,
            "value": "Tino Carocci",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 401,
            "end": 413,
            "value": "Bernhard Enz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 415,
            "end": 426,
            "value": "Inigo Gallo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 428,
            "end": 448,
            "value": "Adrian van der Heide",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 460,
            "value": "Oskar Hoby",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 462,
            "end": 472,
            "value": "Albert May",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 474,
            "end": 485,
            "value": "Fred Miller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 487,
            "end": 497,
            "value": "Willy Moog",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 499,
            "end": 512,
            "value": "Fritz Pfister",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 514,
            "end": 530,
            "value": "Johannes Steiner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 532,
            "end": 547,
            "value": "Margrit Stauber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 549,
            "end": 564,
            "value": "Madeleine Hefti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 566,
            "end": 583,
            "value": "Karl Heinz Kaiser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 585,
            "end": 598,
            "value": "Willy Preisig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 600,
            "end": 612,
            "value": "Horst Lehrke",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 614,
            "end": 626,
            "value": "Doris Hummel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 628,
            "end": 647,
            "value": "Lilette Kilchenmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 649,
            "end": 660,
            "value": "Ruth L\u00e4hner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 662,
            "end": 675,
            "value": "Erika L\u00fcscher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 677,
            "end": 692,
            "value": "Mary Laufenberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 697,
            "end": 719,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 736,
            "end": 751,
            "value": "Margarete Heyny",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 779,
            "end": 807,
            "value": "CH: St. Gallen: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 810,
            "end": 826,
            "value": "Alfred Bruggmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 828,
            "end": 838,
            "value": "Albert May",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 840,
            "end": 850,
            "value": "Willy Moog",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 868,
            "end": 905,
            "value": "St. Gallen: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "33762    D Stadttheater  Fasnacht-Bunter-Abend. Unter dem Motto:   Ja  so schlageren wir uns durch  . Texte von Alfred Bruggmann  Albert May  Willy Moog      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Edwin Seiler (Dekoration)  Mara Jovanovits   Regine Brandt  Eva David  Irmentraud Fannenb\u00f6ck  Rita Gm\u00fcr  Gina Klitsch  Rosmarie Kn\u00f6pfli  Agathe Seidel  Annemarie Wenner  Alfred Bruggmann  Tino Carocci  Bernhard Enz  Inigo Gallo  Adrian van der Heide  Oskar Hoby  Albert May  Fred Miller  Willy Moog  Fritz Pfister  Johannes Steiner  Margrit Stauber  Madeleine Hefti  Karl Heinz Kaiser  Willy Preisig  Horst Lehrke  Doris Hummel  Lilette Kilchenmann  Ruth L\u00e4hner  Erika L\u00fcscher  Mary Laufenberg     Christian Schneeberger 01/04/2003 0 00 Margarete Heyny   0  1 1      12/02/1953 1 CH: St. Gallen: Stadttheater   Alfred Bruggmann  Albert May  Willy Moog   90001195302121 St. Gallen: Stadttheater Stadttheater 1952/53   90001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 29,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre S\u00e9velin 36",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 31,
            "end": 96,
            "value": "Les Terriens  assurez-vous que vous fa\u00eetes totalement autre chose",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 153,
            "end": 183,
            "value": "L\u2019Hyper Quinzaine de l\u2019Arsenic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 207,
            "end": 225,
            "value": "Radoslaw Klukowski",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 229,
            "end": 241,
            "value": "Colline Caen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 243,
            "end": 259,
            "value": "St\u00e9phane Bernard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 261,
            "end": 275,
            "value": "Claire Rengade",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 288,
            "end": 303,
            "value": "Radek Klukowski",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 317,
            "value": "J\u00e9r\u00f4me Ogier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 319,
            "end": 332,
            "value": "Franck Giraud",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 358,
            "end": 371,
            "value": "Ang\u00e8le Mignot",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 398,
            "end": 427,
            "value": "CH: Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Arsenic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 429,
            "end": 451,
            "value": "F: Lyon: Th\u00e9\u00e2tre Craie",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 453,
            "end": 480,
            "value": "F: Annemasse: Ch\u00e2teau Rouge",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 482,
            "end": 507,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre Poche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 509,
            "end": 540,
            "value": "F: Saint Thom\u00e9: Les Colporteurs",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 542,
            "end": 570,
            "value": "A: Vienne: Th\u00e9\u00e2tre de Vienne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 572,
            "end": 586,
            "value": "Claire Rengade",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 603,
            "end": 644,
            "value": "Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Arsenic Th\u00e9\u00e2tre S\u00e9velin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 657,
            "end": 671,
            "value": "Claire Rengade",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "26801    F Th\u00e9\u00e2tre S\u00e9velin 36  Les Terriens  assurez-vous que vous fa\u00eetes totalement autre chose      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Im Rahmen von: L\u2019Hyper Quinzaine de l\u2019Arsenic * dossier de presse    Radoslaw Klukowski    Colline Caen  St\u00e9phane Bernard  Claire Rengade; Musiciens: Radek Klukowski  J\u00e9r\u00f4me Ogier  Franck Giraud     Regula 23/12/2011  S Ang\u00e8le Mignot     1 1      24/02/2012 1 CH: Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Arsenic; F: Lyon: Th\u00e9\u00e2tre Craie; F: Annemasse: Ch\u00e2teau Rouge; CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre Poche; F: Saint Thom\u00e9: Les Colporteurs; A: Vienne: Th\u00e9\u00e2tre de Vienne  Claire Rengade  10004201202241 Lausanne: Th\u00e9\u00e2tre Arsenic Th\u00e9\u00e2tre S\u00e9velin 36 2011/12  Claire Rengade 10004    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 15,
            "end": 27,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 28,
            "end": 76,
            "value": "Mass f\u00fcr Mass. Kom\u00f6die in 5 Akten und 13 Bildern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 80,
            "end": 108,
            "value": "Wolf Heinrich Graf Baudissin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 150,
            "end": 167,
            "value": "Ferdinand Bertram",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 172,
            "end": 185,
            "value": "Erwin Kohlund",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 187,
            "end": 206,
            "value": "Wolfgang Rottsieper",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 219,
            "value": "Arnold Putz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 221,
            "end": 238,
            "value": "Michael Korrontay",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 240,
            "end": 255,
            "value": "Wolfgang Haller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 257,
            "end": 270,
            "value": "Jacques Wicky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 272,
            "end": 294,
            "value": "Werner Herbert Schmidt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 296,
            "end": 306,
            "value": "Hans Matic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 308,
            "end": 321,
            "value": "Gustav Rudolf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 323,
            "end": 338,
            "value": "Christian Dolny",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 340,
            "end": 354,
            "value": "Walter Grieder",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 356,
            "end": 369,
            "value": "Oscar Steiger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 371,
            "end": 383,
            "value": "Fredy Maeder",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 385,
            "end": 399,
            "value": "Rosemarie Loss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 401,
            "end": 418,
            "value": "Marianne W\u00fcthrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 420,
            "end": 434,
            "value": "Karin Bernauer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 436,
            "end": 447,
            "value": "Julia Wener",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 449,
            "end": 462,
            "value": "Elisabeth Ruh",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 464,
            "end": 475,
            "value": "Roman Krenn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 480,
            "end": 502,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 520,
            "end": 532,
            "value": "Leni Osswald",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 534,
            "end": 550,
            "value": "Jo Cornell Gross",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 578,
            "end": 602,
            "value": "CH: Luzern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 604,
            "end": 617,
            "value": "Ulrich Brecht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 634,
            "end": 667,
            "value": "Luzern: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 677,
            "end": 696,
            "value": "William Shakespeare",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "28133 5 13 6 D Stadttheater Mass f\u00fcr Mass. Kom\u00f6die in 5 Akten und 13 Bildern    Wolf Heinrich Graf Baudissin STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Ferdinand Bertram     Erwin Kohlund  Wolfgang Rottsieper  Arnold Putz  Michael Korrontay  Wolfgang Haller  Jacques Wicky  Werner Herbert Schmidt  Hans Matic  Gustav Rudolf  Christian Dolny  Walter Grieder  Oscar Steiger  Fredy Maeder  Rosemarie Loss  Marianne W\u00fcthrich  Karin Bernauer  Julia Wener  Elisabeth Ruh  Roman Krenn     Christian Schneeberger2 28/04/2003 0 S  Leni Osswald  Jo Cornell Gross      1 1      08/02/1955 1 CH: Luzern: Stadttheater  Ulrich Brecht  60001195502081 Luzern: Stadttheater Stadttheater 1954/55  William Shakespeare 60001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 26,
            "value": "Unsichtbarst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 91,
            "end": 105,
            "value": "nouvelle danse",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 124,
            "end": 138,
            "value": "nouvelle danse",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 167,
            "end": 180,
            "value": "Thilo Reuther",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 181,
            "end": 204,
            "value": "Wolfgang Bley-Borkowski",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 205,
            "end": 215,
            "value": "Anna Huber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 217,
            "end": 227,
            "value": "Anna Huber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 271,
            "end": 280,
            "value": "Inge Zysk",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 281,
            "end": 294,
            "value": "Thilo Reuther",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 295,
            "end": 305,
            "value": "Anna Huber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 332,
            "end": 360,
            "value": "CH: Luzern: Luzerner Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 379,
            "end": 407,
            "value": "Luzern: Luzerner Theater KKL",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "29583     KKL Unsichtbarst     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Im Rahmen vom Festival \u201cnouvelle danse\u201d * Angaben aus P \u201cnouvelle danse\u201d; digitale Fotos CD-R 88  1 Thilo Reuther Wolfgang Bley-Borkowski Anna Huber  Anna Huber    STS Leiter Dokumentation 07/07/2004 1 B Inge Zysk Thilo Reuther Anna Huber   1 0     GS 29/05/2003 1 CH: Luzern: Luzerner Theater    60001200305291 Luzern: Luzerner Theater KKL 2002/03   60001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 34,
            "value": "Aarau: Theater Tuchlaube",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 35,
            "end": 52,
            "value": "Un Air de Famille",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 117,
            "end": 144,
            "value": "Beinwil am See: Hotel L\u00f6wen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 146,
            "end": 171,
            "value": "Luzern: BOA-Kulturzentrum",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 173,
            "end": 199,
            "value": "Bern: Schlachthaus Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 201,
            "end": 224,
            "value": "St. Gallen: Grabenhalle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 238,
            "end": 253,
            "value": "Annina Schenker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 268,
            "value": "Werner Bodinek",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 272,
            "end": 281,
            "value": "Clo Bisaz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 283,
            "end": 302,
            "value": "Vanessa Brandestini",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 304,
            "end": 316,
            "value": "Stina Durrer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 318,
            "end": 329,
            "value": "Lilian Naef",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 331,
            "end": 345,
            "value": "Philippe Nauer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 347,
            "end": 361,
            "value": "Bruno Zihlmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 365,
            "end": 375,
            "value": "Guy Krneta",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 397,
            "end": 412,
            "value": "Annina Schenker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 413,
            "end": 425,
            "value": "Daniela Eggs",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 453,
            "end": 489,
            "value": "CH: Aarau: Freies Theater M.A.R.I.A.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 491,
            "end": 519,
            "value": "CH: Aarau: Theater Tuchlaube",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 521,
            "end": 535,
            "value": "Serena Sartori",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 552,
            "end": 602,
            "value": "Aarau: Theater M.A.R.I.A. Aarau: Theater Tuchlaube",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 612,
            "end": 623,
            "value": "Agn\u00e8s Jaoui",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 625,
            "end": 642,
            "value": "Jean-Pierre Bacri",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "4525    D Aarau: Theater Tuchlaube Un Air de Famille     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 * Weitere Auff\u00fchrungen; Beinwil am See: Hotel L\u00f6wen; Luzern: BOA-Kulturzentrum; Bern: Schlachthaus Theater; St. Gallen: Grabenhalle * P-Zettel   Annina Schenker Werner Bodinek    Clo Bisaz  Vanessa Brandestini  Stina Durrer  Lilian Naef  Philippe Nauer  Bruno Zihlmann    Guy Krneta Regula 06/09/2012  S Annina Schenker Daniela Eggs    1 1     EA 22/10/1997 1 CH: Aarau: Freies Theater M.A.R.I.A.; CH: Aarau: Theater Tuchlaube  Serena Sartori  50001199710221 Aarau: Theater M.A.R.I.A. Aarau: Theater Tuchlaube 1997/98  Agn\u00e8s Jaoui; Jean-Pierre Bacri 50001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 32,
            "value": "Biel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 33,
            "end": 44,
            "value": "Ir Vehfr\u00f6id",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 94,
            "end": 98,
            "value": "Biel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 141,
            "end": 169,
            "value": "Die K\u00e4serei in der Vehfreude",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 175,
            "end": 192,
            "value": "Jeremias Gotthelf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 208,
            "value": "Mio Buser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 210,
            "end": 222,
            "value": "Thomas Buser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 224,
            "end": 236,
            "value": "Christa Frei",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 238,
            "end": 252,
            "value": "Marcel Friedli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 264,
            "value": "Hans Fuchs",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 266,
            "end": 281,
            "value": "Anja Guggisberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 283,
            "end": 297,
            "value": "Tatjana H\u00e4hlen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 299,
            "end": 313,
            "value": "Annlise Kocher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 330,
            "value": "Fritz Marthaler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 332,
            "end": 352,
            "value": "C\u00e9dric \u201eB\u00e4nz\u201c Michel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 354,
            "end": 372,
            "value": "Roland Rutishauser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 374,
            "end": 389,
            "value": "Monika Strasser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 391,
            "end": 404,
            "value": "Myrtha Zwierz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 458,
            "end": 487,
            "value": "CH: Biel: Liebhaberb\u00fchne Biel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 489,
            "end": 501,
            "value": "Mona Friedli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 519,
            "end": 552,
            "value": "Biel-Solothurn: Theater Orchester",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 553,
            "end": 586,
            "value": "Biel Solothurn Biel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 596,
            "end": 615,
            "value": "Frieda Wenger-Knopf",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "20233    D-CH Biel: Stadttheater Ir Vehfr\u00f6id     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Premiere Biel: 20.11.2016 *Monatsplakat nach dem Roman \u201eDie K\u00e4serei in der Vehfreude\u201c von Jeremias Gotthelf       Mio Buser  Thomas Buser  Christa Frei  Marcel Friedli  Hans Fuchs  Anja Guggisberg  Tatjana H\u00e4hlen  Annlise Kocher  Fritz Marthaler  C\u00e9dric \u201eB\u00e4nz\u201c Michel  Roland Rutishauser  Monika Strasser  Myrtha Zwierz     Regula 08/02/2017  S       0     GS 20/11/2016 1 CH: Biel: Liebhaberb\u00fchne Biel  Mona Friedli  250012016112001 Biel-Solothurn: Theater Orchester Biel Solothurn Biel: Stadttheater 2016/17  Frieda Wenger-Knopf 25001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 22,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 23,
            "end": 37,
            "value": "Ballettabend 1",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 95,
            "end": 102,
            "value": "Giselle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 110,
            "end": 125,
            "value": "Olivia Kampmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 127,
            "end": 139,
            "value": "Klaus Riedel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 142,
            "end": 154,
            "value": "Jiri Halamka",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 156,
            "end": 171,
            "value": "Elvira Dietrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 173,
            "end": 187,
            "value": "Karin Pellmont",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 189,
            "end": 201,
            "value": "Klaus Riedel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 203,
            "end": 216,
            "value": "Jaroslav Tuma",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 218,
            "end": 231,
            "value": "Willy Preisig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 243,
            "value": "Ana Vujcin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 258,
            "value": "Ursula Andres",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 260,
            "end": 271,
            "value": "Helga Latus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 273,
            "end": 286,
            "value": "Lalita Vachet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 291,
            "end": 313,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 329,
            "end": 342,
            "value": "Johanna Weise",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 344,
            "end": 355,
            "value": "Fran Lhotka",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 380,
            "end": 408,
            "value": "CH: St. Gallen: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 410,
            "end": 422,
            "value": "Klaus Riedel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 439,
            "end": 476,
            "value": "St. Gallen: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 486,
            "end": 496,
            "value": "Pia Mlakar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 498,
            "end": 509,
            "value": "Pino Mlakar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 519,
            "end": 546,
            "value": "Der Teufel im Dorf. Ballett",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "34260     Stadttheater Ballettabend 1     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Zusammen mit:   Giselle      0 Olivia Kampmann  Klaus Riedel   Jiri Halamka  Elvira Dietrich  Karin Pellmont  Klaus Riedel  Jaroslav Tuma  Willy Preisig  Ana Vujcin  Ursula Andres  Helga Latus  Lalita Vachet     Christian Schneeberger 01/04/2003 0 B Johanna Weise  Fran Lhotka   1 1      20/03/1973 1 CH: St. Gallen: Stadttheater  Klaus Riedel  90001197303201 St. Gallen: Stadttheater Stadttheater 1972/73  Pia Mlakar; Pino Mlakar 90001    Der Teufel im Dorf. Ballett"
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 41,
            "value": "The King\u2019s Speech",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 91,
            "end": 106,
            "value": "Herbert Sch\u00e4fer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 108,
            "end": 120,
            "value": "Steffen Wink",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 122,
            "end": 135,
            "value": "Daniela Kifer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 137,
            "end": 149,
            "value": "Mona Perfler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 151,
            "end": 169,
            "value": "Christian Claaszen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 190,
            "value": "Harald P. Wieczorek",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 192,
            "end": 206,
            "value": "Marcus Widmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 298,
            "value": "D: Gr\u00fcnwald: Kempf Theatergastspiele",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 300,
            "end": 315,
            "value": "Herbert Sch\u00e4fer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 332,
            "end": 364,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 374,
            "end": 387,
            "value": "David Seidler",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "33235    D Stadttheater The King\u2019s Speech     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017          Herbert Sch\u00e4fer  Steffen Wink  Daniela Kifer  Mona Perfler  Christian Claaszen  Harald P. Wieczorek  Marcus Widmann     Regula 01/06/2016  S      1 1  4   GS 27/01/2016 1 D: Gr\u00fcnwald: Kempf Theatergastspiele  Herbert Sch\u00e4fer  46001201601271 Olten: Stadttheater Stadttheater 2015/16  David Seidler 46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 72,
            "value": "Der fliegende Holl\u00e4nder. Romantische Oper in drei Aufz\u00fcgen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 123,
            "end": 133,
            "value": "Leo Delsen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 135,
            "end": 147,
            "value": "Ele Gramlich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 149,
            "end": 161,
            "value": "Walter Sch\u00e4r",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 163,
            "end": 175,
            "value": "Magda Strack",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 177,
            "end": 190,
            "value": "Alfred D\u00f6rner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 192,
            "end": 204,
            "value": "Otto Janesch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 242,
            "end": 256,
            "value": "Richard Wagner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 258,
            "end": 281,
            "value": "Der fliegende Holl\u00e4nder",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 306,
            "end": 328,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 330,
            "end": 349,
            "value": "Karl Ludwig Peppler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 367,
            "end": 385,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 397,
            "end": 411,
            "value": "Richard Wagner",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "11398 3  6 D  Der fliegende Holl\u00e4nder. Romantische Oper in drei Aufz\u00fcgen     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0      Leo Delsen  Ele Gramlich  Walter Sch\u00e4r  Magda Strack  Alfred D\u00f6rner  Otto Janesch     STS Lesesaal 1 09/09/2003 0 Op   Richard Wagner  Der fliegende Holl\u00e4nder 0 1     NI 20/11/1921 1 CH: Bern: Stadttheater  Karl Ludwig Peppler  30001192111201  Bern: Stadttheater   1921/22  Richard Wagner 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 26,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 27,
            "end": 68,
            "value": "Der Bettelstudent. Operette in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 72,
            "end": 82,
            "value": "Eugen Otto",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 124,
            "end": 143,
            "value": "Ren\u00e9 Rougemont a.G.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 145,
            "end": 159,
            "value": "Bice Scheitlin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 162,
            "end": 174,
            "value": "Hede Weimann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 176,
            "end": 190,
            "value": "Maria Schleser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 192,
            "end": 205,
            "value": "Annelies Muck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 207,
            "end": 221,
            "value": "Rudolf Weisker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 223,
            "end": 235,
            "value": "Heinz Roland",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 237,
            "end": 250,
            "value": "Mario Valente",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 252,
            "end": 265,
            "value": "Wolfgang Krey",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 267,
            "end": 282,
            "value": "Robert Campiche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 284,
            "end": 298,
            "value": "Eduard Stocker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 300,
            "end": 311,
            "value": "Heidi Suter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 313,
            "end": 329,
            "value": "Friedrich Koller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 331,
            "end": 353,
            "value": "Werner Herbert Schmidt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 355,
            "end": 368,
            "value": "Jacques Wicky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 370,
            "end": 386,
            "value": "Heinrich Stalder",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 388,
            "end": 399,
            "value": "Oscar Stoop",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 401,
            "end": 412,
            "value": "Jules Krott",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 417,
            "end": 439,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 459,
            "end": 473,
            "value": "Carl Mill\u00f6cker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 499,
            "end": 523,
            "value": "CH: Luzern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 525,
            "end": 539,
            "value": "Rudolf Weisker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 556,
            "end": 589,
            "value": "Luzern: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "27968 3  16 D Stadttheater Der Bettelstudent. Operette in drei Akten    Eugen Otto STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Ren\u00e9 Rougemont a.G.  Bice Scheitlin   Hede Weimann  Maria Schleser  Annelies Muck  Rudolf Weisker  Heinz Roland  Mario Valente  Wolfgang Krey  Robert Campiche  Eduard Stocker  Heidi Suter  Friedrich Koller  Werner Herbert Schmidt  Jacques Wicky  Heinrich Stalder  Oscar Stoop  Jules Krott     Christian Schneeberger2 28/04/2003 0 Ot   Carl Mill\u00f6cker   1 1  4    20/10/1950 1 CH: Luzern: Stadttheater  Rudolf Weisker  60001195010201 Luzern: Stadttheater Stadttheater 1950/51   60001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 15,
            "end": 70,
            "value": "Simone Boccanegra. Oper mit einem Prolog und in 3 Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 150,
            "end": 167,
            "value": "Rolf Christiansen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 170,
            "end": 182,
            "value": "Anton Kn\u00fcsel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 184,
            "end": 197,
            "value": "Ivan Konsulov",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 214,
            "value": "Inga-Lill Modig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 216,
            "end": 229,
            "value": "Titus Pauliuc",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 249,
            "value": "G\u00fcnter Missenhardt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 251,
            "end": 262,
            "value": "Arley Reece",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 264,
            "end": 284,
            "value": "Karl-Heinz Offermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 298,
            "value": "Lorenz Minth",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 300,
            "end": 312,
            "value": "Marian Horak",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 314,
            "end": 356,
            "value": "Chor und Sonderchor des Stadttheaters Bern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 358,
            "end": 383,
            "value": "Berner Symphonieorchester",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 389,
            "end": 411,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 428,
            "end": 443,
            "value": "Renate Eichberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 445,
            "end": 459,
            "value": "Giuseppe Verdi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 461,
            "end": 478,
            "value": "Simone Boccanegra",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 504,
            "end": 526,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 528,
            "end": 541,
            "value": "Edgar Kelling",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 559,
            "end": 577,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 589,
            "end": 610,
            "value": "Francesco Maria Piave",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 612,
            "end": 624,
            "value": "Arrigo Boito",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "14030 3  15 D  Simone Boccanegra. Oper mit einem Prolog und in 3 Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Grundrissm\u00e4ppchen im Aussenlager  0 Rolf Christiansen   Anton Kn\u00fcsel  Ivan Konsulov  Inga-Lill Modig  Titus Pauliuc  G\u00fcnter Missenhardt  Arley Reece  Karl-Heinz Offermann  Lorenz Minth  Marian Horak; Chor und Sonderchor des Stadttheaters Bern  Berner Symphonieorchester   0  Christian Schneeberger 31/03/2003 0 Op Renate Eichberg  Giuseppe Verdi  Simone Boccanegra 1 1  1   NI 19/09/1977 1 CH: Bern: Stadttheater  Edgar Kelling  30001197709191  Bern: Stadttheater   1977/78  Francesco Maria Piave; Arrigo Boito 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 23,
            "value": "Opernhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 60,
            "value": "Lucia di Lammermoor. Oper in 3 Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 106,
            "end": 124,
            "value": "Roland Aeschlimann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 127,
            "end": 143,
            "value": "Roland Bruggmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 145,
            "end": 157,
            "value": "Kari Nurmela",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 159,
            "end": 176,
            "value": "Norman Mittelmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 178,
            "end": 189,
            "value": "Lino Puglia",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 191,
            "end": 205,
            "value": "Sona Ghazarian",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 207,
            "end": 220,
            "value": "Meredith Zara",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 222,
            "end": 231,
            "value": "Jon Buzea",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 242,
            "value": "Harald Ek",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 244,
            "end": 258,
            "value": "Aurelian Neagu",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 260,
            "end": 275,
            "value": "Silvia Corbacho",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 291,
            "value": "Dorothea Galli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 293,
            "end": 303,
            "value": "Paul Gudas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 325,
            "value": "Chor des Opernhauses",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 357,
            "value": "Tonhalle- und Theaterorchester",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 362,
            "end": 384,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 402,
            "end": 414,
            "value": "Jan Skalicky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 416,
            "end": 433,
            "value": "Gaetano Donizetti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 458,
            "end": 479,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Opernhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 481,
            "end": 492,
            "value": "Peter Rasky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 509,
            "end": 536,
            "value": "Z\u00fcrich: Opernhaus Opernhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 546,
            "end": 565,
            "value": "Salvatore Cammarano",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "41757 3  14 I Opernhaus Lucia di Lammermoor. Oper in 3 Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Roland Aeschlimann   Roland Bruggmann  Kari Nurmela  Norman Mittelmann  Lino Puglia  Sona Ghazarian  Meredith Zara  Jon Buzea  Harald Ek  Aurelian Neagu  Silvia Corbacho  Dorothea Galli  Paul Gudas; Chor des Opernhauses; Tonhalle- und Theaterorchester     Christian Schneeberger2 02/05/2003 0 Op Jan Skalicky  Gaetano Donizetti   1 1      05/02/1977 1 CH: Z\u00fcrich: Opernhaus  Peter Rasky  80001197702051 Z\u00fcrich: Opernhaus Opernhaus 1976/77  Salvatore Cammarano 80001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 33,
            "value": "Theater am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 34,
            "end": 69,
            "value": "De chli Muck. Dialekt-Kindermusical",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 88,
            "end": 102,
            "value": "Marianne Nadjm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 146,
            "end": 173,
            "value": "Winterthurer Theaterzeitung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 177,
            "end": 188,
            "value": "Erika Stolz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 190,
            "end": 208,
            "value": "Otto R\u00f6thlisberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 210,
            "end": 222,
            "value": "Markus Braun",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 245,
            "value": "Marianne Nadjm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 293,
            "end": 308,
            "value": "Mariann Eugster",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 310,
            "end": 328,
            "value": "Otto R\u00f6thlisberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 355,
            "end": 383,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Gastspieltheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 385,
            "end": 395,
            "value": "Fredy Kunz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 412,
            "end": 469,
            "value": "Winterthur: Theater am Stadtgarten Theater am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "36923    D Theater am Stadtgarten De chli Muck. Dialekt-Kindermusical. Dramatisiert von Marianne Nadjm     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Winterthurer Theaterzeitung  0 Erika Stolz  Otto R\u00f6thlisberger  Markus Braun    00   Marianne Nadjm STS Leiter Dokumentation 11/10/2005 0  Mu  Ju  Mariann Eugster  Otto R\u00f6thlisberger   0 1     GS 11/01/1981 1 CH: Z\u00fcrich: Gastspieltheater  Fredy Kunz  84003198101111 Winterthur: Theater am Stadtgarten Theater am Stadtgarten 1980/81   84003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 27,
            "end": 118,
            "value": "Hoffmanns Erz\u00e4hlungen. Phantastische Oper in drei Akten  mit einem Vor- und einem Nachspiel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 164,
            "end": 176,
            "value": "Hugo Schmitt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 179,
            "end": 188,
            "value": "Hans Haug",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 190,
            "end": 204,
            "value": "Robert Tulmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 206,
            "end": 217,
            "value": "Eduard Nigg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 219,
            "end": 230,
            "value": "Willy Reiss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 232,
            "end": 243,
            "value": "Res Fischer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 256,
            "value": "Alfred Waas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 258,
            "end": 276,
            "value": "Alexander Fenyvess",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 288,
            "value": "Ernst Kurz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 290,
            "end": 302,
            "value": "Herbert Graf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 304,
            "end": 315,
            "value": "Rita B\u00fchler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 317,
            "end": 330,
            "value": "Maria Nezadal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 332,
            "end": 345,
            "value": "Armin Weltner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 347,
            "end": 363,
            "value": "Desiderius Satai",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 365,
            "end": 380,
            "value": "Erika Frauscher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 383,
            "end": 393,
            "value": "Else Ebner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 398,
            "end": 420,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 437,
            "end": 448,
            "value": "Otto M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 461,
            "value": "Lilly Gundy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 464,
            "end": 481,
            "value": "Jacques Offenbach",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 483,
            "end": 504,
            "value": "Les Contes d'Hoffmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 529,
            "end": 552,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 554,
            "end": 566,
            "value": "Herbert Graf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 583,
            "end": 615,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 625,
            "end": 638,
            "value": "Jules Barbier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 643,
            "end": 655,
            "value": "Michel Carr\u00e9",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "55477 3  6 D Stadttheater  Hoffmanns Erz\u00e4hlungen. Phantastische Oper in drei Akten  mit einem Vor- und einem Nachspiel      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017     Hugo Schmitt   Hans Haug  Robert Tulmann  Eduard Nigg  Willy Reiss  Res Fischer  Alfred Waas  Alexander Fenyvess  Ernst Kurz  Herbert Graf  Rita B\u00fchler  Maria Nezadal  Armin Weltner  Desiderius Satai  Erika Frauscher   Else Ebner     Christian Schneeberger 31/03/2003  Op  Otto M\u00fcller  Lilly Gundy   Jacques Offenbach  Les Contes d'Hoffmann 0 1     NI 02/05/1934 1 CH: Basel: Stadttheater  Herbert Graf  40001193405021 Basel: Stadttheater Stadttheater 1933/34  Jules Barbier und Michel Carr\u00e9 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 93,
            "value": "Bl\u00e4ser-Kammermusik-Vereinigung der Basler Orchester-Gesellschaft BOG",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 151,
            "end": 167,
            "value": "Gottfried Becker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 176,
            "end": 187,
            "value": "Ernst Vogel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 195,
            "end": 209,
            "value": "Fritz Hartmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 223,
            "end": 237,
            "value": "Oskar Gerstner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 257,
            "value": "Werner Speth",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 267,
            "end": 282,
            "value": "Anton Wettengel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 308,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 353,
            "end": 396,
            "value": "CH: Basel: Basler Orchestergesellschaft BOG",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 415,
            "end": 447,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "55392  3 1  Stadttheater Bl\u00e4ser-Kammermusik-Vereinigung der Basler Orchester-Gesellschaft BOG     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017         Klavier: Gottfried Becker; Fl\u00f6te: Ernst Vogel; Oboe: Fritz Hartmann; Klarinette: Oskar Gerstner; Horn: Werner Speth; Fagott: Anton Wettengel    Christian Schneeberger 31/03/2003  00      0 1     MA 02/04/1933 1 CH: Basel: Basler Orchestergesellschaft BOG    40001193304021 Basel: Stadttheater Stadttheater 1932/33   40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 28,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 29,
            "end": 51,
            "value": "Les Hauts de Hurlevent",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 55,
            "end": 72,
            "value": "Camille Giacobino",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 175,
            "end": 187,
            "value": "Emily Bront\u00eb",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 190,
            "end": 207,
            "value": "Camille Giacobino",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 209,
            "end": 218,
            "value": "Yann Joly",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 224,
            "end": 238,
            "value": "C\u00e9deric Dorier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 240,
            "end": 256,
            "value": "Camille Figuereo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 258,
            "end": 270,
            "value": "L\u00e9oni Keller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 272,
            "end": 287,
            "value": "Cl\u00e9mence Mermet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 289,
            "end": 303,
            "value": "Guillaume Prin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 320,
            "value": "Rapha\u00ebl Vachoux",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 324,
            "end": 346,
            "value": "Christine Laure Hirsig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 368,
            "end": 381,
            "value": "Nathalie Egea",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 382,
            "end": 399,
            "value": "Jean-Philippe Roy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 426,
            "end": 451,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Cie Opus Luna",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 453,
            "end": 482,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 484,
            "end": 501,
            "value": "Camille Giacobino",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 518,
            "end": 561,
            "value": "Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 597,
            "end": 619,
            "value": "Christine Laure Hirsig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 620,
            "end": 637,
            "value": "Camille Giacobino",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 644,
            "end": 661,
            "value": "Graham Broomfield",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "24247    F Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Les Hauts de Hurlevent    Camille Giacobino STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   *Handzettel  Dossier de presse  *St\u00fcckplakat Format A3  d\u2019apr\u00e8s Emily Bront\u00eb   Camille Giacobino  Yann Joly      C\u00e9deric Dorier  Camille Figuereo  L\u00e9oni Keller  Cl\u00e9mence Mermet  Guillaume Prin  Rapha\u00ebl Vachoux    Christine Laure Hirsig Regula 23/09/2016  S Nathalie Egea Jean-Philippe Roy    1 0    1  25/04/2017 1 CH: Gen\u00e8ve: Cie Opus Luna; CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli  Camille Giacobino  12005201704251 Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli 2016/17 Collaboration artistique:  Christine Laure Hirsig Camille Giacobino 12005 Graham Broomfield   "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 20,
            "value": "Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 21,
            "end": 33,
            "value": "Fremdes Haus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 91,
            "end": 107,
            "value": "Eleonore Bircher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 108,
            "end": 117,
            "value": "Jan Exner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 121,
            "end": 136,
            "value": "Bardo B\u00f6hlefeld",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 138,
            "end": 156,
            "value": "Melina Borcherding",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 158,
            "end": 174,
            "value": "Florian Eppinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 176,
            "end": 191,
            "value": "Elisabeth Hoppe",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 193,
            "end": 208,
            "value": "Benjamin Kr\u00fcger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 210,
            "end": 221,
            "value": "Rahel Weiss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 225,
            "end": 235,
            "value": "Sara \u00d6rtel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 257,
            "end": 266,
            "value": "Ilka Kops",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 295,
            "end": 336,
            "value": "D: G\u00f6ttingen: Deutsches Theater G\u00f6ttingen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 338,
            "end": 351,
            "value": "Mark Zurm\u00fchle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 369,
            "end": 397,
            "value": "Baden: Kurtheater Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 407,
            "end": 416,
            "value": "Dea Loher",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "7043    D Kurtheater Fremdes Haus     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  *Monatsplakat   Eleonore Bircher Jan Exner    Bardo B\u00f6hlefeld  Melina Borcherding  Florian Eppinger  Elisabeth Hoppe  Benjamin Kr\u00fcger  Rahel Weiss    Sara \u00d6rtel Regula 21/09/2015  S Ilka Kops     0 0     GS 18/11/2015 1 D: G\u00f6ttingen: Deutsches Theater G\u00f6ttingen  Mark Zurm\u00fchle  540022015111801 Baden: Kurtheater Kurtheater 2015/16  Dea Loher 54002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 24,
            "value": "Stadthaussaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 36,
            "value": "Celloabend",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 54,
            "end": 80,
            "value": "Musikkollegium  Winterthur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 109,
            "end": 118,
            "value": "J.S. Bach",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 205,
            "end": 232,
            "value": "Winterthurer Theaterzeitung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 248,
            "end": 262,
            "value": "Markus Stocker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 344,
            "end": 374,
            "value": "CH: Winterthur: Musikkollegium",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 393,
            "end": 441,
            "value": "Winterthur: Theater am Stadtgarten Stadthaussaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 451,
            "end": 472,
            "value": "Johann Sebastian Bach",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "37434    D Stadthaussaal  Celloabend veranstaltet vom Musikkollegium  Winterthur. Gespielt wird ein Werk von J.S. Bach (Suiten Nr. 2 4 + 6 f\u00fcr Violoncello solo)      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Winterthurer Theaterzeitung  0     Solist: Markus Stocker (Cello)    STS Leiter Dokumentation 11/10/2005 0 00      0 1     GS 27/03/1985 1 CH: Winterthur: Musikkollegium    84003198503271 Winterthur: Theater am Stadtgarten Stadthaussaal 1984/85  Johann Sebastian Bach 84003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 33,
            "value": "Theater am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 34,
            "end": 65,
            "value": "Das Haus in Montevideo. Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 109,
            "end": 136,
            "value": "Winterthurer Theaterzeitung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 140,
            "end": 157,
            "value": "Dietlind Allgaier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 162,
            "end": 173,
            "value": "Paul Dahlke",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 175,
            "end": 188,
            "value": "Elfie Gerhart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 190,
            "end": 210,
            "value": "Dieter Gelbe-Haussen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 212,
            "end": 227,
            "value": "Dieter Ballmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 301,
            "end": 333,
            "value": "CH: Basel: Theater Dreil\u00e4ndereck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 335,
            "end": 346,
            "value": "Rolf Lansky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 363,
            "end": 420,
            "value": "Winterthur: Theater am Stadtgarten Theater am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 430,
            "end": 440,
            "value": "Curt Goetz",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "36856    D Theater am Stadtgarten Das Haus in Montevideo. Kom\u00f6die     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Winterthurer Theaterzeitung  0 Dietlind Allgaier     Paul Dahlke  Elfie Gerhart  Dieter Gelbe-Haussen  Dieter Ballmann     STS Leiter Dokumentation 11/10/2005 0 S      0 1     GS 30/04/1980 1 CH: Basel: Theater Dreil\u00e4ndereck  Rolf Lansky  84003198004301 Winterthur: Theater am Stadtgarten Theater am Stadtgarten 1979/80  Curt Goetz 84003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 21,
            "value": "Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 22,
            "end": 33,
            "value": "Liebestrank",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 81,
            "end": 97,
            "value": "Z: Theaterkurier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 105,
            "end": 119,
            "value": "Robert Freitag",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 121,
            "end": 134,
            "value": "Heinz Baumann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 136,
            "end": 152,
            "value": "Tilly Lauenstein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 157,
            "end": 170,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 226,
            "end": 238,
            "value": "Maria Becker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 255,
            "end": 283,
            "value": "Baden: Kurtheater Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 293,
            "end": 307,
            "value": "Frank Wedekind",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "5286 3   D Kurtheater Liebestrank     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P = Z: Theaterkurier        Robert Freitag  Heinz Baumann  Tilly Lauenstein     Martin Dreier 31/07/2009  S      1 1     GS 28/09/1974 1 00: 00: 00  Maria Becker  54002197409281 Baden: Kurtheater Kurtheater 1974/75  Frank Wedekind 54002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 72,
            "value": "Der Schriftstellertag. Lustspiel in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 124,
            "end": 147,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 238,
            "end": 261,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 280,
            "end": 312,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 322,
            "end": 340,
            "value": "Heinrich Heinemann",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "51650 3  2 D Stadttheater Der Schriftstellertag. Lustspiel in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 29/07/2013  S      0 0      14.1.1885 1 CH: Basel: Stadttheater    40001188501141 Basel: Stadttheater Stadttheater 1884/85  Heinrich Heinemann 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 21,
            "value": "Postremise",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 22,
            "end": 36,
            "value": "Whishuponastar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 93,
            "end": 106,
            "value": "Smadar Yaaron",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 161,
            "end": 183,
            "value": "CH: Chur: Theater Chur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 231,
            "value": "Chur: Theater Chur Postremise",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 241,
            "end": 254,
            "value": "Smadar Yaaron",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "21144    D Postremise Whishuponastar     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Presse       Smadar Yaaron    Regula 16/09/2011   S        1 0      12/11/2006 1 CH: Chur: Theater Chur    70001200611121 Chur: Theater Chur Postremise 2006/07  Smadar Yaaron 70001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 20,
            "value": "Beau-Site",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 21,
            "end": 29,
            "value": "Le Moche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 109,
            "end": 125,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre Atalante",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 127,
            "end": 132,
            "value": "Paris",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 146,
            "end": 162,
            "value": "Le reflet  Vevey",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 201,
            "end": 218,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre des Osses",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 220,
            "end": 228,
            "value": "Givisiez",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 260,
            "end": 275,
            "value": "Neda Loncarevic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 280,
            "end": 296,
            "value": "Nathalie Jeannet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 298,
            "end": 315,
            "value": "Guillaume Marquet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 317,
            "end": 331,
            "value": "Gilles Tschudi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 333,
            "end": 348,
            "value": "Rapha\u00ebl Tschudi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 373,
            "end": 386,
            "value": "Diane Grosset",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 387,
            "end": 402,
            "value": "Philippe Maeder",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 427,
            "end": 454,
            "value": "CH: Neuch\u00e2tel: Cie De Facto",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 456,
            "end": 509,
            "value": "CH: Chaux-de-Fonds (La): Th\u00e9\u00e2tre Populaire Romand TPR",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 511,
            "end": 544,
            "value": "CH: Neuch\u00e0tel: Th\u00e9\u00e2tre du Passage",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 546,
            "end": 561,
            "value": "Nathalie Sandoz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 578,
            "end": 637,
            "value": "Chaux-de-Fonds (La): Th\u00e9\u00e2tre Populaire Romand TPR Beau-Site",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 647,
            "end": 667,
            "value": "Marius von Mayenburg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 674,
            "end": 688,
            "value": "C\u00e9dric Liardet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 689,
            "end": 713,
            "value": "Ren\u00e9 Zahnd H\u00e9l\u00e8ne Mauler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 714,
            "end": 729,
            "value": "Philippe Maeder",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "17358    F Beau-Site Le Moche     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Dates de tourn\u00e9e: 5. bis 29.1.2017 im Th\u00e9\u00e2tre Atalante  Paris  1.2.2017 im Le reflet  Vevey  16. bis 19. und 23. bis 26.2.2017 im Th\u00e9\u00e2tre des Osses  Givisiez  *Jahresprogramm 2016 - 2017   Neda Loncarevic     Nathalie Jeannet  Guillaume Marquet  Gilles Tschudi  Rapha\u00ebl Tschudi     Regula 10/04/2017   Diane Grosset Philippe Maeder     0      10/02/2017 1 CH: Neuch\u00e2tel: Cie De Facto; CH: Chaux-de-Fonds (La): Th\u00e9\u00e2tre Populaire Romand TPR; CH: Neuch\u00e0tel: Th\u00e9\u00e2tre du Passage  Nathalie Sandoz  23001201702101 Chaux-de-Fonds (La): Th\u00e9\u00e2tre Populaire Romand TPR Beau-Site 2016/17  Marius von Mayenburg 23001 C\u00e9dric Liardet Ren\u00e9 Zahnd H\u00e9l\u00e8ne Mauler Philippe Maeder "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 25,
            "value": "Jesuitenkirche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 41,
            "value": "Jesuiten-Vesper",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 97,
            "end": 120,
            "value": "Der B\u00fcrger als Edelmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 145,
            "end": 160,
            "value": "Madelaine Wibom",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 162,
            "end": 186,
            "value": "Tanja Ariane Baumgartner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 188,
            "end": 198,
            "value": "Urs Weibel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 200,
            "end": 214,
            "value": "Lukas Albrecht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 216,
            "end": 231,
            "value": "Federico Sacchi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 255,
            "value": "Mozart Ensemble Luzern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 257,
            "end": 280,
            "value": "Luzerner Knabenkantorei",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 282,
            "end": 320,
            "value": "Orchester des Collegium Musicum Luzern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 373,
            "end": 397,
            "value": "Marc-Antoine Charpentier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 399,
            "end": 414,
            "value": "Jesuiten-Vesper",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 441,
            "end": 469,
            "value": "CH: Luzern: Luzerner Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 471,
            "end": 505,
            "value": "CH: Luzern: Musikhochschule Luzern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 507,
            "end": 540,
            "value": "CH: Luzern: Jesuitenkirche Luzern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 559,
            "end": 598,
            "value": "Luzern: Luzerner Theater Jesuitenkirche",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "29611    D Jesuitenkirche Jesuiten-Vesper     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Zusammen mit: \u201cDer B\u00fcrger als Edelmann\u201d * Faltprospekt  0      Madelaine Wibom  Tanja Ariane Baumgartner  Urs Weibel  Lukas Albrecht  Federico Sacchi; Mozart Ensemble Luzern; Luzerner Knabenkantorei; Orchester des Collegium Musicum Luzern     STS Leiterin Bibliothek 30/04/2004 0  Op  00    Marc-Antoine Charpentier  Jesuiten-Vesper 1 1  [15]    16/05/2004 1 CH: Luzern: Luzerner Theater; CH: Luzern: Musikhochschule Luzern; CH: Luzern: Jesuitenkirche Luzern    60001200405161 Luzern: Luzerner Theater Jesuitenkirche 2003/04   60001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 26,
            "value": "Atelier-Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 27,
            "end": 52,
            "value": "Honigmond; Ein Schauspiel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 166,
            "end": 180,
            "value": "Dieter von Arx",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 185,
            "end": 197,
            "value": "Verena Angst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 215,
            "value": "Susann B. Winter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 217,
            "end": 233,
            "value": "Angela Schneider",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 235,
            "end": 248,
            "value": "G\u00fcnter Rainer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 250,
            "end": 267,
            "value": "Urs-Peter Wolters",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 272,
            "end": 294,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 312,
            "end": 329,
            "value": "Margrit Haldemann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 375,
            "end": 400,
            "value": "CH: Bern: Atelier-Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 402,
            "end": 415,
            "value": "G\u00fcnter Rainer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 432,
            "end": 469,
            "value": "Bern: Atelier-Theater Atelier-Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 479,
            "end": 494,
            "value": "Gabriel Barylli",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "15701    D Atelier-Theater Honigmond; Ein Schauspiel     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * 190 Fotos  davon 1 Leporello  4 Ueberformate  176 Kontaktfotos   190 Dieter von Arx     Verena Angst  Susann B. Winter  Angela Schneider  G\u00fcnter Rainer  Urs-Peter Wolters     Christian Schneeberger 01/04/2003 190 S Margrit Haldemann     1 1 29/09/1993 2  13.095 SE 06/10/1993 1 CH: Bern: Atelier-Theater  G\u00fcnter Rainer  30002199310061 Bern: Atelier-Theater Atelier-Theater 1993/94  Gabriel Barylli 30002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 48,
            "value": "Drittes Sinfonie-Konzert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 70,
            "end": 87,
            "value": "Theaterkommission",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 108,
            "end": 133,
            "value": "Stadtorchester Winterthur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 193,
            "end": 205,
            "value": "Guido Agosti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 207,
            "end": 210,
            "value": "Rom",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 222,
            "end": 234,
            "value": "Heinz Wigand",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 236,
            "end": 246,
            "value": "Winterthur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 357,
            "value": "CH: Winterthur: Stadtorchester",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 376,
            "end": 408,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "31245    D Stadttheater Drittes Sinfonie-Konzert veranstaltet von der Theaterkommission mit dem verst\u00e4rkten Stadtorchester Winterthur     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017          Solisten: Guido Agosti  Rom (Klavier)  Heinz Wigand  Winterthur (Viola)     STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  00       1     GS 31/01/1952 1 CH: Winterthur: Stadtorchester    46001195201311 Olten: Stadttheater Stadttheater 1951/52   46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 51,
            "value": "Die Prinzessin auf der Erbse. M\u00e4rchen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 245,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 263,
            "end": 296,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "17513   22 D  Die Prinzessin auf der Erbse. M\u00e4rchen     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * R\u00fcckblick 1930/31 in Spielplan 1931/32  0         STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0  S  Ju       0 0       1 CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater    25001nodate1  Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater   1930/31   25001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 28,
            "value": "Schiffbau Halle 3",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 29,
            "end": 69,
            "value": "BOMBastisch - Sind Sie Opfer oder T\u00e4ter?",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 153,
            "end": 174,
            "value": "Junges Schauspielhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 195,
            "end": 209,
            "value": "Susanna Tschui",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 259,
            "end": 292,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Junges Schauspielhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 294,
            "end": 304,
            "value": "Jugendclub",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 308,
            "end": 319,
            "value": "Suna G\u00fcrler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 321,
            "end": 332,
            "value": "Jenny Pelte",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 350,
            "end": 390,
            "value": "Z\u00fcrich: Schauspielhaus Schiffbau Halle 3",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 404,
            "end": 414,
            "value": "Jugendclub",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "45750    D Schiffbau Halle 3 BOMBastisch - Sind Sie Opfer oder T\u00e4ter?     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Monatsplakat Juni; siehe auch Gesamt-P \u201cJunges Schauspielhaus 2007/08\u201d  0         Susanna Tschui 20/08/2008 0  S  Ju       1 0      11/06/2008 1  CH: Z\u00fcrich: Junges Schauspielhaus  Jugendclub    Suna G\u00fcrler  Jenny Pelte   80002200806111 Z\u00fcrich: Schauspielhaus Schiffbau Halle 3 2007/08  00 (Jugendclub) 80002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 61,
            "value": "Richards theatralisches Wanderleben",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 113,
            "end": 136,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 175,
            "end": 187,
            "value": "John O\u2019Keefe",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 194,
            "end": 214,
            "value": "R.E. Meyer d.J. a.G.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 268,
            "end": 291,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 310,
            "end": 342,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 352,
            "end": 371,
            "value": "Johann Georg Kettel",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "48654 4  1 D Stadttheater Richards theatralisches Wanderleben     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))  nach John O\u2019Keefe       R.E. Meyer d.J. a.G.      Regula 19/11/2012  S      0 0      20.11.1839 1 CH: Basel: Stadttheater    40001183911201 Basel: Stadttheater Stadttheater 1839/40  Johann Georg Kettel 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 22,
            "value": "Konzertsaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 70,
            "value": "Konzert veranstaltet von der Theaterkommission",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 72,
            "end": 77,
            "value": "Olten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 86,
            "end": 99,
            "value": "Camerata Lysy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 101,
            "end": 107,
            "value": "Gstaad",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 168,
            "end": 186,
            "value": "Bogdan Zvoristeanu",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 198,
            "end": 210,
            "value": "Alberto Lysy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 222,
            "end": 234,
            "value": "Ettore Causa",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 340,
            "value": "CH: Gstaad: Camerata Lysy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 359,
            "end": 390,
            "value": "Olten: Stadttheater Konzertsaal",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "32857    D Konzertsaal  Konzert veranstaltet von der Theaterkommission  Olten mit dem Camerata Lysy  Gstaad      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017          Solisten: Bogdan Zvoristeanu (Violine)  Alberto Lysy (Violine)  Ettore Causa (Viola)     STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  00       1     GS 07/03/2001 1 CH: Gstaad: Camerata Lysy    46001200103071 Olten: Stadttheater Konzertsaal 2000/01   46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 27,
            "end": 69,
            "value": "Weh dem  der l\u00fcgt. Lustspiel in f\u00fcnf Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 122,
            "end": 145,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 237,
            "end": 260,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 311,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 321,
            "end": 338,
            "value": "Franz Grillparzer",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "53919 5  3 D Stadttheater  Weh dem  der l\u00fcgt. Lustspiel in f\u00fcnf Akten      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 05/02/2014  S      0 0      26/10/1917 1 CH: Basel: Stadttheater    40001191710261 Basel: Stadttheater Stadttheater 1917/18  Franz Grillparzer 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 84,
            "value": "La Traviata. Oper in 3 Akten und 4 Bildern. Festauff\u00fchrung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 130,
            "end": 146,
            "value": "Alexander Blanke",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 149,
            "end": 168,
            "value": "Christo Stanischeff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 170,
            "end": 180,
            "value": "May Sandoz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 198,
            "value": "Elisabeth Ritsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 200,
            "end": 213,
            "value": "Sabine M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 215,
            "end": 224,
            "value": "Jon Buzea",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 226,
            "end": 245,
            "value": "Vincente Sardiniero",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 247,
            "end": 262,
            "value": "Willibald Paier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 264,
            "end": 278,
            "value": "Reinhold M\u00f6ser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 280,
            "end": 293,
            "value": "Fredy Kesseli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 295,
            "end": 306,
            "value": "Georg Moray",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 308,
            "end": 323,
            "value": "Robert Lattmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 325,
            "end": 338,
            "value": "Roland Eggler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 340,
            "end": 372,
            "value": "St\u00e4dtisches Orchester St. Gallen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 377,
            "end": 399,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 416,
            "end": 429,
            "value": "Johanna Weise",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 431,
            "end": 445,
            "value": "Giuseppe Verdi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 470,
            "end": 498,
            "value": "CH: St. Gallen: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 500,
            "end": 511,
            "value": "Ernst Dietz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 528,
            "end": 565,
            "value": "St. Gallen: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 575,
            "end": 596,
            "value": "Francesco Maria Piave",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "34245 3 4  I Stadttheater La Traviata. Oper in 3 Akten und 4 Bildern. Festauff\u00fchrung     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Alexander Blanke   Christo Stanischeff  May Sandoz  Elisabeth Ritsch  Sabine M\u00fcller  Jon Buzea  Vincente Sardiniero  Willibald Paier  Reinhold M\u00f6ser  Fredy Kesseli  Georg Moray  Robert Lattmann  Roland Eggler; St\u00e4dtisches Orchester St. Gallen     Christian Schneeberger 01/04/2003 0 Op Johanna Weise  Giuseppe Verdi   1 1      30/09/1972 1 CH: St. Gallen: Stadttheater  Ernst Dietz  90001197209301 St. Gallen: Stadttheater Stadttheater 1972/73  Francesco Maria Piave 90001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 107,
            "value": "Die Gebr\u00fcder Foster oder Das Gl\u00fcck mit seinen Launen. Schauspiel in f\u00fcnf Aufz\u00fcgen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 159,
            "end": 182,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 273,
            "end": 296,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 347,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 357,
            "end": 385,
            "value": "Carl Friedrich Gustav T\u00f6pfer",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "48739 5  1 D Stadttheater Die Gebr\u00fcder Foster oder Das Gl\u00fcck mit seinen Launen. Schauspiel in f\u00fcnf Aufz\u00fcgen     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 30/11/2012  S      0 0      20.1.1841 1 CH: Basel: Stadttheater    40001184101201 Basel: Stadttheater Stadttheater 1840/41  Carl Friedrich Gustav T\u00f6pfer 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 37,
            "value": "Com\u00e9die (La) Cin\u00e9ma Apollo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 136,
            "end": 151,
            "value": "Catherine Rankl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 152,
            "end": 165,
            "value": "Arthur Besson",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 169,
            "end": 185,
            "value": "Fran\u00e7ois Chattot",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 187,
            "end": 199,
            "value": "Evelyne Didi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 201,
            "end": 214,
            "value": "Nicole Mersey",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 216,
            "end": 232,
            "value": "Pascal Tokatlian",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 276,
            "end": 291,
            "value": "Catherine Rankl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 318,
            "end": 336,
            "value": "CH: Lausanne: Vidy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 338,
            "end": 362,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Com\u00e9die (La)",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 364,
            "end": 390,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve Th\u00e9\u00e2tre du Loup",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 392,
            "end": 425,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre Saint-Gervais",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 427,
            "end": 451,
            "value": "CH: 00: Cie Rumpelpumpel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 453,
            "end": 479,
            "value": "CH: 00: Cie Service Public",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 481,
            "end": 515,
            "value": "F: Compi\u00e8gne: Espace Jean Legendre",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 518,
            "end": 535,
            "value": "Matthias Langhoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 537,
            "end": 552,
            "value": "Caspar Langhoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 571,
            "end": 604,
            "value": "Gen\u00e8ve: Com\u00e9die (La) Com\u00e9die (La)",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 615,
            "end": 629,
            "value": "Michel Deutsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 631,
            "end": 648,
            "value": "Matthias Langhoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 656,
            "end": 670,
            "value": "Sama\u00ebl Steiner",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "23087    F Com\u00e9die (La) Cin\u00e9ma Apollo     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Dossier de Presse (fehlt)  Handzettel  St\u00fcckplakat    Catherine Rankl Arthur Besson    Fran\u00e7ois Chattot  Evelyne Didi  Nicole Mersey  Pascal Tokatlian     STS Leiter Dokumentation 04/08/2015  S Catherine Rankl      0    1  13/02/2015 1 CH: Lausanne: Vidy; CH: Gen\u00e8ve: Com\u00e9die (La); CH: Gen\u00e8ve Th\u00e9\u00e2tre du Loup; CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre Saint-Gervais; CH: 00: Cie Rumpelpumpel; CH: 00: Cie Service Public; F: Compi\u00e8gne: Espace Jean Legendre   Matthias Langhoff  Caspar Langhoff   120022015021301 Gen\u00e8ve: Com\u00e9die (La) Com\u00e9die (La) 2014/15   Michel Deutsch  Matthias Langhoff  12002 Sama\u00ebl Steiner   "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 30,
            "value": "Biel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 31,
            "end": 77,
            "value": "Der Graf von Luxemburg. Operette in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 139,
            "end": 143,
            "value": "Biel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 166,
            "end": 175,
            "value": "Solothurn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 191,
            "end": 213,
            "value": "Thomas Schulte-Michels",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 216,
            "end": 233,
            "value": "Valentin Vassilev",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 235,
            "end": 248,
            "value": "Valery Tsarev",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 250,
            "end": 264,
            "value": "Bebekka Maeder",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 266,
            "end": 285,
            "value": "Konstantin Nazlamov",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 287,
            "end": 303,
            "value": "Fabio De Giacomi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 320,
            "value": "Marysol Schalit",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 322,
            "end": 333,
            "value": "Emily Fultz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 335,
            "end": 349,
            "value": "Levente Gy\u00f6rgy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 351,
            "end": 364,
            "value": "Ute Kreitmair",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 366,
            "end": 379,
            "value": "Gregory Finch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 381,
            "end": 398,
            "value": "Valentin Vassilev",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 400,
            "end": 416,
            "value": "Christoph Pfaltz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 418,
            "end": 432,
            "value": "Christian Morf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 434,
            "end": 448,
            "value": "Leo Vettoretti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 482,
            "value": "Chor des Theaters Biel Solothurn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 484,
            "end": 507,
            "value": "Sinfonie Orchester Biel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 511,
            "end": 525,
            "value": "Merle Fahrholz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 566,
            "end": 582,
            "value": "Tanja Liebermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 583,
            "end": 594,
            "value": "Claude Rast",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 595,
            "end": 606,
            "value": "Franz Leh\u00e1r",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 639,
            "end": 681,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: Theater Biel Solothurn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 683,
            "end": 705,
            "value": "Thomas Schulte-Michels",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 722,
            "end": 760,
            "value": "Biel-Solothurn: Theater Biel Solothurn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 761,
            "end": 779,
            "value": "Biel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 790,
            "end": 810,
            "value": "Alfred Maria Willner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 812,
            "end": 827,
            "value": "Robert Bodanzky",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "20109 3   D Biel: Stadttheater Der Graf von Luxemburg. Operette in drei Akten    Schottenberg STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Premiere Biel: 18.12.2009; Premiere Solothurn: 23.12.2009    Thomas Schulte-Michels   Valentin Vassilev  Valery Tsarev  Bebekka Maeder  Konstantin Nazlamov  Fabio De Giacomi  Marysol Schalit  Emily Fultz  Levente Gy\u00f6rgy  Ute Kreitmair  Gregory Finch  Valentin Vassilev  Christoph Pfaltz  Christian Morf  Leo Vettoretti; Chor des Theaters Biel Solothurn; Sinfonie Orchester Biel    Merle Fahrholz STS Leiter Dokumentation 19/11/2009  Ot Tanja Liebermann Claude Rast Franz Leh\u00e1r   1 1  34  30.095  18/12/2009 1 CH: Biel-Solothurn: Theater Biel Solothurn  Thomas Schulte-Michels  25001200912181 Biel-Solothurn: Theater Biel Solothurn Biel: Stadttheater 2009/10   Alfred Maria Willner  Robert Bodanzky  25001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 33,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019Orangerie",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 34,
            "end": 38,
            "value": "Wet!",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 105,
            "end": 122,
            "value": "Stations urbaines",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 137,
            "end": 162,
            "value": "Thibault Vancraenenbroeck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 167,
            "end": 180,
            "value": "Barbara Baker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 195,
            "value": "Anne Marchand",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 197,
            "end": 214,
            "value": "Nalini Selvadoray",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 218,
            "end": 233,
            "value": "Mich\u00e8le Pralong",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 304,
            "value": "Thibault Vancraenenbroeck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 331,
            "end": 360,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 362,
            "end": 393,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Compagnie Sturmfrei",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 395,
            "end": 429,
            "value": "F: Sceaux: Orangerie festival 2006",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 431,
            "end": 460,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: La B\u00e2tie Festival",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 462,
            "end": 472,
            "value": "Maya B\u00f6sch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 489,
            "end": 537,
            "value": "Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019Orangerie",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 559,
            "end": 575,
            "value": "Elfriede Jelinke",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 584,
            "end": 601,
            "value": "Maryvonne Litaize",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 603,
            "end": 618,
            "value": "Jasmin Hoffmann",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "24110    F Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019Orangerie Wet!     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Vermutlich im Rahmen der \u201cStations urbaines\u201d * P-Zettel   Thibault Vancraenenbroeck     Barbara Baker  Anne Marchand  Nalini Selvadoray    Mich\u00e8le Pralong STS Leiter Dokumentation 19/09/2007   S  00  Thibault Vancraenenbroeck     1 1      07/09/2006 1 CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli; CH: Gen\u00e8ve: Compagnie Sturmfrei; F: Sceaux: Orangerie festival 2006; CH: Gen\u00e8ve: La B\u00e2tie Festival  Maya B\u00f6sch  12005200609071 Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019Orangerie 2006/07  00 (d\u2019apr\u00e8s Elfriede Jelinke) 12005  Maryvonne Litaize; Jasmin Hoffmann  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 55,
            "value": "Der zerbrochene Krug. Lustspiel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 100,
            "end": 115,
            "value": "Brigitte Friesz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 120,
            "end": 133,
            "value": "Peter Jecklin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 135,
            "end": 151,
            "value": "Hans-Heinz Moser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 153,
            "end": 167,
            "value": "Heinrich Beens",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 169,
            "end": 182,
            "value": "Sigrid Skoetz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 184,
            "end": 200,
            "value": "Esther Schweizer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 214,
            "value": "Klaus Hirche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 216,
            "end": 230,
            "value": "Herbert M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 232,
            "end": 247,
            "value": "Tiziana Jelmini",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 249,
            "end": 259,
            "value": "Armin Kopp",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 261,
            "end": 276,
            "value": "Gudrun Gr\u00fctzner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 294,
            "value": "Claudine Tadlock",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 296,
            "end": 305,
            "value": "Ren\u00e9 Blum",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 349,
            "end": 365,
            "value": "Renate Schmitzer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 393,
            "end": 415,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 417,
            "end": 432,
            "value": "Peter Borchardt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 449,
            "end": 481,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 491,
            "end": 510,
            "value": "Heinrich von Kleist",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "32201    D Stadttheater Der zerbrochene Krug. Lustspiel     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017     Brigitte Friesz     Peter Jecklin  Hans-Heinz Moser  Heinrich Beens  Sigrid Skoetz  Esther Schweizer  Klaus Hirche  Herbert M\u00fcller  Tiziana Jelmini  Armin Kopp  Gudrun Gr\u00fctzner  Claudine Tadlock  Ren\u00e9 Blum     STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  S Renate Schmitzer      1     GS 26/04/1985 1 CH: Bern: Stadttheater  Peter Borchardt  46001198504261 Olten: Stadttheater Stadttheater 1984/85  Heinrich von Kleist 46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 23,
            "end": 37,
            "value": " Mann ist Mann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 95,
            "end": 124,
            "value": "Theaterwerkstatt Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 169,
            "end": 193,
            "value": "Basler Schultheaterwoche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 239,
            "end": 285,
            "value": "Mathematisch-Naturwissenschaftliches Gymnasium",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 290,
            "end": 312,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 362,
            "end": 419,
            "value": "CH: Basel: Mathematisch-Naturwissenschaftliches Gymnasium",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 484,
            "value": "Basel: Basler Theater Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 494,
            "end": 508,
            "value": "Bertolt Brecht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 510,
            "end": 521,
            "value": "Paul Dessau",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "8330   1 D Kleine B\u00fchne Mann ist Mann     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Im Rahmen der   Theaterwerkstatt Kleine B\u00fchne    in welchem vom 6.-18.2.1984  die erste   Basler Schultheaterwoche   stattfand    0      Sch\u00fcler der Klasse 7d  Mathematisch-Naturwissenschaftliches Gymnasium     Christian Schneeberger 31/03/2003 0  S  Ju       1 0      13/02/1984 1  CH: Basel: Mathematisch-Naturwissenschaftliches Gymnasium  Klasse 7d     40003198402131 Basel: Basler Theater Kleine B\u00fchne 1983/84  Bertolt Brecht; Paul Dessau 40003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 32,
            "value": "Schlachthaus Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 33,
            "end": 34,
            "value": "W",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 107,
            "end": 123,
            "value": "Dirk Vittinghoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 128,
            "end": 138,
            "value": "Peter Aebi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 140,
            "end": 153,
            "value": "Sabine Berger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 155,
            "end": 169,
            "value": "Gertrud Deriaz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 184,
            "value": "Margrit Gigon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 186,
            "end": 200,
            "value": "Lotti Kissling",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 224,
            "value": "Catherine Kunze-Iselin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 226,
            "end": 243,
            "value": "Christine Lehmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 260,
            "value": "Sylvia Maccauro",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 277,
            "value": "Elisabeth Meier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 297,
            "value": "Christine Ramseyer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 299,
            "end": 316,
            "value": "Kathrin Schweizer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 318,
            "end": 334,
            "value": "Hans Felix Stump",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 360,
            "end": 379,
            "value": "Barbara Schleuniger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 408,
            "end": 457,
            "value": "CH: Bern: Schlachthaus Theater Theaterclub senior",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 459,
            "end": 475,
            "value": "Sibylle Heiniger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 493,
            "end": 540,
            "value": "Bern: Schlachthaus Theater Schlachthaus Theater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "16635   3 D Schlachthaus Theater W     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  *Programmvorschau Februar 08   Dirk Vittinghoff     Peter Aebi  Sabine Berger  Gertrud Deriaz  Margrit Gigon  Lotti Kissling  Catherine Kunze-Iselin  Christine Lehmann  Sylvia Maccauro  Elisabeth Meier  Christine Ramseyer  Kathrin Schweizer  Hans Felix Stump     Regula 11/03/2015  S Barbara Schleuniger     1 0     UA 31/01/2008 1 CH: Bern: Schlachthaus Theater Theaterclub senior  Sibylle Heiniger  300112008013101 Bern: Schlachthaus Theater Schlachthaus Theater 2007/08  00 30011    . orte"
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 73,
            "value": "Oh wie sch\u00f6n ist Panama. Schweizer Dialektfassung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 77,
            "end": 92,
            "value": "Gotthard Kuppel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 168,
            "end": 181,
            "value": "Karel Spanhak",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 194,
            "value": "Albrecht Ehl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 198,
            "end": 209,
            "value": "Sabina Frey",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 211,
            "end": 226,
            "value": "Kurt Gr\u00fcnfelder",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 228,
            "end": 242,
            "value": "Peter Bernhard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 247,
            "end": 269,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 291,
            "end": 305,
            "value": "Marion Steiner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 347,
            "end": 375,
            "value": "CH: St. Gallen: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 377,
            "end": 389,
            "value": "Andr\u00e9 Steger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 406,
            "end": 443,
            "value": "St. Gallen: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 453,
            "end": 468,
            "value": "Gotthard Kuppel",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "34987    D Stadttheater Oh wie sch\u00f6n ist Panama. Schweizer Dialektfassung    Gotthard Kuppel STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 WA 1998/99 (ab 28.4.99) * P-Dossier  0 Karel Spanhak Albrecht Ehl    Sabina Frey  Kurt Gr\u00fcnfelder  Peter Bernhard     Christian Schneeberger 01/04/2003 0  S  Ju  Marion Steiner   0  1 0 15/05/1997 [S4]    30/04/1997 1 CH: St. Gallen: Stadttheater  Andr\u00e9 Steger  90001199704301 St. Gallen: Stadttheater Stadttheater 1996/97  Gotthard Kuppel 90001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 88,
            "value": "Charlotte Corday oder Marats Tod. Trauerspiel in f\u00fcnf Aufz\u00fcgen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 140,
            "end": 163,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 237,
            "value": "Victor Henri Joseph Brahain Ducange",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 294,
            "end": 317,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 336,
            "end": 368,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 378,
            "end": 390,
            "value": "Ludwig Meier",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "48900 5  1 D Stadttheater Charlotte Corday oder Marats Tod. Trauerspiel in f\u00fcnf Aufz\u00fcgen     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))  nach Victor Henri Joseph Brahain Ducange          Regula 12/12/2012  S      0 0      20.2.1843 1 CH: Basel: Stadttheater    40001184302201 Basel: Stadttheater Stadttheater 1842/43  Ludwig Meier 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 24,
            "value": "Grand Th\u00e9\u00e2tre",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 38,
            "value": "Mahlerlieder",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 49,
            "end": 62,
            "value": "Gustav Mahler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 64,
            "end": 131,
            "value": "Lieder eines fahrenden Gesellen  Ich bin der Welt abhanden gekommen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 190,
            "end": 199,
            "value": "Le Baiser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 203,
            "end": 212,
            "value": "Adagietto",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 216,
            "end": 225,
            "value": "Rhapsodie",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 263,
            "end": 274,
            "value": "Oscar Araiz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 292,
            "value": "Iracity Cardoso",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 294,
            "end": 309,
            "value": "Fr\u00e9d\u00e9ric Gafner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 311,
            "end": 324,
            "value": "Cheryl Wrench",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 337,
            "value": "Laura Smeak",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 339,
            "end": 348,
            "value": "Bill Lark",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 350,
            "end": 366,
            "value": "Corinne Gaillard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 368,
            "end": 388,
            "value": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Guilpin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 390,
            "end": 410,
            "value": "Francine Sarramaigna",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 412,
            "end": 426,
            "value": "Lucas Crandall",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 428,
            "end": 447,
            "value": "Jean-Luc Schumacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 449,
            "end": 460,
            "value": "Ronald Tice",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 462,
            "end": 475,
            "value": "Antonio Gomes",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 477,
            "end": 499,
            "value": "Jean-Pierre Tiefenauer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 501,
            "end": 512,
            "value": "Tom Crocker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 514,
            "end": 528,
            "value": "Bonnie Wyckoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 530,
            "end": 545,
            "value": "Raquel Rossetti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 547,
            "end": 566,
            "value": "Cristina Martinelli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 568,
            "end": 582,
            "value": "Jackie Planeix",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 584,
            "end": 595,
            "value": "Manon Hotte",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 597,
            "end": 611,
            "value": "Horacio Alonso",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 613,
            "end": 625,
            "value": "Gary Govette",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 627,
            "end": 637,
            "value": "Roger Shim",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 639,
            "end": 652,
            "value": "Robert Thomas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 654,
            "end": 668,
            "value": "Sergio Briceno",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 670,
            "end": 684,
            "value": "Nancy Bergamin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 686,
            "end": 702,
            "value": "Eva Christiansen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 704,
            "end": 716,
            "value": "Hugo Bregman",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 718,
            "end": 748,
            "value": "Orchestre de la Suisse Romande",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 753,
            "end": 766,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 781,
            "end": 799,
            "value": "Carlos Cytrynowski",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 801,
            "end": 815,
            "value": "Gustave Mahler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 840,
            "end": 865,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Grand Th\u00e9\u00e2tre",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 885,
            "end": 920,
            "value": "Gen\u00e8ve: Grand Th\u00e9\u00e2tre Grand Th\u00e9\u00e2tre",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 930,
            "end": 941,
            "value": "Oscar Araiz",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "22190   8  Grand Th\u00e9\u00e2tre  Mahlerlieder. Musique: Gustav Mahler (Lieder eines fahrenden Gesellen  Ich bin der Welt abhanden gekommen)      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Zusammen mit: \u201dLe Baiser\u201d  \u201dAdagietto\u201d  \u201dRhapsodie\u201d  http://archives.geneveopera.ch     Oscar Araiz   Iracity Cardoso  Fr\u00e9d\u00e9ric Gafner  Cheryl Wrench  Laura Smeak  Bill Lark  Corinne Gaillard  Marie-H\u00e9l\u00e8ne Guilpin  Francine Sarramaigna  Lucas Crandall  Jean-Luc Schumacher  Ronald Tice  Antonio Gomes  Jean-Pierre Tiefenauer  Tom Crocker  Bonnie Wyckoff  Raquel Rossetti  Cristina Martinelli  Jackie Planeix  Manon Hotte  Horacio Alonso  Gary Govette  Roger Shim  Robert Thomas  Sergio Briceno  Nancy Bergamin  Eva Christiansen  Hugo Bregman; Orchestre de la Suisse Romande     Martin Dreier 13/06/2008  B Carlos Cytrynowski  Gustave Mahler   1 1      20/02/1981 2 CH: Gen\u00e8ve: Grand Th\u00e9\u00e2tre    120011981022002 Gen\u00e8ve: Grand Th\u00e9\u00e2tre Grand Th\u00e9\u00e2tre 1980/81  Oscar Araiz 12001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 16,
            "end": 30,
            "value": "Johnny Belinda",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 181,
            "end": 218,
            "value": "CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 236,
            "end": 269,
            "value": "Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 281,
            "end": 293,
            "value": "Elmer Harris",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "18617   1312 D  Johnny Belinda     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * R\u00fcckblick 1953/54 in Spielplan 1954/55  0         STS Leiter Dokumentation 01/04/2003 0 S      0 0       1 CH: Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater    25001nodate1  Biel-Solothurn: St\u00e4dtebundtheater   1953/54  Elmer Harris 25001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 15,
            "end": 61,
            "value": "Die Macht des Schicksals. Oper in neun Bildern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 124,
            "end": 132,
            "value": "Erismann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 137,
            "end": 145,
            "value": "Lois Egg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 147,
            "end": 164,
            "value": "Sibylle Spalinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 165,
            "end": 178,
            "value": "Walter Furrer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 180,
            "end": 194,
            "value": "Erich Frohwein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 196,
            "end": 210,
            "value": "Valerie Heybal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 212,
            "end": 230,
            "value": "Fridolin Mosbacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 232,
            "end": 246,
            "value": "Theodor Bitzos",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 248,
            "end": 260,
            "value": "Jakob Keller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 275,
            "value": "Richard Kogel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 293,
            "value": "Melanie Geissler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 295,
            "end": 309,
            "value": "Erich Fischhof",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 311,
            "end": 322,
            "value": "Ulo Panizza",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 324,
            "end": 338,
            "value": "Gertrud Hrabal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 340,
            "end": 354,
            "value": "Walter Beutter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 359,
            "end": 381,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 400,
            "end": 414,
            "value": "Giuseppe Verdi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 418,
            "end": 438,
            "value": "La forza del destino",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 465,
            "end": 487,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 489,
            "end": 501,
            "value": "Stefan Beinl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 519,
            "end": 537,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 549,
            "end": 570,
            "value": "Francesco Maria Piave",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 578,
            "end": 590,
            "value": "Franz Werfel",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "13321  9 12 D  Die Macht des Schicksals. Oper in neun Bildern     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * 44 Negative aus NL Erismann  44 Lois Egg  Sibylle Spalinger Walter Furrer  Erich Frohwein  Valerie Heybal  Fridolin Mosbacher  Theodor Bitzos  Jakob Keller  Richard Kogel  Melanie Geissler  Erich Fischhof  Ulo Panizza  Gertrud Hrabal  Walter Beutter     Christian Schneeberger 31/03/2003 0 Op   Giuseppe Verdi 44 La forza del destino 1 1  32   NI 18/04/1954 1 CH: Bern: Stadttheater  Stefan Beinl  30001195404181  Bern: Stadttheater   1953/54  Francesco Maria Piave 30001  Franz Werfel  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 24,
            "value": "Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 51,
            "value": "Il commissario di notturna",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 106,
            "end": 135,
            "value": "L\u2019abito nero Pronti? Si gira!",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 187,
            "end": 206,
            "value": "Giuseppe Volonterio",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 215,
            "end": 233,
            "value": "Peppino de Filippo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 235,
            "end": 251,
            "value": "Cesare Bettarini",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 253,
            "end": 266,
            "value": "Lidia Martora",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 267,
            "end": 283,
            "value": "Pietro Privitera",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 285,
            "end": 298,
            "value": "Mario Maresca",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 304,
            "end": 317,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 361,
            "end": 416,
            "value": "I: Roma: Compagnia Italiana di Prosa Peppino de Filippo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 435,
            "end": 472,
            "value": "Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 482,
            "end": 496,
            "value": "Ernesto Grassi",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "3132    I Teatro Kursaal Il commissario di notturna     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Zusammen mit: L\u2019abito nero Pronti? Si gira!  * Auff\u00fchrungsliste des Direktors von 1939 \u2013 1976  Giuseppe Volonterio         Peppino de Filippo  Cesare Bettarini  Lidia Martora Pietro Privitera  Mario Maresca      Martin Dreier 15/04/2010  S      1 0     GS 05/03/1951 1 I: Roma: Compagnia Italiana di Prosa Peppino de Filippo    69001195103051 Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal 1950/51  Ernesto Grassi 69001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 103,
            "value": "Frauenkampf (Damenkampf) oder das Duell der Liebe. Lustspiel in drei Aufz\u00fcgen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 107,
            "end": 136,
            "value": "Henriette M\u00fchling geb. Olfers",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 184,
            "end": 207,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 318,
            "value": "La bataille de dames  ou Un duel en amour",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 342,
            "end": 365,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 384,
            "end": 416,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 426,
            "end": 448,
            "value": "Augustin Eug\u00e8ne Scribe",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 464,
            "value": "Ernest Legouv\u00e9",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "53545 3  3 D Stadttheater Frauenkampf (Damenkampf) oder das Duell der Liebe. Lustspiel in drei Aufz\u00fcgen    Henriette M\u00fchling geb. Olfers STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 08/01/2014  S      La bataille de dames  ou Un duel en amour  0 0      04/10/1912 1 CH: Basel: Stadttheater    40001191210041 Basel: Stadttheater Stadttheater 1912/13  Augustin Eug\u00e8ne Scribe; Ernest Legouv\u00e9 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 81,
            "value": "La Boh\u00e8me. Szenen aus Henry Murgers \u201cVie de Boh\u00e8me\u201d in vier Bildern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 129,
            "end": 139,
            "value": "H. Murgers",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 147,
            "end": 163,
            "value": "La vie de Boh\u00e8me",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 172,
            "end": 187,
            "value": "Christian Wahle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 189,
            "end": 199,
            "value": "Leo Delsen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 201,
            "end": 218,
            "value": "Fritz Blankenhorn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 220,
            "end": 231,
            "value": "Otto Freund",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 248,
            "value": "Hans Dornberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 250,
            "end": 260,
            "value": "Annie Kley",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 276,
            "value": "Hanny von Camp",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 290,
            "value": "Max Elmhorst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 292,
            "end": 306,
            "value": "Karl Schwieger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 308,
            "end": 321,
            "value": "Rudolf Muster",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 323,
            "end": 337,
            "value": "Fritz Elmhorst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 375,
            "end": 390,
            "value": "Giacomo Puccini",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 392,
            "end": 401,
            "value": "La boh\u00e8me",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 426,
            "end": 448,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 461,
            "value": "Carl Struve",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 479,
            "end": 497,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 509,
            "end": 525,
            "value": "Giuseppe Giacosa",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 527,
            "end": 539,
            "value": "Luigi Illica",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "11266  4 7 D  La Boh\u00e8me. Szenen aus Henry Murgers \u201cVie de Boh\u00e8me\u201d in vier Bildern     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   nach H. Murgers Roman \u201cLa vie de Boh\u00e8me\u201d 0      Christian Wahle  Leo Delsen  Fritz Blankenhorn  Otto Freund  Hans Dornberger  Annie Kley  Hanny von Camp  Max Elmhorst  Karl Schwieger  Rudolf Muster  Fritz Elmhorst     STS Lesesaal 1 01/09/2003 0 Op   Giacomo Puccini  La boh\u00e8me 1 1     NI 01/10/1919 1 CH: Bern: Stadttheater  Carl Struve  30001191910011  Bern: Stadttheater   1919/20  Giuseppe Giacosa; Luigi Illica 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 55,
            "value": "Rigoletto. Oper in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 107,
            "end": 130,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 172,
            "end": 186,
            "value": "Le roi s'amuse",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 193,
            "end": 204,
            "value": "Victor Hugo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 212,
            "end": 225,
            "value": "Adolf Varviso",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 227,
            "end": 243,
            "value": "Franz Grassegger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 260,
            "value": "Virginia Schell",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 270,
            "value": "K. Braun",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 272,
            "end": 286,
            "value": "Emilie Weisser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 329,
            "value": "Giuseppe Verdi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 331,
            "end": 340,
            "value": "Rigoletto",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 363,
            "end": 386,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 405,
            "end": 437,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 447,
            "end": 468,
            "value": "Francesco Maria Piave",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "53791 3  4 D Stadttheater Rigoletto. Oper in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))   nach   Le roi s'amuse   von Victor Hugo        Adolf Varviso  Franz Grassegger  Virginia Schell  K. Braun  Emilie Weisser     Regula 20/01/2014  Op   Giuseppe Verdi  Rigoletto 0 0      16/01/1916 1 CH: Basel: Stadttheater    40001191601161 Basel: Stadttheater Stadttheater 1915/16  Francesco Maria Piave 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 63,
            "value": "Jim Knopf und die Wilde 13. Kinderst\u00fcck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 80,
            "end": 93,
            "value": "Hermann Bauer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 149,
            "end": 169,
            "value": "Kaspar Wolfensberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 170,
            "end": 180,
            "value": "Emil Moser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 184,
            "end": 196,
            "value": "Guido Rieger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 198,
            "end": 212,
            "value": "Marianne Weber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 214,
            "end": 227,
            "value": "Marcus Mislin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 229,
            "end": 242,
            "value": "Yvette Simone",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 244,
            "end": 261,
            "value": "Gabriella Salerno",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 263,
            "end": 275,
            "value": "Thomas Zingg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 292,
            "value": "Peter Eigenmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 294,
            "end": 308,
            "value": "Suzanne Andres",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 310,
            "end": 329,
            "value": "Daniel Rothenb\u00fchler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 331,
            "end": 343,
            "value": "Urs Bosshard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 345,
            "end": 357,
            "value": "Ernst Mathys",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 359,
            "end": 376,
            "value": "Heinz Pawlikowski",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 381,
            "end": 403,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 425,
            "end": 438,
            "value": "Johanna Weise",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 467,
            "end": 495,
            "value": "CH: St. Gallen: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 497,
            "end": 512,
            "value": "Heide Capovilla",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 529,
            "end": 566,
            "value": "St. Gallen: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 576,
            "end": 588,
            "value": "Michael Ende",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "34650    D Stadttheater Jim Knopf und die Wilde 13. Kinderst\u00fcck. Dialektfassung Hermann Bauer     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P-Plakat  0 Kaspar Wolfensberger Emil Moser    Guido Rieger  Marianne Weber  Marcus Mislin  Yvette Simone  Gabriella Salerno  Thomas Zingg  Peter Eigenmann  Suzanne Andres  Daniel Rothenb\u00fchler  Urs Bosshard  Ernst Mathys  Heinz Pawlikowski     Christian Schneeberger 01/04/2003 0  S  Ju  Johanna Weise   0  1 1    1  06/12/1986 1 CH: St. Gallen: Stadttheater  Heide Capovilla  90001198612061 St. Gallen: Stadttheater Stadttheater 1986/87  Michael Ende 90001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 29,
            "value": "Theater Winterthur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 30,
            "end": 55,
            "value": "Geschlossene Gesellschaft",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 99,
            "end": 126,
            "value": "Winterthurer Theaterzeitung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 138,
            "end": 151,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 196,
            "end": 229,
            "value": "CH: Visp: Profitheater Oberwallis",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 248,
            "end": 297,
            "value": "Winterthur: Theater Winterthur Theater Winterthur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 307,
            "end": 323,
            "value": "Jean-Paul Sartre",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "39717    D Theater Winterthur Geschlossene Gesellschaft     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Winterthurer Theaterzeitung  0         Martin Dreier 30/01/2008 0 S      1 1     GS 13/01/2008 1 CH: Visp: Profitheater Oberwallis    84003200801131 Winterthur: Theater Winterthur Theater Winterthur 2007/08  Jean-Paul Sartre 84003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 31,
            "value": "Theater Winterthur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 32,
            "end": 69,
            "value": "Krieg und Frieden. Oper in 13 Bildern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 113,
            "end": 140,
            "value": "Winterthurer Theaterzeitung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 187,
            "end": 203,
            "value": "Sergej Prokofjew",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 205,
            "end": 242,
            "value": "Krieg und Frieden. Oper in 13 Bildern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 267,
            "end": 303,
            "value": "UA: Kiew: Ukrainische Staasoper Kiew",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 322,
            "end": 371,
            "value": "Winterthur: Theater Winterthur Theater Winterthur",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "39251  13  D Theater Winterthur Krieg und Frieden. Oper in 13 Bildern     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Winterthurer Theaterzeitung  0     00    STS Grafik 1.1 16/05/2007 0 Op   Sergej Prokofjew  Krieg und Frieden. Oper in 13 Bildern 1 1     GS 14/03/2003 1 UA: Kiew: Ukrainische Staasoper Kiew    84003200303141 Winterthur: Theater Winterthur Theater Winterthur 2002/03   84003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 27,
            "value": "Elisabethenkirche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 28,
            "end": 82,
            "value": "Salvador Dal\u00ed. Mein geheimes Leben. Ein Theaterprojekt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 143,
            "end": 156,
            "value": "Bianca Gierok",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 158,
            "end": 171,
            "value": "Anita Hamouda",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 173,
            "end": 186,
            "value": "Illjaz Jusufi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 188,
            "end": 200,
            "value": "Steve Karier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 213,
            "value": "Pascal Lalo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 215,
            "end": 228,
            "value": "Stefano Menna",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 230,
            "end": 243,
            "value": "Raphael Traub",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 255,
            "value": "Andr\u00e9 Feuz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 260,
            "end": 273,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 316,
            "end": 340,
            "value": "CH: Basel: Theater Basel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 342,
            "end": 378,
            "value": "CH: Basel: Offene Kirche Elisabethen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 381,
            "end": 393,
            "value": "Karl Baratta",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 395,
            "end": 411,
            "value": "Martina Ehleiter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 413,
            "end": 427,
            "value": "Silvana Arnold",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 429,
            "end": 445,
            "value": "Martina Grohmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 447,
            "end": 466,
            "value": "Christine Steinhoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 468,
            "end": 480,
            "value": "Jurate Vansk",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 498,
            "end": 536,
            "value": "Basel: Theater Basel Elisabethenkirche",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "9687    D Elisabethenkirche Salvador Dal\u00ed. Mein geheimes Leben. Ein Theaterprojekt     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P-Zettel  0      Bianca Gierok  Anita Hamouda  Illjaz Jusufi  Steve Karier  Pascal Lalo  Stefano Menna  Raphael Traub  Andr\u00e9 Feuz     Martin Dreier 30/04/2009 0 S      1 1      16/05/2009 1 CH: Basel: Theater Basel; CH: Basel: Offene Kirche Elisabethen   Karl Baratta  Martina Ehleiter  Silvana Arnold  Martina Grohmann  Christine Steinhoff  Jurate Vansk   40003200905161 Basel: Theater Basel Elisabethenkirche 2008/09   40003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 14,
            "value": "TPR",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 27,
            "end": 36,
            "value": "Black Tie",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 120,
            "end": 133,
            "value": "Arc en Sc\u00e8nes",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 198,
            "end": 217,
            "value": "Marc Jungreithmeier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 219,
            "end": 225,
            "value": "Ludwig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 252,
            "value": "Miriam Yung Min Stein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 266,
            "value": "Hye-Jin Choi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 268,
            "end": 274,
            "value": "Ludwig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 295,
            "value": "Sebastian Br\u00fcnger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 296,
            "end": 310,
            "value": "Susanna Tschui",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 345,
            "value": "Marc Jungreithmeier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 374,
            "end": 402,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Rimini Protokoll",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 404,
            "end": 430,
            "value": "DE: Berlin: Hebbel am Ufer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 432,
            "end": 474,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Theaterhaus Gessneralle Z\u00fcrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 476,
            "end": 502,
            "value": "A: Wien: Wiener Festwochen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 505,
            "end": 517,
            "value": "Helgard Haug",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 519,
            "end": 532,
            "value": "Daniel Wetzel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 534,
            "end": 545,
            "value": "Dorit Abiry",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 561,
            "end": 614,
            "value": "Chaux-de-Fonds (La): Th\u00e9\u00e2tre Populaire Romand TPR TPR",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 654,
            "end": 667,
            "value": "Grit Schuster",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 668,
            "end": 680,
            "value": "Helgard Haug",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 682,
            "end": 695,
            "value": "Daniel Wetzel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 697,
            "end": 718,
            "value": "Miriam Yung Min Stein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 725,
            "end": 740,
            "value": "Florian Fischer",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "17232    F TPR (+ Tourn\u00e9e) Black Tie     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Monats\u00fcbersicht September-November von Arc en Sc\u00e8nes und Jahresprogramm Spielzeit 2011/12* St\u00fcckplakat Weltformat    Marc Jungreithmeier  Ludwig      Miriam Yung Min Stein  Hye-Jin Choi  Ludwig    Sebastian Br\u00fcnger Susanna Tschui 18/07/2012  S  Marc Jungreithmeier    1 0    1 GS 17/11/2011 1 CH: Z\u00fcrich: Rimini Protokoll; DE: Berlin: Hebbel am Ufer; CH: Z\u00fcrich: Theaterhaus Gessneralle Z\u00fcrich; A: Wien: Wiener Festwochen   Helgard Haug  Daniel Wetzel  Dorit Abiry 23001201111171 Chaux-de-Fonds (La): Th\u00e9\u00e2tre Populaire Romand TPR TPR (+ Tourn\u00e9e) 2011/12 design interactif: Grit Schuster Helgard Haug; Daniel Wetzel; Miriam Yung Min Stein 23001 Florian Fischer   "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 24,
            "value": "Die Ratten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 70,
            "end": 84,
            "value": "Erich Grandeit",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 89,
            "end": 101,
            "value": "Ursula Biess",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 103,
            "end": 127,
            "value": "Elfriede von Bastineller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 129,
            "end": 141,
            "value": "Sacha Berger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 143,
            "end": 155,
            "value": "Hilde Harvan",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 157,
            "end": 173,
            "value": "K\u00e4the Lindenberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 175,
            "end": 187,
            "value": "Emma Murauer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 189,
            "end": 203,
            "value": "Ingeborg Stein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 205,
            "end": 218,
            "value": "Gisela Tantau",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 220,
            "end": 231,
            "value": "Ren\u00e9 Besson",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 245,
            "value": "Fritz Delius",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 247,
            "end": 260,
            "value": "Alfred Lohner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 273,
            "value": "Peter Busse",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 275,
            "end": 289,
            "value": "Rolf Kutschera",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 291,
            "end": 305,
            "value": "G\u00fcnter Martsch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 307,
            "end": 322,
            "value": "Gunnar Petersen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 324,
            "end": 339,
            "value": "Robert Messerli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 341,
            "end": 354,
            "value": "Walter Langer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 356,
            "end": 370,
            "value": "Willy Umminger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 375,
            "end": 397,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 443,
            "end": 467,
            "value": "CH: Basel: Kom\u00f6die Basel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 469,
            "end": 480,
            "value": "Egon Karter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 498,
            "end": 516,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 528,
            "end": 545,
            "value": "Gerhart Hauptmann",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "13519 5  1 D  Die Ratten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Erich Grandeit     Ursula Biess  Elfriede von Bastineller  Sacha Berger  Hilde Harvan  K\u00e4the Lindenberg  Emma Murauer  Ingeborg Stein  Gisela Tantau  Ren\u00e9 Besson  Fritz Delius  Alfred Lohner  Peter Busse  Rolf Kutschera  G\u00fcnter Martsch  Gunnar Petersen  Robert Messerli  Walter Langer  Willy Umminger     Christian Schneeberger 31/03/2003 0 S       1  13   GS 02/03/1959 1 CH: Basel: Kom\u00f6die Basel  Egon Karter  30001195903021  Bern: Stadttheater   1958/59  Gerhart Hauptmann 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 20,
            "value": "Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 21,
            "end": 34,
            "value": "Hans im Gl\u00fcck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 108,
            "end": 123,
            "value": "Gebr\u00fcdern Grimm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 125,
            "end": 139,
            "value": "Susanne Cholet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 140,
            "end": 155,
            "value": "Thomas Mehlhorn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 159,
            "end": 180,
            "value": "Annette B\u00fcschelberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 196,
            "value": "Maraile Lichdi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 200,
            "end": 214,
            "value": "Martin Bartels",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 215,
            "end": 228,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 249,
            "end": 263,
            "value": "Susanne Cholet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 292,
            "end": 324,
            "value": "D: Heidelberg: Theater der Stadt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 347,
            "value": "Annette B\u00fcschelberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 364,
            "end": 392,
            "value": "Baden: Kurtheater Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 402,
            "end": 423,
            "value": "Annette B\u00fcschelberger",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "6797    D Kurtheater Hans im Gl\u00fcck     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P = Z: Theaterkurier nach den Gebr\u00fcdern Grimm  Susanne Cholet Thomas Mehlhorn    Annette B\u00fcschelberger  Maraile Lichdi    Martin Bartels Martin Dreier 29/09/2010   S  Ju  Susanne Cholet     1 1     GS 20/11/2010 1 D: Heidelberg: Theater der Stadt  Annette B\u00fcschelberger  54002201011201 Baden: Kurtheater Kurtheater 2010/11  Annette B\u00fcschelberger 54002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 54,
            "value": "Saison in Salzburg (Salzburger Nockerln)",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 117,
            "end": 125,
            "value": "Erismann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 130,
            "end": 141,
            "value": "Ulrich Suez",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 143,
            "end": 160,
            "value": "Sibylle Spalinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 163,
            "end": 177,
            "value": "Hans Bernhardt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 179,
            "end": 191,
            "value": "Ingrid Braut",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 193,
            "end": 203,
            "value": "Erika Kerd",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 205,
            "end": 219,
            "value": "Walter Lederer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 221,
            "end": 231,
            "value": "Otto Marau",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 247,
            "value": "Margit Breuhan",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 249,
            "end": 261,
            "value": "Luise Paichl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 263,
            "end": 274,
            "value": "Spiro Makri",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 276,
            "end": 287,
            "value": "Alfred Bock",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 289,
            "end": 301,
            "value": "Harry Tagore",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 303,
            "end": 317,
            "value": "Dorothee Klebs",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 319,
            "end": 330,
            "value": "Max Jakisch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 332,
            "end": 343,
            "value": "Ulo Panizza",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 345,
            "end": 358,
            "value": "Tino Bertrand",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 360,
            "end": 377,
            "value": "Juluis Brombacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 379,
            "end": 395,
            "value": "Uli Eichenberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 397,
            "end": 411,
            "value": "Erich Fischhof",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 416,
            "end": 438,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 455,
            "end": 468,
            "value": "Briggie Barth",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 470,
            "end": 482,
            "value": "Fred Raymond",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 512,
            "end": 534,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 536,
            "end": 547,
            "value": "Alfred Bock",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 565,
            "end": 583,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "13418  5 8 D  Saison in Salzburg (Salzburger Nockerln)     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * 96 Negative aus NL Erismann  96 Ulrich Suez  Sibylle Spalinger   Hans Bernhardt  Ingrid Braut  Erika Kerd  Walter Lederer  Otto Marau  Margit Breuhan  Luise Paichl  Spiro Makri  Alfred Bock  Harry Tagore  Dorothee Klebs  Max Jakisch  Ulo Panizza  Tino Bertrand  Juluis Brombacher  Uli Eichenberger  Erich Fischhof     Christian Schneeberger 31/03/2003 0 Ot Briggie Barth  Fred Raymond 96  1 1  2   WA 22/09/1956 1 CH: Bern: Stadttheater  Alfred Bock  30001195609221  Bern: Stadttheater   1956/57   30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 29,
            "value": "Z\u00e4hringer-Refugium",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 30,
            "end": 60,
            "value": "Volkslieder und Tessiner T\u00e4nze",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 155,
            "end": 165,
            "value": "Maggini R.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 175,
            "end": 190,
            "value": "Roberto Maggini",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 192,
            "end": 206,
            "value": "Pietro Bianchi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 304,
            "end": 347,
            "value": "Bern: Z\u00e4hringer-Refugium Z\u00e4hringer-Refugium",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 357,
            "end": 372,
            "value": "Maggini Roberto",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 374,
            "end": 388,
            "value": "Pietro Bianchi",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "2301   1 I Z\u00e4hringer-Refugium Volkslieder und Tessiner T\u00e4nze  0 0  STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Monats-P  gefalzt; Dok. siehe unter Personalia: Maggini R.   0      Roberto Maggini  Pietro Bianchi  0 0  STS Leiter Dokumentation 09/08/2004 0 00    0  0 0    1 GS 05/03/1993 1     30007199303051 Bern: Z\u00e4hringer-Refugium Z\u00e4hringer-Refugium 1992/93  Maggini Roberto; Pietro Bianchi 30007    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 69,
            "value": "Kolportage. Kom\u00f6die mit einem Vorspiel und in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 120,
            "end": 134,
            "value": "Martin L\u00fcbbert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 136,
            "end": 155,
            "value": "Theamaria Lenz a.G.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 157,
            "end": 169,
            "value": "Hermann Wail",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 184,
            "value": "Paula Ottzenn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 186,
            "end": 199,
            "value": "Josef Zechell",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 201,
            "end": 211,
            "value": "K\u00e4the Gold",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 213,
            "end": 223,
            "value": "Carl Weiss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 225,
            "end": 238,
            "value": "Frieda Barlow",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 240,
            "end": 259,
            "value": "Hanns-Erich Pfleger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 261,
            "end": 273,
            "value": "Robert Jenny",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 275,
            "end": 287,
            "value": "Albert Melow",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 289,
            "end": 303,
            "value": "Fritz Elmhorst",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 319,
            "value": "Marcelle Neher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 383,
            "end": 405,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 407,
            "end": 424,
            "value": "Ado von Achenbach",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 442,
            "end": 460,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 472,
            "end": 484,
            "value": "Georg Kaiser",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "11699 3   D  Kolportage. Kom\u00f6die mit einem Vorspiel und in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0      Martin L\u00fcbbert  Theamaria Lenz a.G.  Hermann Wail  Paula Ottzenn  Josef Zechell  K\u00e4the Gold  Carl Weiss  Frieda Barlow  Hanns-Erich Pfleger  Robert Jenny  Albert Melow  Fritz Elmhorst  Marcelle Neher     STS Lesesaal 1 07/10/2003 0 S      1 1     SE 16/11/1925 1 CH: Bern: Stadttheater  Ado von Achenbach  30001192511161  Bern: Stadttheater   1925/26  Georg Kaiser 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 9,
            "end": 33,
            "value": "Galerietheater Die Rampe",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 34,
            "end": 48,
            "value": "Schmerzartikel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 89,
            "end": 108,
            "value": "Michael Birkenmeier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 157,
            "end": 176,
            "value": "Michael Birkenmeier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 180,
            "end": 202,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 273,
            "value": "Michael Birkenmeier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 292,
            "end": 347,
            "value": "Bern: Galerietheater Die Rampe Galerietheater Die Rampe",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 357,
            "end": 376,
            "value": "Michael Birkenmeier",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "768    D Galerietheater Die Rampe Schmerzartikel. Aus dem Tastenkasten des Kabarettisten Michael Birkenmeier     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017         Michael Birkenmeier    Christian Schneeberger 01/04/2003  K      1 1     GS 13/04/1982 1 CH: 00: Michael Birkenmeier    30003198204131 Bern: Galerietheater Die Rampe Galerietheater Die Rampe 1981/82  Michael Birkenmeier 30003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 99,
            "value": " Bells are calling. Komik (ein   6-Personen-St\u00fcck   f\u00fcr zwei Schauspieler) ",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 157,
            "end": 186,
            "value": "Theaterwerkstatt Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 212,
            "value": "Carlos Trafic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 214,
            "end": 225,
            "value": "Maja Stolle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 230,
            "end": 252,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 316,
            "end": 329,
            "value": "Carlos Trafic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 334,
            "end": 345,
            "value": "Maja Stolle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 350,
            "end": 363,
            "value": "Carlos Trafic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 380,
            "end": 414,
            "value": "Basel: Basler Theater Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 424,
            "end": 437,
            "value": "Carlos Trafic",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 439,
            "end": 450,
            "value": "Maja Stolle",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "8093   4 E Kleine B\u00fchne  Bells are calling. Komik (ein   6-Personen-St\u00fcck   f\u00fcr zwei Schauspieler)      STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Im Rahmen der   Theaterwerkstatt Kleine B\u00fchne      0      Carlos Trafic  Maja Stolle     Christian Schneeberger 31/03/2003 0  K  S       1 0      GS  EA  19/03/1981 2 00: 00: Carlos Trafic und Maja Stolle00:  Carlos Trafic  40003198103192 Basel: Basler Theater Kleine B\u00fchne 1980/81  Carlos Trafic; Maja Stolle 40003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 73,
            "value": "Aim\u00e9e oder Der gesunde Menschenverstand. Kom\u00f6die",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 124,
            "end": 139,
            "value": "Leopold Biberti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 141,
            "end": 154,
            "value": "Heinz Woester",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 156,
            "end": 168,
            "value": "Rita Wottawa",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 170,
            "end": 183,
            "value": "Harald Tauber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 188,
            "end": 210,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 261,
            "end": 275,
            "value": "G\u00fcnther Schoop",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 292,
            "end": 325,
            "value": "Luzern: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 335,
            "end": 348,
            "value": "Henry Coubier",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "27856   1 D Stadttheater Aim\u00e9e oder Der gesunde Menschenverstand. Kom\u00f6die     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0      Leopold Biberti  Heinz Woester  Rita Wottawa  Harald Tauber     Christian Schneeberger2 28/04/2003 0 S      0 1  5   GS 03/11/1947 1 00  G\u00fcnther Schoop  60001194711031 Luzern: Stadttheater Stadttheater 1947/48  Henry Coubier 60001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 96,
            "value": "Der Wildsch\u00fctz oder: Die Stimme der Natur. Komische Oper in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 100,
            "end": 117,
            "value": "Friedrich Schramm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 119,
            "end": 132,
            "value": "Hans-J. Weitz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 225,
            "end": 271,
            "value": "Der Rehbock oder Die schuldlos Schuldbewussten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 303,
            "value": "August Friedrich Ferdinand",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 308,
            "end": 316,
            "value": "Kotzebue",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 318,
            "end": 334,
            "value": "Annelies Corrodi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 337,
            "end": 352,
            "value": "Karl Keuerleber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 354,
            "end": 367,
            "value": "Hans Riediker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 369,
            "end": 382,
            "value": "Susanne Muser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 384,
            "end": 400,
            "value": "Johannes Elteste",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 402,
            "end": 415,
            "value": "Franzi Berger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 417,
            "end": 429,
            "value": "Eva Gilhofer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 431,
            "end": 444,
            "value": "Hrebert Simon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 446,
            "end": 459,
            "value": "Jutta Lehmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 461,
            "end": 470,
            "value": "Max Knapp",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 472,
            "end": 484,
            "value": "Werner Knorr",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 489,
            "end": 511,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 529,
            "end": 544,
            "value": "Albert Lortzing",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 546,
            "end": 560,
            "value": "Der Wildsch\u00fctz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 585,
            "end": 608,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 610,
            "end": 627,
            "value": "Friedrich Schramm",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 644,
            "end": 676,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 686,
            "end": 701,
            "value": "Albert Lortzing",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "57341 3  2 D Stadttheater Der Wildsch\u00fctz oder: Die Stimme der Natur. Komische Oper in drei Akten    Friedrich Schramm; Hans-J. Weitz STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 WA der Inszenierung vom 02.05.1966  nach dem Lustspiel \u201eDer Rehbock oder Die schuldlos Schuldbewussten\u201c von August Friedrich Ferdinand von Kotzebue  Annelies Corrodi   Karl Keuerleber  Hans Riediker  Susanne Muser  Johannes Elteste  Franzi Berger  Eva Gilhofer  Hrebert Simon  Jutta Lehmann  Max Knapp  Werner Knorr     Christian Schneeberger 31/03/2003  Op   Albert Lortzing  Der Wildsch\u00fctz 0 1     WA 06/10/1966 1 CH: Basel: Stadttheater  Friedrich Schramm  40001196610061 Basel: Stadttheater Stadttheater 1966/67  Albert Lortzing 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 34,
            "value": "Kleintheater Kramgasse 6",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 35,
            "end": 44,
            "value": "Die Rache",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 101,
            "end": 124,
            "value": "Der fliegende Geheimrat",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 127,
            "end": 136,
            "value": "Lohengrin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 140,
            "end": 156,
            "value": "Der Hund im Hirn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 162,
            "end": 176,
            "value": "Dieter von Arx",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 181,
            "end": 192,
            "value": "Lili Langen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 194,
            "end": 209,
            "value": "Veronika Wenger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 211,
            "end": 225,
            "value": "Kurt Kwaschnik",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 227,
            "end": 239,
            "value": "Peter Bigler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 241,
            "end": 256,
            "value": "Paul Schellmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 258,
            "end": 271,
            "value": "Martin Tessen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 273,
            "end": 282,
            "value": "Mark Kuhn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 287,
            "end": 300,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 342,
            "end": 376,
            "value": "CH: Bern: Kleintheater Kramgasse 6",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 378,
            "end": 392,
            "value": "Helmuth Fuschl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 409,
            "end": 464,
            "value": "Bern: Kleintheater Kramgasse 6 Kleintheater Kramgasse 6",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 474,
            "end": 484,
            "value": "Curt Goetz",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "2489    D Kleintheater Kramgasse 6 Die Rache     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Zusammen mit: \u201cDer fliegende Geheimrat\u201d \u201dLohengrin\u201d  \u201cDer Hund im Hirn\u201d     Dieter von Arx     Lili Langen  Veronika Wenger  Kurt Kwaschnik  Peter Bigler  Paul Schellmann  Martin Tessen  Mark Kuhn     Martin Dreier 11/12/2009  S      1 0      29/12/1983 3 CH: Bern: Kleintheater Kramgasse 6  Helmuth Fuschl  30008198312293 Bern: Kleintheater Kramgasse 6 Kleintheater Kramgasse 6 1983/84  Curt Goetz 30008    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 72,
            "value": "Viel L\u00e4rm um nichts. Lustspiel in zehn Bildern",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 118,
            "end": 130,
            "value": "Erich Schmid",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 135,
            "end": 147,
            "value": "Otto Freitag",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 149,
            "end": 165,
            "value": "Johannes Steiner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 167,
            "end": 180,
            "value": "Trudy Gerster",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 194,
            "value": "Hertha Heger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 196,
            "end": 206,
            "value": "Willy Moog",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 222,
            "value": "Amido Hoffmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 224,
            "end": 235,
            "value": "Karl Ferber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 237,
            "end": 249,
            "value": "Karl Lichten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 251,
            "end": 262,
            "value": "Rolf Sander",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 264,
            "end": 284,
            "value": "Willy Lichtensteiger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 298,
            "value": "Sepp M\u00e4chler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 300,
            "end": 310,
            "value": "Fritz Bois",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 312,
            "end": 328,
            "value": "Alphons Hoffmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 330,
            "end": 341,
            "value": "Willy Arndt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 343,
            "end": 357,
            "value": "Lorenz M\u00e4chler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 359,
            "end": 375,
            "value": "Uli Eichenberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 377,
            "end": 389,
            "value": "Elsbeth Gm\u00fcr",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 391,
            "end": 404,
            "value": "Adeline Arndt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 406,
            "end": 416,
            "value": "Curt Busch",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 418,
            "end": 431,
            "value": "Willy Preisig",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 436,
            "end": 458,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 502,
            "end": 530,
            "value": "CH: St. Gallen: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 532,
            "end": 542,
            "value": "Fritz Diez",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 559,
            "end": 596,
            "value": "St. Gallen: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 606,
            "end": 625,
            "value": "William Shakespeare",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "33510  10  D Stadttheater Viel L\u00e4rm um nichts. Lustspiel in zehn Bildern     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    0 Erich Schmid     Otto Freitag  Johannes Steiner  Trudy Gerster  Hertha Heger  Willy Moog  Amido Hoffmann  Karl Ferber  Karl Lichten  Rolf Sander  Willy Lichtensteiger  Sepp M\u00e4chler  Fritz Bois  Alphons Hoffmann  Willy Arndt  Lorenz M\u00e4chler  Uli Eichenberger  Elsbeth Gm\u00fcr  Adeline Arndt  Curt Busch  Willy Preisig     Christian Schneeberger 01/04/2003 0 S    0  1 1      03/05/1945 1 CH: St. Gallen: Stadttheater  Fritz Diez  90001194505031 St. Gallen: Stadttheater Stadttheater 1944/45  William Shakespeare 90001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 24,
            "value": "Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 42,
            "value": "La vedova allegra",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 44,
            "end": 55,
            "value": "Franz Lehar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 58,
            "end": 81,
            "value": "Il paese dei campanelli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 83,
            "end": 99,
            "value": "Virgilio Ranzato",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 102,
            "end": 143,
            "value": "Madame di Tebe. E\u2019arrivato l\u2019amasciatore.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 144,
            "end": 153,
            "value": "Cin-ci-l\u00e0",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 155,
            "end": 171,
            "value": "Virgilio Ranzato",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 174,
            "end": 198,
            "value": "La danza delle libellule",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 200,
            "end": 214,
            "value": "Carlo Lombardo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 220,
            "end": 231,
            "value": "Franz Lehar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 234,
            "end": 259,
            "value": "La casa delle tre ragazze",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 261,
            "end": 275,
            "value": "Heinrich Bert\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 287,
            "value": "Frasquita",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 289,
            "end": 300,
            "value": "Franz Lehar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 440,
            "end": 459,
            "value": "Giuseppe Volonterio",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 471,
            "end": 484,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 535,
            "end": 567,
            "value": "Compagnia di Operette R.O.S.E.S.",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 586,
            "end": 623,
            "value": "Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "2857    I Teatro Kursaal La vedova allegra (Franz Lehar). Il paese dei campanelli (Virgilio Ranzato). Madame di Tebe. E\u2019arrivato l\u2019amasciatore. Cin-ci-l\u00e0 (Virgilio Ranzato). La danza delle libellule (Carlo Lombardo nach Franz Lehar). La casa delle tre ragazze (Heinrich Bert\u00e9). Frasquita (Franz Lehar)     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Gastspiel vom 20.3. - 29.3.1941    \u00fcberpr\u00fcfen!  * Auff\u00fchrungsliste des Direktors von 1939 \u2013 1976  Giuseppe Volonterio            Martin Dreier 22/03/2010  Ot       0     GS 20/03/1941 1 I: 00: Compagnia di Operette R.O.S.E.S.    69001194103201 Lugano: Teatro Kursaal Teatro Kursaal 1940/41   69001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 46,
            "value": "Kleider machen Leute",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 94,
            "end": 110,
            "value": "Gottfried Keller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 112,
            "end": 127,
            "value": "Andr\u00e9 Perrottet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 132,
            "end": 143,
            "value": "James Meyer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 145,
            "end": 157,
            "value": "Werner Wolff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 159,
            "end": 174,
            "value": "Hermann Walling",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 176,
            "end": 191,
            "value": "Beatrix Schwabe",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 193,
            "end": 206,
            "value": "Kurd E. Heyne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 225,
            "value": "Hermann Gallinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 227,
            "end": 237,
            "value": "Alma Wall\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 239,
            "end": 257,
            "value": "Karlrobert Sch\u00e4fer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 259,
            "end": 273,
            "value": "Frieda Cr\u00f6plin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 275,
            "end": 287,
            "value": "Leni Tschudi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 289,
            "end": 300,
            "value": "Hanna Gysin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 302,
            "end": 313,
            "value": "Olga Engler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 325,
            "value": "Otto Crone",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 342,
            "value": "Willy Ackermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 344,
            "end": 353,
            "value": "Max Knapp",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 358,
            "end": 380,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 396,
            "end": 407,
            "value": "Lilly Gundy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 409,
            "end": 420,
            "value": "Gustav Senn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 450,
            "end": 473,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 475,
            "end": 487,
            "value": "Kurt Horwitz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 504,
            "end": 536,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 546,
            "end": 567,
            "value": "Arnold H. Schwengeler",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "55948 5  4 D Stadttheater Kleider machen Leute     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   nach Gottfried Keller  Andr\u00e9 Perrottet     James Meyer  Werner Wolff  Hermann Walling  Beatrix Schwabe  Kurd E. Heyne  Hermann Gallinger  Alma Wall\u00e9  Karlrobert Sch\u00e4fer  Frieda Cr\u00f6plin  Leni Tschudi  Hanna Gysin  Olga Engler  Otto Crone  Willy Ackermann  Max Knapp     Christian Schneeberger 31/03/2003  S  Lilly Gundy  Gustav Senn      1 1     EA 08/05/1940 1 CH: Basel: Stadttheater  Kurt Horwitz  40001194005081 Basel: Stadttheater Stadttheater 1939/40  Arnold H. Schwengeler 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 9,
            "end": 19,
            "value": "Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 20,
            "end": 60,
            "value": "Love\u2019s in Dance. Tanztheater-Performance",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 192,
            "end": 204,
            "value": "Aliana Pizzi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 207,
            "end": 219,
            "value": "Myrna Kamara",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 221,
            "end": 233,
            "value": "Aliana Pizzi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 235,
            "end": 248,
            "value": "Carina Lengen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 250,
            "end": 267,
            "value": "Graciela Martinez",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 269,
            "end": 289,
            "value": "Reiner Powell Matheu",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 291,
            "end": 305,
            "value": "Steven Forster",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 307,
            "end": 325,
            "value": "Sebastian Rowinsky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 343,
            "value": "Gabriel Stoyanov",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 345,
            "end": 358,
            "value": "Joseph Viatte",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 360,
            "end": 376,
            "value": "Fernando Noriega",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 378,
            "end": 389,
            "value": "Michael Hug",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 391,
            "end": 402,
            "value": "Ivan Garcia",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 404,
            "end": 417,
            "value": "Anja Ruprecht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 419,
            "end": 435,
            "value": "Carlos Fernandez",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 440,
            "end": 445,
            "value": "Andri",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 460,
            "end": 472,
            "value": "Aliana Pizzi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 501,
            "end": 540,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Pizzi Dance Art Productions",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 560,
            "end": 588,
            "value": "Baden: Kurtheater Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 598,
            "end": 610,
            "value": "Aliana Pizzi",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "7037     Kurtheater Love\u2019s in Dance. Tanztheater-Performance     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   *Monatsplakat  http://www.kurtheater.ch/56-0-Detailansicht.html?id=4946 [07.07.2016      Aliana Pizzi   Myrna Kamara  Aliana Pizzi  Carina Lengen  Graciela Martinez  Reiner Powell Matheu  Steven Forster  Sebastian Rowinsky  Gabriel Stoyanov; Joseph Viatte; Fernando Noriega  Michael Hug; Ivan Garcia  Anja Ruprecht  Carlos Fernandez     Andri 07/07/2016  B Aliana Pizzi     0 0     GS 30/10/2015 1 CH: Z\u00fcrich: Pizzi Dance Art Productions    540022015103001 Baden: Kurtheater Kurtheater 2015/16  Aliana Pizzi 54002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 20,
            "value": "Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 21,
            "end": 54,
            "value": "Zar und Zimmermann. Komische Oper",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 102,
            "end": 118,
            "value": "Z: Theaterkurier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 123,
            "end": 133,
            "value": "Jean Deroc",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 136,
            "end": 154,
            "value": "Herbert J. Huwiler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 156,
            "end": 165,
            "value": "Fritz N\u00e4f",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 167,
            "end": 179,
            "value": "Helen Sacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 181,
            "end": 194,
            "value": "Urs Dettwyler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 196,
            "end": 210,
            "value": "Paul Bruggmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 212,
            "end": 225,
            "value": "Hannelore Erb",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 227,
            "end": 240,
            "value": "Urs B\u00fcrgisser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 242,
            "end": 255,
            "value": "Hans Schmidli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 257,
            "end": 272,
            "value": "Tatjana Berrini",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 274,
            "end": 288,
            "value": "Lucia Isenring",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 290,
            "end": 301,
            "value": "Paul K\u00fcnzli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 303,
            "end": 339,
            "value": "Chor und Orchester der Aargauer Oper",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 376,
            "end": 398,
            "value": "Gustav Albert Lortzing",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 424,
            "end": 494,
            "value": "CH: Unterlunkhofen (AG): Schweizer Gastspieloper (Aargauer Opernb\u00fchne)",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 496,
            "end": 510,
            "value": "Paul Bruggmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 527,
            "end": 555,
            "value": "Baden: Kurtheater Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 565,
            "end": 587,
            "value": "Gustav Albert Lortzing",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "5013    D Kurtheater Zar und Zimmermann. Komische Oper     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P = Z: Theaterkurier     Jean Deroc   Herbert J. Huwiler  Fritz N\u00e4f  Helen Sacher  Urs Dettwyler  Paul Bruggmann  Hannelore Erb  Urs B\u00fcrgisser  Hans Schmidli  Tatjana Berrini  Lucia Isenring  Paul K\u00fcnzli  Chor und Orchester der Aargauer Oper     STS Grafik 1.1 02/04/2008  Op   Gustav Albert Lortzing    1     GS 13/11/1969 1 CH: Unterlunkhofen (AG): Schweizer Gastspieloper (Aargauer Opernb\u00fchne)  Paul Bruggmann  54002196911131 Baden: Kurtheater Kurtheater 1969/70  Gustav Albert Lortzing 54002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 34,
            "value": "K\u00fcnigunde",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 79,
            "end": 95,
            "value": "Eduard Gunzinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 100,
            "end": 114,
            "value": "Margrit Winter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 116,
            "end": 128,
            "value": "Max Bachmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 130,
            "end": 143,
            "value": "Erwin Kohlund",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 145,
            "end": 158,
            "value": "Sylva Denzler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 160,
            "end": 177,
            "value": "Alfred Schlageter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 179,
            "end": 196,
            "value": "Hermann Gallinger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 198,
            "end": 208,
            "value": "Pia Bommer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 210,
            "end": 220,
            "value": "Alma Wall\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 222,
            "end": 233,
            "value": "James Meyer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 235,
            "end": 247,
            "value": "Willy Volker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 249,
            "end": 275,
            "value": "Arthur Fischer- Streitmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 286,
            "value": "Max Knapp",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 288,
            "end": 306,
            "value": "Max Herbert Volker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 308,
            "end": 321,
            "value": "Klaus Steiger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 323,
            "end": 333,
            "value": "Otto Crone",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 338,
            "end": 360,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 376,
            "end": 387,
            "value": "Lilly Gundy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 389,
            "end": 404,
            "value": "Franz Glatthaar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 434,
            "end": 457,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 459,
            "end": 471,
            "value": "Kurt Horwitz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 488,
            "end": 520,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 530,
            "end": 549,
            "value": "Heinrich Pestalozzi",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "56327   5 D Stadttheater K\u00fcnigunde     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017     Eduard Gunzinger     Margrit Winter  Max Bachmann  Erwin Kohlund  Sylva Denzler  Alfred Schlageter  Hermann Gallinger  Pia Bommer  Alma Wall\u00e9  James Meyer  Willy Volker  Arthur Fischer- Streitmann  Max Knapp  Max Herbert Volker  Klaus Steiger  Otto Crone     Christian Schneeberger 31/03/2003  S  Lilly Gundy  Franz Glatthaar      1 1     UA 27/10/1946 1 CH: Basel: Stadttheater  Kurt Horwitz  40001194610271 Basel: Stadttheater Stadttheater 1946/47  Heinrich Pestalozzi 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 27,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre Municipal",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 28,
            "end": 87,
            "value": "Carte blanche \u00e0 J.-C. Gil. Corps accords. Cr\u00e9ation mondiale",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 155,
            "end": 171,
            "value": "Jean-Charles Gil",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 173,
            "end": 190,
            "value": "Thierry Malandain",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 192,
            "end": 207,
            "value": "Jean-Marc Matos",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 210,
            "end": 226,
            "value": "Jean-Charles Gil",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 230,
            "end": 252,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 270,
            "end": 286,
            "value": "Jean-Charles Gil",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 357,
            "value": "CH: Lausanne: Op\u00e9ra de Lausanne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 359,
            "end": 373,
            "value": "Gildas Bourdet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 390,
            "end": 435,
            "value": "Lausanne: Op\u00e9ra de Lausanne Th\u00e9\u00e2tre Municipal",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "25219     Th\u00e9\u00e2tre Municipal Carte blanche \u00e0 J.-C. Gil. Corps accords. Cr\u00e9ation mondiale     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * dossier de presse  0    Jean-Charles Gil  Thierry Malandain  Jean-Marc Matos   Jean-Charles Gil    Christian Schneeberger 01/04/2003 0 B   Jean-Charles Gil   1 1 13/10/1998     UA   26/11/1998 1 CH: Lausanne: Op\u00e9ra de Lausanne  Gildas Bourdet  10001199811261 Lausanne: Op\u00e9ra de Lausanne Th\u00e9\u00e2tre Municipal 1998/99   10001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 35,
            "value": "Un rossignol chantait",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 87,
            "end": 111,
            "value": "Lausanne: Galas Karsenty",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 120,
            "end": 136,
            "value": "Robert Lamoureux",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 138,
            "end": 156,
            "value": "Jean-Pierre K\u00e9rien",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 158,
            "end": 172,
            "value": "Pierre Fromont",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 174,
            "end": 192,
            "value": "Magali de Vendeuil",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 197,
            "end": 219,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 263,
            "end": 291,
            "value": "CH: Lausanne: Galas Karsenty",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 293,
            "end": 304,
            "value": "Jean Marais",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 322,
            "end": 340,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 352,
            "end": 368,
            "value": "Robert Lamoureux",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "13608 3  1 F  Un rossignol chantait     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P siehe Lausanne: Galas Karsenty  0      Robert Lamoureux  Jean-Pierre K\u00e9rien  Pierre Fromont  Magali de Vendeuil     Christian Schneeberger 31/03/2003 0 S       0     GS 02/02/1961 1 CH: Lausanne: Galas Karsenty  Jean Marais  30001196102021  Bern: Stadttheater   1960/61  Robert Lamoureux 30001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 28,
            "value": "Mondverwirrung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 53,
            "end": 64,
            "value": "Hartwig Mau",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 135,
            "end": 157,
            "value": "Albert Michel Bosshard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 162,
            "end": 179,
            "value": "Kristina von Holt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 181,
            "end": 195,
            "value": "Kaspar L\u00fcscher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 221,
            "end": 243,
            "value": "Albert Michel Bosshard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 272,
            "end": 301,
            "value": "CH: Winterthur: Kellertheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 303,
            "end": 325,
            "value": "Albert Michel Bosshard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 343,
            "end": 368,
            "value": "Winterthur: Kellertheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 380,
            "end": 389,
            "value": "\u00d6zen Yula",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "40249   12 D  Mondverwirrung. Aus dem T\u00fcrkischen von Hartwig Mau.     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P-Plakat andersformatig   Albert Michel Bosshard     Kristina von Holt  Kaspar L\u00fcscher     Regula 04/10/2012  S Albert Michel Bosshard     1 1     DE 23/01/2010 1 CH: Winterthur: Kellertheater  Albert Michel Bosshard  84004201001231  Winterthur: Kellertheater   2009/10  \u00d6zen Yula 84004    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 42,
            "value": "Tanz und Chansons",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 55,
            "end": 67,
            "value": "Trudi Schoop",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 114,
            "end": 126,
            "value": "Trudi Schoop",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 129,
            "end": 141,
            "value": "Trudi Schoop",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 143,
            "end": 154,
            "value": "Klara Bader",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 156,
            "end": 168,
            "value": "Hilde Herter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 170,
            "end": 183,
            "value": "Trudi St\u00f6ssel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 185,
            "end": 197,
            "value": "Josef Halazs",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 211,
            "value": "Edith Carola",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 213,
            "end": 229,
            "value": "Helen Koellruter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 241,
            "value": "Alma Staub",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 243,
            "end": 259,
            "value": "Vreni L\u00f6wensberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 261,
            "end": 275,
            "value": "Bettina M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 277,
            "end": 291,
            "value": "Martin Muffler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 304,
            "end": 316,
            "value": "Werner Kruse",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 318,
            "end": 330,
            "value": "Tibor Kasics",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 335,
            "end": 357,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 403,
            "end": 438,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Tanzgruppe Trudi Schoop",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 457,
            "end": 489,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 499,
            "end": 511,
            "value": "Trudi Schoop",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "55373 3  2  Stadttheater Tanz und Chansons von und mit Trudi Schoop     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017       Trudi Schoop   Trudi Schoop  Klara Bader  Hilde Herter  Trudi St\u00f6ssel  Josef Halazs  Edith Carola  Helen Koellruter  Alma Staub  Vreni L\u00f6wensberg  Bettina M\u00fcller  Martin Muffler; am Fl\u00fcgel: Werner Kruse  Tibor Kasics     Christian Schneeberger 31/03/2003  B   00   0 1     MA 15/01/1933 1 CH: Z\u00fcrich: Tanzgruppe Trudi Schoop    40001193301151 Basel: Stadttheater Stadttheater 1932/33  Trudi Schoop 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 20,
            "value": "Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 21,
            "end": 33,
            "value": "Die Wildente",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 81,
            "end": 97,
            "value": "Z: Theaterkurier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 104,
            "end": 119,
            "value": "Reiner Schr\u00f6der",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 128,
            "end": 141,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 197,
            "end": 214,
            "value": "Bernd Fischerauer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 259,
            "value": "Baden: Kurtheater Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 269,
            "end": 281,
            "value": "Henrik Ibsen",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "5387    D Kurtheater Die Wildente     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P = Z: Theaterkurier       Reiner Schr\u00f6der u.a.    Martin Dreier 05/08/2009  S      1 1     GS 05/02/1977 1 00: 00: 00  Bernd Fischerauer  54002197702051 Baden: Kurtheater Kurtheater 1976/77  Henrik Ibsen 54002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 31,
            "value": "Grande salle L\u2019avare",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 111,
            "end": 132,
            "value": "Jean-Claude De Bemels",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 137,
            "end": 149,
            "value": "Roger Jendly",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 151,
            "end": 168,
            "value": "V\u00e9ronique Mermoud",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 170,
            "end": 181,
            "value": "C\u00e9line Cesa",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 183,
            "end": 198,
            "value": "Benjamin Kraatz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 200,
            "end": 215,
            "value": "Ra\u00efssa Mariotti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 217,
            "end": 230,
            "value": "Xavier Deniau",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 232,
            "end": 248,
            "value": "Irma Riser-Zoga\u00ef",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 250,
            "end": 260,
            "value": "Yann Pugin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 276,
            "value": "Alfredo Gnasso",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 292,
            "value": "Olivier Havran",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 294,
            "end": 304,
            "value": "Anne Jenny",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 347,
            "end": 368,
            "value": "Jean-Claude De Bemels",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 369,
            "end": 392,
            "value": "Jean-Christophe Despond",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 420,
            "end": 454,
            "value": "CH: Givisiez: Le Th\u00e9\u00e2tre des Osses",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 456,
            "end": 469,
            "value": "Gis\u00e8le Sallin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 486,
            "end": 524,
            "value": "Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Grande salle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 534,
            "end": 568,
            "value": "Jean Baptiste Poquelin dit Moli\u00e8re",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "24106    F Grande salle L\u2019avare     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P-Plakat andersformatig; P-Zettel   Jean-Claude De Bemels     Roger Jendly  V\u00e9ronique Mermoud  C\u00e9line Cesa  Benjamin Kraatz  Ra\u00efssa Mariotti  Xavier Deniau  Irma Riser-Zoga\u00ef  Yann Pugin  Alfredo Gnasso  Olivier Havran  Anne Jenny     STS Leiterin Bibliothek 23/03/2006  S Jean-Claude De Bemels Jean-Christophe Despond    1 1     GS 03/04/2006 1 CH: Givisiez: Le Th\u00e9\u00e2tre des Osses  Gis\u00e8le Sallin  12005200604031 Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Grande salle 2005/06  Jean Baptiste Poquelin dit Moli\u00e8re 12005    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 46,
            "value": "Der Schauspieldirektor",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 137,
            "end": 160,
            "value": "Wolfgang Amadeus Mozart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 162,
            "end": 184,
            "value": "Der Schauspieldirektor",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 209,
            "end": 239,
            "value": "RUS: Moskau: Kammeroper Moskau",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 241,
            "end": 259,
            "value": "Boris A. Pokrowski",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 276,
            "end": 307,
            "value": "Chur: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "20878    D Stadttheater Der Schauspieldirektor     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Monatsplakat           Regula 15/07/2011  Op   Wolfgang Amadeus Mozart  Der Schauspieldirektor 0 0     GS 04/03/1996 1 RUS: Moskau: Kammeroper Moskau  Boris A. Pokrowski  70001199603041 Chur: Stadttheater Stadttheater 1995/96   70001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 21,
            "value": "Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 22,
            "end": 37,
            "value": "Das letzte Band",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 92,
            "end": 108,
            "value": "Der Schulmeister",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 116,
            "end": 132,
            "value": "Z: Theaterkurier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 139,
            "end": 155,
            "value": "Bernhard Minetti",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 273,
            "value": "Baden: Kurtheater Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 283,
            "end": 297,
            "value": "Samuel Beckett",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "5092 1   D Kurtheater Das letzte Band     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Zusammen mit \u201cDer Schulmeister\u201d * P = Z: Theaterkurier       Bernhard Minetti    STS Grafik 1.1 18/06/2008  S       1     GS 13/02/1971 1 00: 00: 00    54002197102131 Baden: Kurtheater Kurtheater 1970/71  Samuel Beckett 54002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 19,
            "value": "Opernhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 20,
            "end": 78,
            "value": "Il giornale della necropoli. Choreographische Urauff\u00fchrung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 135,
            "end": 149,
            "value": "Falling Angels",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 154,
            "end": 171,
            "value": "acre du printemps",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 177,
            "end": 194,
            "value": "Michael Borremans",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 196,
            "end": 209,
            "value": "Thomas Hauert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 212,
            "end": 229,
            "value": "Cl\u00e9mence Andr\u00e9oni",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 242,
            "value": "Alicia Beck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 244,
            "end": 259,
            "value": "Aurore Casanova",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 261,
            "end": 277,
            "value": "Galina Mihaylova",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 294,
            "value": "Nadiya Prostota",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 296,
            "end": 312,
            "value": "Vittoria Valerio",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 314,
            "end": 324,
            "value": "Bryan Chan",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 326,
            "end": 336,
            "value": "Ty Gurfein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 338,
            "end": 358,
            "value": "Olaf Kollmannsperger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 360,
            "end": 375,
            "value": "Daniel Mulligan",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 377,
            "end": 390,
            "value": "Raphael Peter",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 392,
            "end": 403,
            "value": "Jiayong Sun",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 405,
            "end": 416,
            "value": "Ina Hofmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 430,
            "end": 455,
            "value": "Orchester der Oper Z\u00fcrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 460,
            "end": 473,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 489,
            "end": 505,
            "value": "Thierry Rondenet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 507,
            "end": 523,
            "value": "Herv\u00e9 Yvrenogeau",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 525,
            "end": 539,
            "value": "Jan van Gijsel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 541,
            "end": 555,
            "value": "Hauert  Thomas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 557,
            "end": 576,
            "value": "Salvatore Sciarrino",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 579,
            "end": 598,
            "value": "Salvatore Sciarrino",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 601,
            "end": 628,
            "value": "Il giornale della necropoli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 689,
            "end": 710,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Opernhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 729,
            "end": 756,
            "value": "Z\u00fcrich: Opernhaus Opernhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 775,
            "end": 789,
            "value": "Jan van Gijsel",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "42479     Opernhaus Il giornale della necropoli. Choreographische Urauff\u00fchrung     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Zusammen mit: \u201cFalling Angels\u201d  \u201cSacre du printemps\u201d     Michael Borremans  Thomas Hauert   Cl\u00e9mence Andr\u00e9oni  Alicia Beck  Aurore Casanova  Galina Mihaylova  Nadiya Prostota  Vittoria Valerio  Bryan Chan  Ty Gurfein  Olaf Kollmannsperger  Daniel Mulligan  Raphael Peter  Jiayong Sun; Ina Hofmann (Akkordeon)  Orchester der Oper Z\u00fcrich     Martin Dreier 27/10/2010  B  Thierry Rondenet  Herv\u00e9 Yvrenogeau  Jan van Gijsel  Hauert  Thomas (Salvatore Sciarrino); Salvatore Sciarrino (\u201cIl giornale della necropoli\u201c f\u00fcr Akkordeon und Orchester)    1 1  [5]   UA 30/10/2010 1 CH: Z\u00fcrich: Opernhaus    80001201010301 Z\u00fcrich: Opernhaus Opernhaus 2010/11   80001   Jan van Gijsel "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 27,
            "end": 39,
            "value": "Grosse B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 40,
            "end": 97,
            "value": "Satyagraha. M. K. Gandhi in S\u00fcdafrika. Oper in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 157,
            "end": 164,
            "value": "Matin\u00e9e",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 223,
            "end": 236,
            "value": "Bhagavad Gita",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 239,
            "end": 249,
            "value": "Henrik Ahr",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 251,
            "end": 271,
            "value": "Sidi Larbi Cherkaoul",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 272,
            "end": 284,
            "value": "Henryk Polus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 296,
            "value": "Rolf Romei",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 298,
            "end": 311,
            "value": "Cathrin Lange",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 313,
            "end": 325,
            "value": "Maren Favela",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 327,
            "end": 340,
            "value": "Andrew Murphy",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 342,
            "end": 358,
            "value": "Nicholas Crawley",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 360,
            "end": 370,
            "value": "Anna Rajah",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 372,
            "end": 384,
            "value": "Sofia Pavone",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 386,
            "end": 403,
            "value": "Karl-Heinz Brandt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 414,
            "end": 432,
            "value": "Jason Kittelberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 434,
            "end": 453,
            "value": "Georgios Kotsifakis",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 455,
            "end": 478,
            "value": "Kazutomi \u201eTsuki\u201c Kozuki",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 480,
            "end": 495,
            "value": "Elias Lazaridis",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 497,
            "end": 510,
            "value": "Nicola Leahey",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 512,
            "end": 526,
            "value": "Josepha Madoki",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 528,
            "end": 541,
            "value": "Nemo Oeghoede",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 543,
            "end": 555,
            "value": "Shintaro Oue",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 557,
            "end": 583,
            "value": "Patrick Williams Seebacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 595,
            "end": 612,
            "value": "James Vu Anh Pham",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 614,
            "end": 623,
            "value": "Ema Yuasa",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 625,
            "end": 647,
            "value": "Chor des Theater Basel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 649,
            "end": 672,
            "value": "Sinfonieorchester Basel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 676,
            "end": 692,
            "value": "Pavel B. Jiracek",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 715,
            "end": 733,
            "value": "Jan-Jan Van Essche",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 734,
            "end": 747,
            "value": "Roland Edrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 748,
            "end": 760,
            "value": "Philip Glass",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 789,
            "end": 813,
            "value": "CH: Basel: Theater Basel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 815,
            "end": 846,
            "value": "D: Berlin: Komische Oper Berlin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 848,
            "end": 885,
            "value": "B: Antwerpen: Vlaamse Opera Antwerpen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 887,
            "end": 907,
            "value": "Sidi Larbi Cherkaoui",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 908,
            "end": 932,
            "value": "Maria-Magdalena Kwaschik",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 949,
            "end": 982,
            "value": "Basel: Theater Basel Grosse B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 992,
            "end": 1004,
            "value": "Philip Glass",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1013,
            "end": 1029,
            "value": "Constance DeJong",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1038,
            "end": 1054,
            "value": "Constance DeJong",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "10091 3    Sanskrit  d  e  Grosse B\u00fchne Satyagraha. M. K. Gandhi in S\u00fcdafrika. Oper in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Dazu am 09.04.2017 Matin\u00e9e im <enity>Foyer Grosse B\u00fchne</enity>.  basierend auf der \u201eBhagavad Gita\u201c  Henrik Ahr  Sidi Larbi Cherkaoul Henryk Polus  Rolf Romei  Cathrin Lange  Maren Favela  Andrew Murphy  Nicholas Crawley  Anna Rajah  Sofia Pavone  Karl-Heinz Brandt; Eastman: Jason Kittelberger  Georgios Kotsifakis  Kazutomi \u201eTsuki\u201c Kozuki  Elias Lazaridis  Nicola Leahey  Josepha Madoki  Nemo Oeghoede  Shintaro Oue  Patrick Williams Seebacher (Twoface)  James Vu Anh Pham  Ema Yuasa; Chor des Theater Basel; Sinfonieorchester Basel    Pavel B. Jiracek Regula 15/09/2016  Op Jan-Jan Van Essche Roland Edrich Philip Glass   1 1  62   SE 28/04/2017 1 CH: Basel: Theater Basel; D: Berlin: Komische Oper Berlin; B: Antwerpen: Vlaamse Opera Antwerpen  Sidi Larbi Cherkaoui Maria-Magdalena Kwaschik 400032017042801 Basel: Theater Basel Grosse B\u00fchne 2016/17  Philip Glass (Buch); Constance DeJong (Buch); Constance DeJong (Gesangstext) 40003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 22,
            "value": "Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 23,
            "end": 43,
            "value": "Kasimir und Karoline",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 55,
            "end": 71,
            "value": "\u00d6d\u00f6n von Horv\u00e1th",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 133,
            "end": 147,
            "value": "Mergiane Ademi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 149,
            "end": 161,
            "value": "Anouk Bohler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 163,
            "end": 175,
            "value": "Sophie Eglin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 177,
            "end": 191,
            "value": "Julia Hebeisen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 193,
            "end": 210,
            "value": "Mich\u00e8le Wegm\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 212,
            "end": 231,
            "value": "Rodolfo del Rosario",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 233,
            "end": 247,
            "value": "Martin Gantner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 249,
            "end": 262,
            "value": "Remo Schraner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 264,
            "end": 280,
            "value": "Moritz Schl\u00e4pfer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 284,
            "end": 295,
            "value": "Sarah Buser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 318,
            "end": 336,
            "value": "Florence Ruckstuhl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 365,
            "end": 398,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Junges Schauspielhaus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 400,
            "end": 414,
            "value": "Patrick Gusset",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 431,
            "end": 464,
            "value": "Basel: Theater Basel Kleine B\u00fchne",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 474,
            "end": 490,
            "value": "\u00d6d\u00f6n von Horv\u00e1th",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "9856    D Kleine B\u00fchne Kasimir und Karoline. Frei nach \u00d6d\u00f6n von Horv\u00e1th     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Postkarte  0      Mergiane Ademi  Anouk Bohler  Sophie Eglin  Julia Hebeisen  Mich\u00e8le Wegm\u00fcller  Rodolfo del Rosario  Martin Gantner  Remo Schraner  Moritz Schl\u00e4pfer    Sarah Buser Regula 21/03/2013 0 S Florence Ruckstuhl     1 1     GS 23/05/2013 1 CH: Z\u00fcrich: Junges Schauspielhaus  Patrick Gusset  40003201305231 Basel: Theater Basel Kleine B\u00fchne 2012/13  \u00d6d\u00f6n von Horv\u00e1th 40003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 49,
            "value": "Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 50,
            "end": 57,
            "value": "Woyzeck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 61,
            "end": 75,
            "value": "Pierre Prentki",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 128,
            "end": 145,
            "value": "Aguet: Le Carouge",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 168,
            "end": 172,
            "value": "Genf",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 177,
            "end": 192,
            "value": "Fr\u00e9d\u00e9ric Robert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 193,
            "end": 205,
            "value": "Carlo Brandt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 209,
            "end": 224,
            "value": "Jen-Pierre Malo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 226,
            "end": 240,
            "value": "Daniel Briquet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 242,
            "end": 258,
            "value": "Laurence Rochaix",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 260,
            "end": 277,
            "value": "Marie-Luce Felber",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 297,
            "value": "Emmanuel Ostrovski",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 299,
            "end": 316,
            "value": "Michel Zimmermann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 318,
            "end": 334,
            "value": "Claude Vuillemin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 336,
            "end": 348,
            "value": "Carlo Brandt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 350,
            "end": 365,
            "value": "Pierre Maillard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 367,
            "end": 377,
            "value": "Marc Lador",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 379,
            "end": 391,
            "value": "Karim Barras",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 393,
            "end": 410,
            "value": "Didier Christinaz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 412,
            "end": 424,
            "value": "Yanko Michel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 426,
            "end": 438,
            "value": "Yvan Rochaix",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 440,
            "end": 456,
            "value": "Christian Pertin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 461,
            "end": 474,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 489,
            "end": 506,
            "value": "Jean-Claude Maret",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 532,
            "end": 580,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 582,
            "end": 612,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre Anatomique",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 614,
            "end": 627,
            "value": "Claude Stratz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 644,
            "end": 725,
            "value": "Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 735,
            "end": 747,
            "value": "Georg B\u00fccher",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "23285   17 F Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve Woyzeck    Pierre Prentki STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Angaben aus: Aguet: Le Carouge 1956 - 2008 TS 5.3.2: Genf 6   Fr\u00e9d\u00e9ric Robert Carlo Brandt    Jen-Pierre Malo  Daniel Briquet  Laurence Rochaix  Marie-Luce Felber  Emmanuel Ostrovski  Michel Zimmermann  Claude Vuillemin  Carlo Brandt  Pierre Maillard  Marc Lador  Karim Barras  Didier Christinaz  Yanko Michel  Yvan Rochaix  Christian Pertin     Martin Dreier 10/09/2008  S Jean-Claude Maret      0      06/10/1978 1 CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve; CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre Anatomique  Claude Stratz  12003197810061 Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve Th\u00e9\u00e2tre de Carouge-Atelier de Gen\u00e8ve 1978/79  Georg B\u00fccher 12003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 32,
            "value": "Schlachthaus Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 33,
            "end": 60,
            "value": "Marie. Woyzeck. Eine Aktion",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 127,
            "end": 140,
            "value": "Georg B\u00fcchner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 147,
            "end": 158,
            "value": "Ute Fiedler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 160,
            "end": 176,
            "value": "Chris Weinheimer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 251,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Beat F\u00e4h",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 253,
            "end": 261,
            "value": "Beat F\u00e4h",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 279,
            "end": 326,
            "value": "Bern: Schlachthaus Theater Schlachthaus Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 337,
            "end": 345,
            "value": "Beat F\u00e4h",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "16314   5 D Schlachthaus Theater Marie. Woyzeck. Eine Aktion     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  *Spielplan Mai 1998 nach Georg B\u00fcchner       Ute Fiedler  Chris Weinheimer     Regula 11/02/2015  S      1 0     GS 13/05/1998 1 CH: Z\u00fcrich: Beat F\u00e4h  Beat F\u00e4h  300111998051301 Bern: Schlachthaus Theater Schlachthaus Theater 1997/98   Beat F\u00e4h;   30011    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 10,
            "end": 20,
            "value": "Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 21,
            "end": 42,
            "value": "Amphitryon. Lustspiel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 90,
            "end": 106,
            "value": "Z: Theaterkurier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 112,
            "end": 119,
            "value": "Moli\u00e8re",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 121,
            "end": 136,
            "value": "Andreas Walkows",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 141,
            "end": 159,
            "value": "Matthias Fl\u00fcckiger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 161,
            "end": 175,
            "value": "Peter Bernhard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 177,
            "end": 188,
            "value": "Bruno Riedl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 190,
            "end": 203,
            "value": "Diethelm Stix",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 205,
            "end": 217,
            "value": "Silke Geertz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 219,
            "end": 229,
            "value": "Heidi Hagl",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 242,
            "value": "Franz Nagel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 244,
            "end": 255,
            "value": "David Steck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 257,
            "end": 269,
            "value": "Guido Rieger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 271,
            "end": 284,
            "value": "Edward Piccin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 288,
            "end": 304,
            "value": "Madeleine Herzog",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 318,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 333,
            "end": 342,
            "value": "Lore Haas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 343,
            "end": 360,
            "value": "Gerald Hudovernik",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 388,
            "end": 415,
            "value": "CH: St.Gallen: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 417,
            "end": 432,
            "value": "Peter Schweiger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 449,
            "end": 477,
            "value": "Baden: Kurtheater Kurtheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 487,
            "end": 506,
            "value": "Heinrich von Kleist",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "6221    D Kurtheater Amphitryon. Lustspiel     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * P = Z: Theaterkurier nach Moli\u00e8re  Andreas Walkows     Matthias Fl\u00fcckiger  Peter Bernhard  Bruno Riedl  Diethelm Stix  Silke Geertz  Heidi Hagl  Franz Nagel  David Steck  Guido Rieger  Edward Piccin    Madeleine Herzog Martin Dreier 28/09/2009  S Lore Haas Gerald Hudovernik    1 1     GS 06/05/1997 1 CH: St.Gallen: Stadttheater  Peter Schweiger  54002199705061 Baden: Kurtheater Kurtheater 1996/97  Heinrich von Kleist 54002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 36,
            "value": "Theaterhaus Gessnerallee",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 37,
            "end": 62,
            "value": "Attention chute de clowns",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 117,
            "end": 152,
            "value": "X. Kinder- und Jugendtheatertreffen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 173,
            "end": 187,
            "value": "Vincent Aubert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 189,
            "end": 208,
            "value": "Christophe Bollmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 272,
            "end": 305,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre Am Stram Gram",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 324,
            "end": 381,
            "value": "Z\u00fcrich: Theaterhaus Gessnerallee Theaterhaus Gessnerallee",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 391,
            "end": 397,
            "value": "Aubert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 399,
            "end": 406,
            "value": "Vincent",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 418,
            "end": 436,
            "value": "Christoph Bollmann",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "47350   1 D Theaterhaus Gessnerallee Attention chute de clowns     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 im Rahmen des X. Kinder- und Jugendtheatertreffen * P-Vorschau        Vincent Aubert  Christophe Bollmann     MacBookPro 28/01/2015   K  Ju        0     GS 26/10/1989 1 CH: Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre Am Stram Gram    80013198910261 Z\u00fcrich: Theaterhaus Gessnerallee Theaterhaus Gessnerallee 1989/90  Aubert; Vincent (Roberto); Christoph Bollmann (Basta) 80013    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 39,
            "value": "Das Neue Theater am Bahnhof",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 40,
            "end": 78,
            "value": "Die Fledermaus. Operette in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 139,
            "end": 158,
            "value": "Ilja van der Linden",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 163,
            "end": 176,
            "value": "Niklaus R\u00fcegg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 178,
            "end": 193,
            "value": "Theresa Lehmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 195,
            "end": 214,
            "value": "Regula B\u00fcchenbacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 216,
            "end": 232,
            "value": "Patrick Oetterli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 234,
            "end": 243,
            "value": "Simon Art",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 257,
            "value": "Edith Eicher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 259,
            "end": 272,
            "value": "Andreas Meier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 274,
            "end": 286,
            "value": "Jasmin Dobay",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 288,
            "end": 303,
            "value": "Kurt Heckendorn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 323,
            "value": "Hubert Kronlachner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 351,
            "end": 360,
            "value": "Zoe Jeger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 362,
            "end": 373,
            "value": "Sandra L\u00f6we",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 375,
            "end": 393,
            "value": "Cornelius Hunziker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 394,
            "end": 408,
            "value": "Johann Strauss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 433,
            "end": 473,
            "value": "CH: Dornach: Das Neue Theater am Bahnhof",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 475,
            "end": 487,
            "value": "Georg Darvas",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 488,
            "end": 499,
            "value": "Sandra L\u00f6we",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 515,
            "end": 579,
            "value": "Dornach: Das Neue Theater am Bahnhof Das Neue Theater am Bahnhof",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 589,
            "end": 601,
            "value": "Carl Haffner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 603,
            "end": 616,
            "value": "Richard Gen\u00e9e",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "21469 3   D Das Neue Theater am Bahnhof Die Fledermaus. Operette in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 WA am 31.12.2004    Ilja van der Linden     Niklaus R\u00fcegg  Theresa Lehmann  Regula B\u00fcchenbacher  Patrick Oetterli  Simon Art  Edith Eicher  Andreas Meier  Jasmin Dobay  Kurt Heckendorn  Hubert Kronlachner     Regula 12/06/2015  Ot  Zoe Jeger  Sandra L\u00f6we  Cornelius Hunziker Johann Strauss   1 1      31/12/2003 1 CH: Dornach: Das Neue Theater am Bahnhof  Georg Darvas Sandra L\u00f6we 41001200312311 Dornach: Das Neue Theater am Bahnhof Das Neue Theater am Bahnhof 2003/04  Carl Haffner; Richard Gen\u00e9e 41001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 27,
            "value": "Atelier-Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 28,
            "end": 40,
            "value": "Sturmwarnung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 87,
            "end": 101,
            "value": "Dieter von Arx",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 106,
            "end": 118,
            "value": "Renata Kubus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 120,
            "end": 129,
            "value": "Iris Eick",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 131,
            "end": 144,
            "value": "Kurt Langanke",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 146,
            "end": 163,
            "value": "Georg Mark-Czimeg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 165,
            "end": 183,
            "value": "Rudolf M. Holschuh",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 185,
            "end": 197,
            "value": "Alf Breithen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 210,
            "value": "Bernd Palma",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 212,
            "end": 228,
            "value": "Erwin Leimbacher",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 230,
            "end": 239,
            "value": "Ren\u00e9 Blum",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 244,
            "end": 266,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 319,
            "end": 344,
            "value": "CH: Bern: Atelier-Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 346,
            "end": 363,
            "value": "Klaus W. Leonhard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 380,
            "end": 417,
            "value": "Bern: Atelier-Theater Atelier-Theater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 427,
            "end": 445,
            "value": "Tennessee Williams",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 453,
            "end": 465,
            "value": "Alf Leegaard",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "15551 2   D Atelier-Theater Sturmwarnung     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    43 Dieter von Arx     Renata Kubus  Iris Eick; Kurt Langanke  Georg Mark-Czimeg  Rudolf M. Holschuh  Alf Breithen  Bernd Palma  Erwin Leimbacher  Ren\u00e9 Blum     Christian Schneeberger 01/04/2003 43 S      1 1  2  12.157 SE 08/10/1975 1 CH: Bern: Atelier-Theater  Klaus W. Leonhard  30002197510081 Bern: Atelier-Theater Atelier-Theater 1975/76  Tennessee Williams 30002  Alf Leegaard  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 33,
            "value": "Theater am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 34,
            "end": 59,
            "value": "Ein Walzertraum. Operette",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 103,
            "end": 130,
            "value": "Winterthurer Theaterzeitung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 187,
            "end": 199,
            "value": "Oscar Straus",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 245,
            "end": 302,
            "value": "Winterthur: Theater am Stadtgarten Theater am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "37533    D Theater am Stadtgarten Ein Walzertraum. Operette     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Winterthurer Theaterzeitung  0     00    STS Leiter Dokumentation 11/10/2005 0 Ot   Oscar Straus   0 1     GS 31/12/1985 1     84003198512311 Winterthur: Theater am Stadtgarten Theater am Stadtgarten 1985/86   84003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 33,
            "value": "Theater am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 34,
            "end": 50,
            "value": "La Calisto. Oper",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 54,
            "end": 68,
            "value": "Andreas Wernli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 108,
            "end": 135,
            "value": "Winterthurer Theaterzeitung",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 144,
            "end": 159,
            "value": "Anthony Bremner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 161,
            "end": 176,
            "value": "Robina Vallance",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 178,
            "end": 192,
            "value": "Richard Levitt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 194,
            "end": 207,
            "value": "Andr\u00e9 Cardino",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 255,
            "end": 272,
            "value": "Francesco Cavalli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 274,
            "end": 290,
            "value": "La Calisto. Oper",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 315,
            "end": 340,
            "value": "CH: Z\u00fcrich: Opera Factory",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 342,
            "end": 355,
            "value": "David Freeman",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 372,
            "end": 429,
            "value": "Winterthur: Theater am Stadtgarten Theater am Stadtgarten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 439,
            "end": 456,
            "value": "Giovanni Faustini",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "36882    D Theater am Stadtgarten La Calisto. Oper    Andreas Wernli STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  * Winterthurer Theaterzeitung  0      Anthony Bremner  Robina Vallance  Richard Levitt  Andr\u00e9 Cardino     STS Leiter Dokumentation 11/10/2005 0 Op   Francesco Cavalli  La Calisto. Oper 0 1     GS 01/11/1980 1 CH: Z\u00fcrich: Opera Factory  David Freeman  84003198011011 Winterthur: Theater am Stadtgarten Theater am Stadtgarten 1980/81  Giovanni Faustini 84003    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 81,
            "value": "Nathan der Weise. Ein dramatisches Gedicht in 5 Aufz\u00fcgen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 131,
            "end": 142,
            "value": "Werner D\u00fcby",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 144,
            "end": 157,
            "value": "Ilde Overhoff",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 159,
            "end": 169,
            "value": "Carl Weiss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 171,
            "end": 188,
            "value": "Viktoria Ballasko",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 190,
            "end": 203,
            "value": "Paula Ottzenn",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 205,
            "end": 216,
            "value": "Erich Musil",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 218,
            "end": 234,
            "value": "Ludwig Hollitzer",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 236,
            "end": 252,
            "value": "Hermann Dalichow",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 254,
            "end": 272,
            "value": "Heinz von Bongardt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 344,
            "end": 366,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 368,
            "end": 378,
            "value": "Carl Weiss",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 395,
            "end": 427,
            "value": "Olten: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 437,
            "end": 461,
            "value": "Gotthold Ephraim Lessing",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "30702 5   D Stadttheater Nathan der Weise. Ein dramatisches Gedicht in 5 Aufz\u00fcgen     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017          Werner D\u00fcby  Ilde Overhoff  Carl Weiss  Viktoria Ballasko  Paula Ottzenn  Erich Musil  Ludwig Hollitzer  Hermann Dalichow  Heinz von Bongardt     STS Leiter Dokumentation 11/08/2004  S       1     GS 21/03/1929 1 CH: Bern: Stadttheater  Carl Weiss  46001192903211 Olten: Stadttheater Stadttheater 1928/29  Gotthold Ephraim Lessing 46001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 69,
            "value": "Ein idealer Gatte. Schauspiel in vier Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 121,
            "end": 144,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 236,
            "end": 259,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 278,
            "end": 310,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 320,
            "end": 331,
            "value": "Oskar Wilde",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "53633 4  4 D Stadttheater Ein idealer Gatte. Schauspiel in vier Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 13/01/2014  S      0 0      29/09/1913 1 CH: Basel: Stadttheater    40001191309291 Basel: Stadttheater Stadttheater 1913/14  Oskar Wilde 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 77,
            "value": "Der gerade Weg der beste. Lustspiel in einem Aufzug",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 133,
            "end": 153,
            "value": "Der reisende Student",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 165,
            "end": 188,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 280,
            "end": 303,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 322,
            "end": 354,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 364,
            "end": 403,
            "value": "August Friedrich Ferdinand von Kotzebue",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "48559 1  1 D Stadttheater Der gerade Weg der beste. Lustspiel in einem Aufzug     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Zusammen mit: \u201eDer reisende Student\u201c  * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 09/11/2012  S      0 0      24.11.1837 1 CH: Basel: Stadttheater    40001183711241 Basel: Stadttheater Stadttheater 1837/38  August Friedrich Ferdinand von Kotzebue 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 98,
            "value": "L'\u00e9tranger (Der Fremde) [Le Ballet-Th\u00e9\u00e2tre de Paris de Maurice B\u00e9jart; 3]",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 154,
            "end": 162,
            "value": "Chapeaux",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 166,
            "end": 174,
            "value": "Concerto",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 178,
            "end": 190,
            "value": "Haut Voltage",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 194,
            "end": 204,
            "value": "Pulcinella",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 208,
            "end": 221,
            "value": "Voil\u00e0 l\u2019homme",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 225,
            "end": 232,
            "value": "Le Teck",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 236,
            "end": 247,
            "value": "Incantation",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 251,
            "end": 282,
            "value": "La Symphonie pour un homme seul",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 286,
            "end": 300,
            "value": "Sonate \u00e0 trois",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 304,
            "end": 321,
            "value": "Etudes Rhytmiques",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 325,
            "end": 332,
            "value": "La Voix",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 344,
            "end": 374,
            "value": "Paris: Ballet-Th\u00e9\u00e0tre de Paris",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 377,
            "end": 390,
            "value": "Bernard Dayd\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 391,
            "end": 402,
            "value": "Villa Lobos",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 403,
            "end": 417,
            "value": "Maurice B\u00e9jart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 420,
            "end": 430,
            "value": "Tania Bari",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 432,
            "end": 444,
            "value": "Antonio Cano",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 446,
            "end": 460,
            "value": "Adolfo Andrade",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 462,
            "end": 475,
            "value": "Patrick Belda",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 477,
            "end": 492,
            "value": "Jean  Blanchard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 494,
            "end": 510,
            "value": "Germinal Cassado",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 515,
            "end": 537,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 553,
            "end": 566,
            "value": "Bernard Dayd\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 597,
            "end": 642,
            "value": "F: Paris: Le Ballet-Th\u00e9\u00e2tre de Maurice B\u00e9jart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 661,
            "end": 693,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 703,
            "end": 717,
            "value": "Maurice B\u00e9jart",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "56914 5  1  Stadttheater L'\u00e9tranger (Der Fremde) [Le Ballet-Th\u00e9\u00e2tre de Paris de Maurice B\u00e9jart; 3]     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Zusammen mit: \u201eChapeaux\u201c; \u201eConcerto\u201c; \u201eHaut Voltage\u201c; \u201ePulcinella\u201c; \u201eVoil\u00e0 l\u2019homme\u201c; \u201eLe Teck\u201c; \u201eIncantation\u201c; \u201eLa Symphonie pour un homme seul\u201c; \u201eSonate \u00e0 trois\u201c; \u201eEtudes Rhytmiques\u201c; \u201eLa Voix\u201c * P siehe Paris: Ballet-Th\u00e9\u00e0tre de Paris   Bernard Dayd\u00e9 Villa Lobos Maurice B\u00e9jart   Tania Bari  Antonio Cano  Adolfo Andrade  Patrick Belda  Jean  Blanchard  Germinal Cassado     Christian Schneeberger2 13/08/2003  B Bernard Dayd\u00e9  00   0 1     GS 07/02/1958 3 F: Paris: Le Ballet-Th\u00e9\u00e2tre de Maurice B\u00e9jart    40001195802073 Basel: Stadttheater Stadttheater 1957/58  Maurice B\u00e9jart 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 14,
            "end": 51,
            "value": "Eines langen Tages Reise in die Nacht",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 146,
            "end": 165,
            "value": "Gralf-Edzard Habben",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 170,
            "end": 180,
            "value": "Catja Wutz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 197,
            "value": "Klaus Henninger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 211,
            "value": "Stefan Suske",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 213,
            "end": 229,
            "value": "Andreas Herrmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 231,
            "end": 244,
            "value": "Wiebke Kayser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 249,
            "end": 268,
            "value": "Angelika Salvisberg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 269,
            "end": 291,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 308,
            "end": 327,
            "value": "Gralf-Edzard Habben",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 332,
            "end": 363,
            "value": "A Long Day's Journey Into Night",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 390,
            "end": 412,
            "value": "CH: Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 414,
            "end": 430,
            "value": "Eva Diamantstein",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 448,
            "end": 466,
            "value": "Bern: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 478,
            "end": 492,
            "value": "Eugene O'Neill",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 500,
            "end": 522,
            "value": "Christian Enzensberger",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "14523   10 D  Eines langen Tages Reise in die Nacht     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * 25 Fotos  5 Negative  1 Dia im Aussenlager   2515 Gralf-Edzard Habben     Catja Wutz  Klaus Henninger  Stefan Suske  Andreas Herrmann  Wiebke Kayser  1  Angelika Salvisberg Christian Schneeberger 31/03/2003 25 S Gralf-Edzard Habben   5 A Long Day's Journey Into Night 1 1  72   NI 12/11/1995 1 CH: Bern: Stadttheater  Eva Diamantstein  30001199511121  Bern: Stadttheater   1995/96  Eugene O'Neill 30001  Christian Enzensberger  "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 51,
            "value": "Birmensdorf: Gemeindezentrum Br\u00fcelmatt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 64,
            "end": 76,
            "value": "Maria Stuart",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 123,
            "end": 136,
            "value": "Markus Schmid",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 137,
            "end": 152,
            "value": "Andreas Pfl\u00fcger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 156,
            "end": 167,
            "value": "Maja Stolle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 169,
            "end": 180,
            "value": "Karin Moser",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 182,
            "end": 197,
            "value": "Werner Bachofen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 199,
            "end": 209,
            "value": "Andr\u00e9 Frei",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 211,
            "end": 227,
            "value": "Manfred Heinrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 229,
            "end": 244,
            "value": "Serge de la Rey",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 246,
            "end": 260,
            "value": "Peter Kunovits",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 262,
            "end": 273,
            "value": "Rolf Simmen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 275,
            "end": 288,
            "value": "Gedeon Berger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 290,
            "end": 307,
            "value": "Markus Emmenegger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 309,
            "end": 323,
            "value": "Vincenzo Biagi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 325,
            "end": 337,
            "value": "Beat Uhlmann",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 339,
            "end": 349,
            "value": "Ruth Wyler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 351,
            "end": 370,
            "value": "Isabelle Hostettler",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 372,
            "end": 388,
            "value": "Silvia Berchtold",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 390,
            "end": 402,
            "value": "Walter Menzi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 404,
            "end": 414,
            "value": "Roy Schmid",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 419,
            "end": 441,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 457,
            "end": 472,
            "value": "Graziella Galli",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 512,
            "end": 557,
            "value": "CH: Winterthur: Theater f\u00fcr den Kanton Z\u00fcrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 559,
            "end": 574,
            "value": "Reinhart Sp\u00f6rri",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 591,
            "end": 671,
            "value": "Winterthur: Theater f\u00fcr den Kanton Z\u00fcrich Birmensdorf: Gemeindezentrum Br\u00fcelmatt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 693,
            "end": 711,
            "value": "Friedrich Schiller",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "36652   15 D Birmensdorf: Gemeindezentrum Br\u00fcelmatt (+ Tourn\u00e9e) Maria Stuart     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017    30 Markus Schmid Andreas Pfl\u00fcger    Maja Stolle  Karin Moser  Werner Bachofen  Andr\u00e9 Frei  Manfred Heinrich  Serge de la Rey  Peter Kunovits  Rolf Simmen  Gedeon Berger  Markus Emmenegger  Vincenzo Biagi  Beat Uhlmann  Ruth Wyler  Isabelle Hostettler  Silvia Berchtold  Walter Menzi  Roy Schmid     Christian Schneeberger 01/04/2003 3 S Graziella Galli   0  1 1 03/02/1995 3  1  31/01/1995 1 CH: Winterthur: Theater f\u00fcr den Kanton Z\u00fcrich  Reinhart Sp\u00f6rri  84002199501311 Winterthur: Theater f\u00fcr den Kanton Z\u00fcrich Birmensdorf: Gemeindezentrum Br\u00fcelmatt (+ Tourn\u00e9e) 1994/95  Friedrich Schiller 84002    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 122,
            "value": "Der Bauer als Million\u00e4r oder Das M\u00e4dchen aus der Feenwelt. Romantische Zauberposse in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 174,
            "end": 197,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 265,
            "end": 277,
            "value": "Adolf M\u00fcller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 301,
            "end": 324,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 343,
            "end": 375,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 385,
            "end": 402,
            "value": "Ferdinand Raimund",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "50705 3  2 D Stadttheater Der Bauer als Million\u00e4r oder Das M\u00e4dchen aus der Feenwelt. Romantische Zauberposse in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 15/04/2013  Sm   Adolf M\u00fcller   0 0      16.1.1873 1 CH: Basel: Stadttheater    40001187301161 Basel: Stadttheater Stadttheater 1872/73  Ferdinand Raimund 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 108,
            "value": "Unter der Erde oder Arbeit und Freiheit. Charaktergem\u00e4lde mit Gesang in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 113,
            "end": 123,
            "value": "Carl Elmar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 175,
            "end": 198,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 266,
            "end": 281,
            "value": "Franz von Supp\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 328,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 347,
            "end": 379,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 389,
            "end": 399,
            "value": "Carl Elmar",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "49325 3  1 D Stadttheater Unter der Erde oder Arbeit und Freiheit. Charaktergem\u00e4lde mit Gesang in drei Akten von Carl Elmar     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 24/01/2013  Sm   Franz von Supp\u00e9   0 0      19.2.1854 1 CH: Basel: Stadttheater    40001185402191 Basel: Stadttheater Stadttheater 1853/54  Carl Elmar 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 24,
            "value": "Grand Th\u00e9\u00e2tre",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 41,
            "value": "Le Fils Prodigue",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 98,
            "end": 115,
            "value": "Allegro Brillande",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 119,
            "end": 158,
            "value": "Pas de deux de la Belle au Bois Dormant",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 162,
            "end": 166,
            "value": "Agon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 217,
            "value": "Georges Rouault",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 220,
            "end": 237,
            "value": "George Balanchine",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 239,
            "end": 249,
            "value": "John Taras",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 253,
            "end": 270,
            "value": "Ghislaine Thesmar",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 272,
            "end": 286,
            "value": "Micha\u00ebl Denard",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 288,
            "end": 303,
            "value": "Georges Piletta",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 305,
            "end": 320,
            "value": "Claudine Kamoun",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 322,
            "end": 335,
            "value": "Christl Siesz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 337,
            "end": 348,
            "value": "Peter Heubi",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 350,
            "end": 361,
            "value": "Aniko Csiky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 363,
            "end": 373,
            "value": "Svea Eklof",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 375,
            "end": 389,
            "value": "Maria Galeazzo",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 391,
            "end": 406,
            "value": "Corinne Marguet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 408,
            "end": 418,
            "value": "Becky Ross",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 420,
            "end": 435,
            "value": "Pierre Polliand",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 437,
            "end": 451,
            "value": "Robert Scevers",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 453,
            "end": 469,
            "value": "Jean-Marie Sosso",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 471,
            "end": 486,
            "value": "Steven Wistrich",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 488,
            "end": 503,
            "value": "Karole Armitage",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 505,
            "end": 515,
            "value": "Eva Baenen",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 517,
            "end": 528,
            "value": "Denise Capt",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 530,
            "end": 548,
            "value": "Dominique Charlier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 550,
            "end": 561,
            "value": "Lisa Corbet",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 563,
            "end": 576,
            "value": "Amanda Dillon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 578,
            "end": 592,
            "value": "Susan Freedman",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 594,
            "end": 608,
            "value": "Jillian Hessel",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 610,
            "end": 627,
            "value": "Maria-Luise Jaska",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 629,
            "end": 640,
            "value": "Suzanne Kay",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 642,
            "end": 657,
            "value": "Chantal Lambert",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 659,
            "end": 676,
            "value": "Juliana Mathewson",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 678,
            "end": 690,
            "value": "Janie Parker",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 692,
            "end": 703,
            "value": "Laura Smeak",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 705,
            "end": 720,
            "value": "Kathleen Spanko",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 722,
            "end": 735,
            "value": "Cheryl Wrench",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 737,
            "end": 750,
            "value": "Douglas Bentz",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 752,
            "end": 766,
            "value": "Daniel Conover",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 768,
            "end": 779,
            "value": "Alain Dujon",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 781,
            "end": 794,
            "value": "Tom Frederics",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 796,
            "end": 806,
            "value": "Lee Fuller",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 808,
            "end": 825,
            "value": "Sacha Kochanovsky",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 827,
            "end": 845,
            "value": "Jean-Michel Maskin",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 847,
            "end": 877,
            "value": "Orchestre de la Suisse Romande",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 892,
            "end": 907,
            "value": "Boris Poliakine",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 908,
            "end": 914,
            "value": "Choeur",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 918,
            "end": 941,
            "value": "Ballet du Grand Th\u00e9\u00e2tre",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 946,
            "end": 959,
            "value": "Martin Dreier",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 974,
            "end": 989,
            "value": "Georges Rouault",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 990,
            "end": 1002,
            "value": "Ronald Bates",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1003,
            "end": 1020,
            "value": "Serguei Prokofiev",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1045,
            "end": 1070,
            "value": "CH: Gen\u00e8ve: Grand Th\u00e9\u00e2tre",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1090,
            "end": 1125,
            "value": "Gen\u00e8ve: Grand Th\u00e9\u00e2tre Grand Th\u00e9\u00e2tre",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 1135,
            "end": 1152,
            "value": "George Balanchine",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "22057   5  Grand Th\u00e9\u00e2tre Le Fils Prodigue     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017  Zusammen mit: \u201cAllegro Brillande\u201d  \u201cPas de deux de la Belle au Bois Dormant\u201d  \u201cAgon\u201d  http://archives.geneveopera.ch   Georges Rouault   George Balanchine  John Taras    Ghislaine Thesmar  Micha\u00ebl Denard  Georges Piletta  Claudine Kamoun  Christl Siesz  Peter Heubi  Aniko Csiky  Svea Eklof  Maria Galeazzo  Corinne Marguet  Becky Ross  Pierre Polliand  Robert Scevers  Jean-Marie Sosso  Steven Wistrich  Karole Armitage  Eva Baenen  Denise Capt  Dominique Charlier  Lisa Corbet  Amanda Dillon  Susan Freedman  Jillian Hessel  Maria-Luise Jaska  Suzanne Kay  Chantal Lambert  Juliana Mathewson  Janie Parker  Laura Smeak  Kathleen Spanko  Cheryl Wrench  Douglas Bentz  Daniel Conover  Alain Dujon  Tom Frederics  Lee Fuller  Sacha Kochanovsky  Jean-Michel Maskin; Orchestre de la Suisse Romande; 1: Pianiste: Boris Poliakine.Choeur et Ballet du Grand Th\u00e9\u00e2tre     Martin Dreier 06/06/2008  B Georges Rouault Ronald Bates Serguei Prokofiev   1 1      28/03/1974 4 CH: Gen\u00e8ve: Grand Th\u00e9\u00e2tre    120011974032804 Gen\u00e8ve: Grand Th\u00e9\u00e2tre Grand Th\u00e9\u00e2tre 1973/74  George Balanchine 12001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 13,
            "end": 25,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 26,
            "end": 66,
            "value": "Die erste Frau Selby. Kom\u00f6die in 3 Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 111,
            "end": 126,
            "value": "Max Sulzbachner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 136,
            "end": 158,
            "value": "Christian Schneeberger",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 202,
            "end": 225,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 227,
            "end": 239,
            "value": "Egon Neudegg",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 256,
            "end": 288,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 298,
            "end": 313,
            "value": "St. John Ervine",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "55523 3  7 D Stadttheater Die erste Frau Selby. Kom\u00f6die in 3 Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017     Max Sulzbachner    00    Christian Schneeberger 31/03/2003  S      0 0     EA 08/12/1934 1 CH: Basel: Stadttheater  Egon Neudegg  40001193412081 Basel: Stadttheater Stadttheater 1934/35  St. John Ervine 40001    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 11,
            "end": 23,
            "value": "Grande salle",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 24,
            "end": 86,
            "value": "Dali ou le journal d\u2019un g\u00e9nie. D\u2019apr\u00e8s \u201cLe journal d\u2019un g\u00e9nie\u201d",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 90,
            "end": 103,
            "value": "Salvador Dali",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 164,
            "end": 183,
            "value": "3e F\u00eate du com\u00e9dien",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 195,
            "end": 211,
            "value": "F\u00eate du com\u00e9dien",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 238,
            "end": 249,
            "value": "Alain Carr\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 253,
            "end": 269,
            "value": "Brigitte Schmied",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 320,
            "end": 331,
            "value": "Alain Carr\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 333,
            "end": 344,
            "value": "Alain Carr\u00e9",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 361,
            "end": 399,
            "value": "Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Grande salle",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "24056    F Grande salle Dali ou le journal d\u2019un g\u00e9nie. D\u2019apr\u00e8s \u201cLe journal d\u2019un g\u00e9nie\u201d de Salvador Dali     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017 Dans le cadre de la 3e F\u00eate du com\u00e9dien * Gesamt-P F\u00eate du com\u00e9dien; dossier de presse  0     Alain Carr\u00e9    Brigitte Schmied 20/02/2004 0 K       1     GS 18/12/2002 1 F: 00: Alain Carr\u00e9  Alain Carr\u00e9  12005200212181 Gen\u00e8ve: Th\u00e9\u00e2tre du Gr\u00fctli Grande salle 2002/03   12005    "
      },
      {
        "entities": [
          {
            "start": 12,
            "end": 24,
            "value": "Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 25,
            "end": 68,
            "value": "M\u00fcnchhausen. Posse mit Gesang in drei Akten",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 120,
            "end": 143,
            "value": "Das Basler Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 211,
            "end": 223,
            "value": "Th. Hauptner",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 248,
            "end": 271,
            "value": "CH: Basel: Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 290,
            "end": 322,
            "value": "Basel: Stadttheater Stadttheater",
            "entity": "entity"
          },
          {
            "start": 332,
            "end": 345,
            "value": "David Kalisch",
            "entity": "entity"
          }
        ],
        "text": "50411 3   D Stadttheater M\u00fcnchhausen. Posse mit Gesang in drei Akten     STS Leiter Dokumentation 04/09/2017   * Weiss  Das Basler Stadttheater 1834 - 1934 (5.3.2: Base 1 (1))            Regula 25/01/2013  Sm   Th. Hauptner   0 0      13.11.1854 1 CH: Basel: Stadttheater    40001185411131 Basel: Stadttheater Stadttheater 1854/55  David Kalisch 40001    "
      }
    ],
    "regex_features": [],
    "entity_synonyms": []
  }
}